<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Russet Burbank&#39;s Novel</title>
  
  <subtitle>Novel</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://russet-burbank-novel.com/"/>
  <updated>2020-06-12T07:36:53.708Z</updated>
  <id>http://russet-burbank-novel.com/</id>
  
  <author>
    <name>Russet Burbank</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>2 放血療法</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2020/03/08/2020-03-09/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2020/03/08/2020-03-09/</id>
    <published>2020-03-08T17:55:28.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.708Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　「博士，凱爾希醫生請你今天去醫療站一趟，請在這裡簽名。」放好同意書，阿米婭站在我面前，面露微笑。</p><p>　　「嗯？定期檢查不該是明天嗎？」我疑惑的簽好同意書交還給阿米婭，阿米婭回道：「我也不清楚，但凱爾希醫生應該是有什麼想法才會提前檢查吧？」</p><p>　　總覺得有種不好的預感…不過這樣正好，還可以逃離工作，再繼續下去的話我肯定又會再次失去理智的。</p><p>　　「博士，回來後要記得繼續工作喔，羅德島還有很多事情需要您。」似乎是看穿了我的心思，阿米婭忽然給我補了一刀。</p><p>　　「這個我還是清楚的啦…」我無奈地回應，阿米婭摸了摸我的頭便走出辦公室。</p><p>　　「總感覺阿米婭一直把我當成小孩…」雖然我並不討厭這樣就是了。</p><p>　　整理好制服，我走出辦公室，時間也已經接近黃昏，凱爾希怎麼會在這時間找我做檢查，以往應該都是挑早上的啊。</p><p>　　「啊啦，這不是博士嗎？」忽然身後傳來一句問候，我才剛轉身就被直接抱了個滿懷。</p><p>　　我好不容易才把頭抬起來，視線就正好與那人對上了。</p><p>　　「博士很久沒走出辦公室了呢，礫很想你喔。」撫摸著我的頭，礫笑著對我說，臉頰還紅了起來。</p><p>　　「礫，情緒又高漲了？」我疑惑的看著礫，礫稍微驚訝了一下，隨即又一次笑了起來：「嗯哼哼，沒錯喔…我的情緒只因你而起伏喔。」說完才鬆開了抱著我的手。</p><p>　　「我很期待進去博士辦公室的那天喔，請別讓礫等太久了。」揮了揮手，礫走到辦公室門前自願看守，才剛站定就讓我感覺礫似乎已經成了周遭的一部份</p><p>　　這就是擅長隱密行動的卡西米爾騎士嗎…假如不是特別細心的人，應該都會被輕而易舉的騙過吧。</p><p>　　不過有礫把守我也能放心了呢，畢竟礫不會闖進辦公室裡的。</p><p>　　懷著對礫的感謝，我走往醫療站，沿途又遇到了幾位幹員，羅德島的人手也漸漸變多了呢。</p><p>　　雖然我沒了從切爾諾柏格醒來之前的記憶，但大家還依然待在這裡，真的很感謝大家，改天做點什麼回報一下吧。</p><p>　　「凱爾希，我來了…嗯？」走進醫療站，凱爾希卻不在。</p><p>　　不對，不只凱爾希不在，整個醫療站不是一個人都不在嗎！</p><p>　　難道！</p><p>　　「嗯嗚！？」才剛感覺自己中計，口鼻就被人從背後摀住，隨著呼吸能聞到一股甘甜的氣味。</p><p>　　這種觸感是醫療紗布…氣味…沒聞過…</p><p>　　好睏…是麻醉…</p><p>　　不可…</p><p>　　………</p><p>　　……</p><p>　　…</p><p>　　怎麼…回事…？</p><p>　　我剛剛好像睡著了…</p><p>　　誰忘記開燈了嗎…</p><p>　　……</p><p>　　嗯？</p><p>　　手、手腳怎麼沒法動！？</p><p>　　聲音發不出來！嘴被塞住了嗎！？</p><p>　　「嗯嗚嗚！嗯！！」發覺到自己的現況，我馬上開始掙扎，身體被呈大字形的綁住，涼颼颼的感覺…連衣服也沒了嗎！</p><p>　　「博士，還請你別隨意掙扎，會受傷的喔。」一個略帶點稚嫩感的女音傳來，我馬上停下動作。</p><p>　　這聲音…是華法琳嗎？</p><p>　　如果是華法琳的話就解釋得通了，畢竟是她的話，無論做出什麼都不奇怪啊。</p><p>　　「博士，我現在要幫你把毛巾跟口罩拿掉了，能保證你不會大聲呼喊嗎？」華法琳輕聲詢問我，聲音裡似乎帶著一點期待。</p><p>　　我稍微點了點頭。</p><p>　　「嗯，那就…」隨著華法琳的回應，有些冰涼的手指摸上我的臉頰，慢慢的把束縛我的眼罩與毛巾拿下。</p><p>　　剛得到自由的我馬上低下頭看自己的身體，果然完全被脫光了，而且自己還被特殊裝置拘束在手術台上，她到底在想些什麼…不對。</p><p>　　「凱爾希不是禁止你接觸我嗎？」我看向華法琳，試圖用凱爾希的名字來讓華法琳放開自己，然而華法琳只是笑了笑，回道：「這次可是凱爾希的特許喔。」</p><p>　　說完，她又笑了下，這次露出了藏在唇下的尖牙，隨即用手壓住我的頭，強迫我露出脖頸，我能感覺到華法琳慢慢地低下頭，靠近我的脖子。</p><p>　　「哈啊…」隨著華法琳的嘆息，能感受到溫熱的吐息噴在脖子上，腦裡開始想像華法琳的尖牙一點一點靠近自己脖頸的畫面。</p><p>　　啊啊不好…會被吸血的…</p><p>　　為什麼凱爾希會允許她做這種事…</p><p>　　只、只是被吸血應該不會死…</p><p>　　被…被咬的話應該不會痛吧…</p><p>　　被吸血會是什麼感覺…跟抽血應該不一樣吧…</p><p>　　糟糕我在想什麼，不對不對這種情況本身就很奇怪吧！</p><p>　　啊啊！別再吐氣了啦！要咬就快點咬啊…脖子會變敏感的啦！！</p><p>　　就在我胡思亂想的時候，脖子忽然傳來一陣濕熱柔軟的觸感，嚇得我馬上大叫：「呀啊啊！！？」</p><p>　　隨即，那陣觸感馬上就離開了。</p><p>　　我沒被咬？</p><p>　　我好像沒被咬…</p><p>　　那剛剛的到底是？</p><p>　　「嘿？博士的聲音還挺可愛的嘛。」放開我的頭，華法琳正視著我說道：「而且皮膚的味道也甜甜的呢…難道博士很享受現在的狀況嗎？」</p><p>　　「誰、誰會享受這種情況啊！再說根本不需要這樣把我拘束著吧！」我扭了下身體表達抗議，華法琳回道：「我想有必要呢，畢竟博士可能不會喜歡接下來我要做的事情。」</p><p>　　接下來的事情？</p><p>　　「凱爾希雖然讓我能接近博士，但禁止我在未經博士同意的情況下採集血液呢。」華法琳把手放到我的小腹上，接著慢慢的往下撫摸。</p><p>　　「不過讓我發現了呢…博士的秘密之一…」略為冰涼的手握住肉棒的感覺讓我忍不住抖了一下，華法琳察覺到我的反應，露出一抹妖豔的笑，一邊套弄一邊說著：「所以…還有其他體液可以採集，對吧？」</p><p>　　肉棒不爭氣的硬挺起來，我撇過頭，不敢想像自己接下來到底會被如何對待。</p><p>　「哈啊…等…住手…別再…嗯啊啊！！」</p><p>　　「博士是不是特別敏感啊？那接下來試試看這個吧。」</p><p>　　嗚…不行…理智快沒了啊啊啊…</p><p>　　從那以後已經過了一小時了…華法琳到底從哪裡搞來那麼多潤滑液的…</p><p>　　「博士的肉棒一直在發抖呢，快射出來了嗎？射出來之前要記得說喔。」華法琳看著我，一手不停的上下套弄肉棒，另一手又將新的潤滑液倒到已經被各種各樣半透明的潤滑液覆蓋住的肉棒上，再隨著套弄的動作攪和在一起，發出咕啾咕啾的下流聲響。</p><p>　　「咿咿咿咿！！好麻！啊啊！不行！太麻了啊啊啊！！」一陣激烈的麻癢感馬上就從肉棒傳到全身，不停忍耐至今的射精感馬上就被強制拉到頂點，好像連大腦都中毒了一樣的刺激感讓自己完全放棄抵抗，大量黏稠腥臭的精液毫無預警的直接噴洩出來！</p><p>　　「啊！？嗯嗚！嗯…嗯！！」華法琳也被突如其來的射精嚇到，情急之下只能把龜頭含住，任由黏稠的精液在自己的嘴裡不停擴散。</p><p>　　「嗯咿咿咿！！不行！不行了啊啊啊啊…啊…」被過度強烈的刺激搞到差點哭出來的我，激烈的射精持續了十幾秒才慢慢停下。</p><p>　　而華法琳卻再沒有更多動作，表情有些苦悶，緊閉著眼，就好像在忍耐著什麼一樣，身體不時還會抖一下，粗重的鼻息清晰可聽。</p><p>　　「嗯嗚…」忽然從桌上拿了個燒杯，華法琳馬上將口裡的精液全都吐了進去，接著有些生氣地說道：「不是說了射出來以前要先說嗎？真是的…混雜了口水數據就不準確了…」</p><p>　　一邊說著，華法琳一邊從口袋裡拿出一個未拆封的保險套，接著用嘴叼住包裝的同時慢慢把身上的衣物脫去。</p><p>　　連詢問的力氣都幾乎沒有了，我只能一邊喘氣一邊看著華法琳脫去衣物，露出蒼白的肌膚，粉嫩的乳頭以及幾乎沒有什麼恥毛的，、已經濕潤的私處，明明才剛發洩過而已，肉慾又馬上再次被點燃起來，肉棒又一次高高翹起。</p><p>　　終於把衣物脫光的華法琳看到我的身體反應，拿下保險套後滿意地說道：「博士看來也很期待呢，難道說博士有被虐傾向嗎？」一邊說著，一邊把包裝拆開。</p><p>　　「聽說戴上保險套後感度會下降呢，估計用手的話博士也很難射出來吧，所以…啊～」拿出粉色的保險套，華法琳忽然用嘴巴含住，同時舌頭頂著保險套，用嘴巴一點一點的把保險套給套到肉棒上。</p><p>　　「嗯嗚！！」面對如此色情的挑逗，我的大腦根本無法抗拒，肉棒也因為興奮感更加充血，華法琳則無視於我的興奮，將保險套完全戴上後馬上吐出肉棒，喘著氣說：「哈啊啊…真是的，差點窒息了呢…博士下次不能這樣喔？」</p><p>　　「夜晚還很長呢，所以博士要好好的喝光喔。」從桌上拿走一瓶藥，華法琳拔開軟木塞，將瓶口抵著我的嘴巴傾倒。</p><p>　　甘甜的藥物一點一點的流入我的口中，我毫無抵抗的將藥全數吞下，才沒幾秒而已，精神與體力似乎又恢復了不少。</p><p>　　然而緊接而來的則是如火燒一般的苦悶感在全身不停擴散，肉棒也像快要破裂一般的充血腫脹，好像隨時都能射精一般。</p><p>　　「嘿？明明這藥只能恢復體力而已，博士的身體果然很特別呢…到底是什麼原因呢？」華法琳看著我的臉龐笑了起來，臉頰似乎比起平時還更加紅潤一些，接著慢慢爬上手術台，華法琳跨蹲在我身上，雙腿開開的，把已經濕透的小穴用手指掰開來。</p><p>　　「時間拖長了也不好，就用這裡來採集體液吧…」看著我，華法琳第一次露出了有些淫媚的笑容，接著慢慢的沉下腰來，早已準備好的小穴毫無困難的將龜頭吞入。</p><p>　　「嗯嗚嗚嗚！！」龜頭被溫熱的觸感包裹的快感讓我舒服的直接挺起腰來，企圖讓肉棒更加深入到華法琳緊窄的小穴內，卻被華法琳的雙手壓住身子，根本沒辦法再有更進一步的動作。</p><p>　　隨著小穴一點一點地吞下肉棒，華法琳看我的眼神也漸漸變的充滿侵略性，就好像是在看著獵物一樣的眼神，一種『自己被強姦了』的實感在腦中蔓延，讓我漸漸的屈服了。</p><p>　　「嗯！好大…哈啊啊…還差一點就能全部進來了喔…博士…」舔了舔唇，華法琳忽然用力沉下腰，肉棒剩餘的部分完全的插入到濕潤一片的小穴中，龜頭似乎還碰到了個軟呼呼的地方。</p><p>　　「嗯嗚！！！！！嗯…呼…呼嗚…哈啊啊…」華法琳則低下頭來，任由純白色的長髮垂下，不停喘著粗氣。</p><p>　　「嘎啊…哈啊…華法琳的…好緊…」緊緻的小穴包裹住肉棒，隔著保險套也能感受到的溫暖穴壁讓自己的興奮感完全停不下來，明明想要挺腰抽插，卻因為被壓制著根本做不到，只能一邊苦悶的喘氣，一邊祈求著更多的刺激。</p><p>　　沒過多久，華法琳就緩了過來，稍微抬頭看著我的臉，一句話也不說，用看著獵物一樣的眼神看著，一邊慢慢地抬起腰。</p><p>　　「嘎…啊啊啊啊啊！！！？」過於敏感的身體一下子被給予刺激，大腦就像被電擊一樣根本做不出其他回應　只能順從快感發出下流的悲鳴，為了不過早射精而忍耐著過於強烈的快感。</p><p>　　「嗯哼！！」忽然，華法琳又一次用力的沉下腰，才剛拔出一些的肉棒馬上又再次插入到暖熱的淫穴中，接著開始不停的扭腰，用小穴不停套弄肉棒，一下一下的摧殘我僅存的理智。</p><p>　　「不行咿咿咿咿！！這樣子的話很快就會射的啊啊啊！！不要了！不要了啊啊啊啊！！！」太過危險的快感讓我不停掙扎著身體，肉棒卻被小穴完完全全壓制，華法琳一邊喘著氣，一邊看著我根本無法克制的下流的姿態，更加激烈的不停扭腰。</p><p>　　「咿咿咿咿咿！！！不行不行不行！！會射出來！會射出來啊啊啊啊！！救命…救救我咿咿咿咿！！」因為強烈過頭的刺激讓我不停求饒著，而華法琳就好像看到了什麼美食一樣，更加激烈的扭腰，讓肉棒不停進出著緊窄溫熱的小穴，即便被保險套隔著，射精感也毫無影響的被直接拔升到頂點！</p><p>　　「去…去了！！！！！！！！」身體盡全力的不停挺腰，一下子就開始不停的射精起來，精液全數都被射進保險套中，一股又一股的，隨著終於宣洩出來的快感不停的激烈的射出著。</p><p>　　「嗯哈啊…好…好多…」華法琳也忽然停了下來，就這麼保持著坐著的姿勢，身體一下一下的發抖，每抖一下穴壁就緊縮一下，就像在有節奏的搾取精液一般。</p><p>　　「啊…啊啊…不行了…要死掉…了…」就好像把一切都射出來一樣，我虛脫的癱在手術台上不停喘氣，大腦感覺還在嗡嗡作響，根本沒辦法做出任何回應，而華法琳則慢慢地起身，讓肉棒帶著裝滿精液的保險套慢慢拔出小穴，發出『啵』的一聲。</p><p>　　「這樣的量應該就夠了…哈啊…哈啊…」慢慢爬下床，她顫抖著身子，將沉甸甸的保險套給拿下來，綁好後放到桌上，接著拿起剛剛用來吐出精液的燒杯。</p><p>　　「那這杯就不需要留著了呢…啊…嗯…嗯…嗯…」張開嘴，華法琳就在我的面前，將那些精液一口一口的慢慢喝下去，看著燒杯內自己射出的精液隨著華法琳的吞嚥一點一點的減少，我的肉棒又更加聳立，另類的興奮感不停充斥在腦海裡，想要更多交配的想法根本停不下來。</p><p>　　「嗯哈啊啊…哈啊…」喝光精液的華法琳長紓口氣，臉頰似乎更紅了些，看向我的眼神更充滿了比起剛剛還更強烈的肉慾，放下燒杯，華法琳再次爬上手術台，開口說道：「久等囉，博士…」說完直接在我的面前開腿蹲下，露出剛剛才經歷過激烈抽插，滿是淫水的肉穴。</p><p>　　「剛剛博士很努力地給了我很多樣本呢，為了獎勵博士，接下來直到天亮以前…」說著，華法琳又一次把小穴掰開來，用艷紅的穴肉輕觸一下龜頭，沒有保險套的阻攔，濕熱軟黏的觸感馬上佔領了我的大腦，肉棒也順從著慾望大力的抖了一下。</p><p>　　要插入了…</p><p>　　華法琳的小穴…要…要無套插入了嗎？</p><p>　　直到天亮以前都能…</p><p>　　直到天亮前…哈啊…哈啊…</p><p>　　我緊盯著華法琳的穴口，肉棒一下一下的不停跳動著，將自己內心的慾望忠實的表現出來。</p><p>　　看到我的反應，華法琳滿意的笑了一下，用那充斥慾望的雙眼看著我，一字一句的說著：「我‧都‧是‧你‧的‧喔♥」接著忽然向下坐，無套肉棒馬上插進濕熱溫暖的小穴中，緊窄的穴壁毫無任何阻礙的緊貼在肉棒上，甚至連一點皺褶都能完全感覺到。</p><p>　　「啊…！！！？」比起剛剛還要更加刺激的快感就像雷擊一樣貫穿全身，大腦完全放棄思考，身體也完全順從於快感下，肉棒完全沒忍耐住，才剛插入就直接在華法琳的小穴裡射出大量滾燙又濃稠的精液！！</p><p>　　「嗯呼嗚！！好…好燙！這就是…被博士內射的…感覺…哈啊…哈啊啊啊…」忍耐著激烈的快感，華法琳喘著粗氣，一手撐著身子，另一手撫摸著小腹，感受著在腹中擴散的溫暖。</p><p>　　感受著小穴一陣一陣的痙攣，收縮著的肉壁帶動著肉褶不停摩擦著肉棒，即便射精結束，持續的蠕動也在不停的刺激肉棒，帶給自己更多更多的快感。</p><p>　　忽然華法琳按了某個開關，手腳的拘束被解開，同時華法琳開口：「博士…我還是想吸你的血…可以嗎？」</p><p>　　吸血…</p><p>　　在這種情況下被吸血一定會很糟糕吧…</p><p>　　「博士剛剛喝下的精力藥也有造血功能喔…即便被我吸血也沒事的…可以吧？」舔了舔嘴唇，華法琳看著我的表情充滿了色慾與食慾，現在在她面前的我已經不是病人，而是食物。</p><p>　　沒關係嗎？</p><p>　　如果沒關係的話…</p><p>　　一邊做愛一邊被吸血會是什麼感覺…</p><p>　　好想知道…</p><p>　　畢竟不會出事嘛…</p><p>　　所以…</p><p>　　「可以喔…」看著華法琳，我稍微偏過頭，露出脖子，接著開口道：「吃掉我吧…？」</p><p>　　華法琳的眼裡充滿快樂。</p><p>　　「好開心呢…～」明明已經得到我的同意，華法琳卻不急著吸血，而是看著我的臉蛋、我的脖頸，就像在鑑賞餐點一樣看著，接著忽然又開始扭腰，用緊窄的小穴不停套弄著我的肉棒，同時說道：「不戴套的話…果然刺激更強烈呢…博士的溫度能清楚的感受到喔…」</p><p>　　「嗯嗚嗚嗚！！等…哈啊啊…肉棒好舒服！咿咿咿咿！太舒服了啊啊啊啊啊！！！」比起戴套時都還要更加激烈的快感促使我自己也在不停挺腰，配合著華法琳的節奏主動的抽插小穴，耳邊馬上就傳來噗嗤噗嗤的抽插聲響，肉棒每次抽插都能感受到小穴肉壁的痙攣。</p><p>　　「嗯嗚嗚！！博士…一下子那麼激烈…嗯哈啊！！我也…也好舒服…從喝了博士的精液以後就好舒服…哈啊啊啊…！！博士果然是最特別的…好想要…好想要博士的一切…！」就像發情的野獸一樣，華法琳更加激烈的扭腰，淫水隨著抽插開始四處噴濺，刺激著我也更加激烈的扭腰不停，雙手抓在華法琳挺翹的屁股上，享受著柔軟的觸感，一下一下更加用力的向上抽插。</p><p>　　「嗯咕嗚！！哈啊…博士…博士…！！啊嗚！！」忽然華法琳低下頭，張嘴直接咬向我的脖頸，皮膚被尖牙刺破的疼痛，以及自己成為食物的、被捕食者才能享有的快感混雜在一起，當血液隨著吸吮而流出的瞬間，我也忍不住興奮感放聲浪叫：「咿咿咿咿！要被吃掉了啊啊啊啊！！好舒服！！被吸血好舒服嗚嗚嗚嗚！！吸血做愛好舒服咿咿咿咿！！」</p><p>　　完全無法控制自己，雙手用力的抱緊華法琳的身體，只知道不停用力的挺腰，想要以快過華法琳的速度用肉棒不停侵犯著小穴，被當成食物的快感以及與華法琳激情交溝的快感混雜在一起，可以感受到隨著血液一點一點的被華法琳吞下，華法琳的淫穴也在一次一次更激烈的縮張著、蠕動著，就好像連下面的小嘴也在貪求著精液一樣。</p><p>　　「不行了！！會死掉的咿咿咿咿！！會被榨乾的啊啊啊！！華法琳喜歡！！喜歡咿咿咿！！要壞了！要壞掉了啊啊啊啊啊啊！！！」完全禁不住這種異樣的刺激，雙手抓緊華法琳的屁股用力向下壓，同時肉棒往上狠頂，我又一次朝著華法琳的小穴、往她的子宮不停噴出滾燙的濃稠精液！</p><p>　　「嗯嗚嗚嗚！！！」隨著最激烈的一次吸吮，華法琳也迎來了激烈的高潮，小穴不停的痙攣著，微微弓起身子不停發抖，貪婪的不停吸吮著我的血液，射精帶來的解放感以及被吸血帶來的，本能上的危機感，讓自己的射精比起之前都還要更加持久，等到射精結束時，我和華法琳都已經處於虛脫的邊緣。</p><p>　　「哈啊…哈啊…博士…嗯姆…」終於放開脖頸的華法琳，用舌頭舔了舔咬痕上殘留的血跡，趴在我身上不停的喘氣。</p><p>　　「下次…也要博士的血喔…」對著我露出笑容，華法琳把我當成抱枕一樣抱在懷裡，就這麼躺在手術台上入睡。</p><p>　　我也好像有點累了啊，華法琳應該會在天亮前醒來吧，到時候再說好了…</p><p>　　我閉上眼，窩在華法琳懷中跟著一起入睡。</p><p>　　「唉…」我一邊批改著公文一邊嘆氣。</p><p>　　到頭來華法琳甚至睡的比我還熟，直到凱爾希準備把她轟出去前她都還沒醒來。</p><p>　　「華法琳小姐，下次請在非公共場合幹那檔事，現在給我把手術台清乾淨。」說是這樣說結果清的人是我就是了…</p><p>　　雖然好歹是讓凱爾希氣消了，但實在不想再被那冰冷的眼神凝視第二次…</p><p>　　「呼…做好了。」停下手上的工作，將最後一份文件放好，把身體靠到椅背上，我舒服的喘了口氣。</p><p>　　今天完成工作的效率比昨天還高一些，接下來就等阿米婭來把文件收───</p><p>　　門忽然被打了開來，走進來的人卻不是阿米婭，而是…華法琳！？</p><p>　　「早上好啊，博士。」逕自走到我身旁，華法琳隨手拉了張椅子直接坐下。</p><p>　　「凱爾希不是說了下次要在非公共場合做嗎？那…博士的房間就可以了吧？」露出不懷好意的笑容，華法琳將手放到我的大腿上撫摸了起來。</p><p>　　希望我不會失血死才好…</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;　　「博士，凱爾希醫生請你今天去醫療站一趟，請在這裡簽名。」放好同意書，阿米婭站在我面前，面露微笑。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　「嗯？定期檢查不該是明天嗎？」我疑惑的簽好同意書交還給阿米婭，阿米婭回道：「我也不清楚，但凱爾希醫生應該是有什麼想法才會提前檢查吧？」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他刀客塔" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E5%88%80%E5%AE%A2%E5%A1%94/"/>
    
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
      <category term="Arknights" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Arknights/"/>
    
      <category term="Warfarin" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Warfarin/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>1 杜林的睡眠時間</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2020/02/29/2020-03-01/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2020/02/29/2020-03-01/</id>
    <published>2020-02-29T18:51:30.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.708Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「博士，您還有很多事情需要處理，現在還不能休息喔。」<br>正當我完成手上工作在伸懶腰的時候，一句聽了無數次的話語毫不留情的把我拉回夢鄉。</p><p>回過神來，阿米婭一如既往的笑容映入眼簾，其手中已經能堆成建築模型的公文也進入視線。</p><p>「這批公文已經是今天最後一批了，處理完後就能休息了。」<br>說完，阿米婭將那疊公文堆到我才剛清空的辦公桌上說道：「博士，加油喔。」</p><p>語畢，阿米婭伸出手摸了摸我的頭，接著轉身離開辦公室。</p><p>哈啊…怎麼還有這麼多公文！剛剛明明已經處理掉一大批了！</p><p>這樣子我怎麼辦啊！明明阿米婭也知道我的身體特殊，還給了這麼多公文…</p><p>而且才高我兩公分而已別把我當孩子看待啊，我想我的年齡還是比你大的吧！</p><p>「唉…」我嘆了口氣，還能有什麼辦法呢，沒做沒休息啊。</p><p>就在此時，辦公室的門被打開來，以種族名為代號的、嬌小的杜林族少女朝這看了下<br>：「啊，在呢」隨即走了進來。</p><p>「博士，還在辦公？」杜林坐到沙發上朝這看了過來，饒有興趣的看著我桌上的公文。</p><p>「最後一批了，想幫忙？」停下手上的工作，我轉頭看向杜林，杜林回道：「想睡。」</p><p>意料之中的回答呢。</p><p>「博士的沙發軟軟的很舒服嘛，所以說…」直接躺到沙發上，<br>杜林一邊把制服脫下當成被子蓋好一邊說：<br>「我睡太晚的話記得叫我喔，博士…晚…」話都還沒說完，杜林就開始打鼾了。</p><p>現在還是中午啊…</p><p>「唉…可以的話還真希望你別睡在這啊…」雖然每次都這樣說，<br>但杜林似乎已經把『在辦公室的沙發睡覺』當成每日課題了，<br>堅持要在這睡到被叫醒才肯回去，但杜林又很難叫醒。</p><p>而且每次只要這樣我就有更大的麻煩得處理。</p><p>畢竟我的身體非常『特殊』啊。</p><p>我的身體貌似是天生的兩性俱有，也就是俗稱的『扶她』，至少凱爾希醫生是這樣跟我說的。</p><p>也許是因為這樣，我的性慾也超乎常人的強烈。</p><p>平常一直透過理智忍耐，到休息時間再自己處理，<br>但最近忽然爆增的工作量搞得我幾乎沒有任何時間，<br>即便有也只能倒頭就睡，根本沒有發洩的好時機。</p><p>可想而知，在慾望與日俱增的情況下，<br>一位嬌小可愛的巨乳杜林族少女每天都到自己的辦公室來睡覺會是怎樣的煎熬。</p><p>至少也該對我有些戒心吧？</p><p>這樣毫無防備的睡姿真的沒問題嗎？</p><p>如果我是壞人怎麼辦？</p><p>如果我忍不住了怎麼辦？</p><p>如果我不想忍耐了怎麼辦？</p><p>如果…</p><p>「啊…」回過神來，工作早就已經被我拋在一邊，<br>制服也被我脫下來扔在椅子上，我站在熟睡著的杜林身前，<br>緊盯著那可愛的睡臉，想要玷汙這張臉蛋、這副身體的下流慾望卻根本壓不下來。</p><p>應急理智頂液應該還有剩吧，用那個應付剩下的工作就沒問題了。</p><p>這不是我的錯，誰叫杜林要在不對的時機來這裡。</p><p>我只是太久沒發洩了而已，而且杜林也沒有拒絕嘛。</p><p>只要杜林沒有醒來就沒事了…</p><p>「嗯…」我吞了口口水，小心翼翼的將杜林披在身上的制服拿起來，<br>忽然，杜林扭了下身子，嚇得我完全不敢亂動。</p><p>一秒…兩秒…杜林的雙眼沒有睜開的跡象，呼吸依然那麼平穩。</p><p>她沒醒來？</p><p>她沒醒來。</p><p>將制服扔到地上，看著眼前引人遐想的肉體，<br>因為剛剛的動作而掀起的裙子露出的純白內褲，<br>我感覺腦內好像有什麼東西斷掉了。</p><p>被慾望驅使著，我脫下褲子，硬挺到有些發疼的肉棒直接彈了出來，<br>從馬眼不停滲出肉棒汁。自己的身體似乎也因為眼前有個毫無防備的雌性在，<br>變的比平常更加興奮，各種各樣淫猥下流的想法在腦內流動，<br>視線最終停留在杜林豐滿的雙峰上。</p><p>慢慢的把杜林的衣服往上拉，直到露出下乳為止，我喘著粗氣，<br>一邊驚嘆道原來杜林平時不穿內衣，一邊握著肉棒，<br>慢慢的插入早已遐想多時的乳溝，手抓著杜林的雙乳擠壓，<br>用柔軟的乳肉開始發洩慾望。</p><p>「嗯哈啊…好軟…！」雙手肆無忌憚的搓揉著杜林的巨乳，<br>一邊抽插乳溝一邊觀察著杜林的臉，肯定不會醒來的，<br>因為杜林是只要睡著就很難叫醒的孩子嘛，所以無論我怎樣發洩慾望都沒關係，<br>因為杜林睡著了所以不會拒絕的。</p><p>大腦被自己的慾望徹底支配，明知自己只是在狡辯卻仍然順從於肉慾，<br>不停的用乳溝安慰自己已經硬到發疼的肉棒，雙手享受著雙乳的柔軟手感，<br>姦淫少女的刺激麻痺了我的思考。</p><p>「嗯呼嗚嗚！！」過強的刺激以及連日來根本沒有發洩過的身體根本無法忍耐，<br>隨著自己的悶哼，將已經儲存數日的腥臭黏膩的精液不停噴出到乳溝內，<br>一下又一下的不停射精，不停的用眼前的少女肉體發洩慾望！</p><p>「啊…啊啊…」慢慢的將肉棒抽出乳溝，<br>看著杜林純白的上衣被自己過量的精液完全浸透變的略顯透明，<br>用手輕輕掐著杜林的下顎強迫杜林張嘴，用仍然硬挺著、<br>沾滿精液的肉棒奪走杜林的初吻！</p><p>看著杜林的小嘴含住自己的肉棒，龜頭壓住小巧柔軟的舌頭，<br>馬上就開始肆無忌憚的抽插，已經完全不在意杜林是否會醒來，<br>只是順從著慾望，用杜林緊窄的嘴穴發洩著無止盡的肉慾，<br>插的杜林不停發出「嗯…嗯…嗯…」的悶哼。</p><p>感受到溫熱的口腔隨著異物入侵不停分泌出唾液，隨著抽插，<br>混雜著精液的唾液被刮出口腔，又隨著肉棒的插入塗抹到嘴唇上，<br>玷汙少女雙唇的興奮感讓自己無法忍耐，雙手抓著杜林的頭，<br>開始了僅為發洩慾望而做的激烈抽插！</p><p>「嗯！哈啊…啊啊啊…！！！」壓抑不住興奮的叫喊，<br>我直接把肉棒完全插入到杜林的嘴穴內，無視難受的皺著眉頭的杜林，<br>在那緊窄濕滑的小嘴裡又一次噴出自己腥臭濃郁的慾望！</p><p>「嗯嗚…呼嗚…哈啊啊…」不知是因為太久沒發洩還是因為自恢復意識以來第一次接觸女體，<br>比起平時的自慰都還要更早射精，精液量也根本不是以前那種簡單的自慰可以比較的，<br>肉棒完全沒有疲軟的跡象，內心的慾望越來越強烈，<br>我慢慢的將肉棒抽出溫軟的口穴，視線看向杜林的內褲。</p><p>「這裡也可以對吧…」看著杜林沾滿精液的睡臉，<br>以及從口裡溢出的混雜著口水的黏稠精液，我把手指按向杜林的股間，<br>隔著內褲開始磨蹭著少女的私處。</p><p>才剛開始磨蹭而已，就感覺到手指一片濕潤，根本就沒有事前準備的必要嘛…<br>果然杜林也很想要對吧，所以我沒做錯吧，這可是杜林的身體自己說想要的，<br>不是我自己想要而已，我也只是在幫杜林滿足慾望罷了。</p><p>骯髒的想法一旦萌芽就無法收拾，一邊用歪理說服自己，<br>一邊把杜林已經濕了的內褲脫下來扔到地上，把杜林的雙腿掰開來，<br>映入眼簾的是一點毛都沒有的柔嫩小穴，以及被流出的淫水沾濕的後穴。</p><p>用雙手手指輕輕掰開穴口，粉嫩的穴肉早已被淫水染的又濕又黏，<br>我迫不及待的把肉棒頂上去，一下一下的蹭弄著濕透的穴口，<br>嘗試著用龜頭頂入杜林的幼嫩小穴中。</p><p>不知道到底蹭弄了多久，龜頭終於擠入到穴內，<br>緊窄的穴壁裹住龜頭的刺激爽的我興奮的叫出聲：<br>「嗯哈啊啊！！啊…啊…」未經人事的幼嫩小穴彷彿在拒絕著肉棒入侵一樣的不停蠕動收縮，<br>我雙手抓著杜林的腰，抵抗著小穴的收縮，直接把肉棒完全插入杜林的處女小穴！</p><p>「唔…嗯…」看著杜林緊皺著的眉頭，明明內心還有點心疼的，<br>視線往下看到杜林夾著自己肉棒的小穴以及滲出的點點落紅，<br>連這股心疼感都變成了扭曲的快感，明明是自己的幹員、自己的手下、<br>夥伴，現在卻被自己當成洩慾工具一樣，甚至連處女都被自己奪走，背德感與興奮感在腦內點燃。</p><p>「嗯哈啊…！嗯！嗯！嗯！」一下又一下的抽插杜林的緊窄幼穴，<br>就像是在用肉棒教導杜林性交的快感一樣，<br>明明杜林還在熟睡著根本不可能知道發生什麼，<br>自己卻執妄的用緩慢卻大力的抽插支配著身下的女孩，<br>強姦信賴自己的夥伴的快感就像毒藥一樣侵蝕自己僅剩的理智，<br>我看著身下被我幹的悶哼不停的杜林，興奮的用更激烈的力道狠幹淫穴！</p><p>「嗯呼…好爽…杜林的小穴好緊…！」感覺的到稚嫩的穴肉緊緊夾住肉棒的快感，<br>我喘著粗氣，任憑口水從已經爽的閉不緊的口中溢出，滴在杜林的臉蛋上，<br>一邊用肉棒不停的擴張著初經人事的誘人小穴，甚至變態的開始一邊抽插，<br>一邊用龜頭尋找著子宮口，完全照著自己本能所想的行動著，<br>侵犯著眼前自己專用的自慰套！</p><p>「嗚嗚嗚！要爽死了…！杜林！杜林啊啊…！！淫穴好濕…還想要幹…！！」<br>不停訴說著腦海裡能想到的最直接的慾望，<br>連自己也驚訝於自己的想法能骯髒下流到這種地步，<br>但從肉棒傳來的快感卻完全作不了假，<br>用身體扛著杜林的雙腳，<br>用全身往下壓，強迫杜林抬高屁股，<br>就像打樁機一樣啪嚓啪嚓的不停做出自己所能想像的到的最最下流激烈的交配動作！</p><p>「咿咿咿！！要射了…哈啊啊…嗯呼嗚！！」<br>接著用力的向下挺腰，肉棒完完全全插入到小穴深處，<br>龜頭頂著子宮口，開始朝著子宮不停的噴出濃稠滾燙的新鮮精液，<br>甚至一邊射精還一邊不停的抽插，就像要讓杜林懷上自己的孩子一樣激烈，<br>把杜林當成自己專用的飛機杯一樣，毫無責任感的不停中出，<br>朝著小穴不停注入濃稠的精液，享受著姦淫自己部下的快感。</p><p>「嗯啊…啊啊…啊…」射精的同時甚至感覺到杜林的小穴一下一下的不停收縮，<br>從龜頭感受到一股溫熱的暖流沖刷不停，完全明白這就是杜林被幹到高潮的證據，<br>是杜林就算在睡眠中也能感受到快感的證據，對眼前肉體的淫蕩程度之高興奮的不得了，<br>直到射精結束為止都還在持續不停地做著發洩慾望的下流抽射！</p><p>「哈啊…哈啊…」看著眼前已經被自己徹底中出小穴，甚至都把子宮灌滿了的杜林，<br>慢慢地拔出硬挺的肉棒，龜頭拔出小穴時甚至還發出了『啵』的聲響，<br>從小穴口馬上溢出大量的精液，流過同樣粉嫩的後穴…</p><p>「這裡也…」被慾望徹底支配的大腦只想著要完完全全佔有眼前的杜林族肉便器，<br>握著肉棒馬上按住已經被淫水與精液染透的後穴，<br>一點一點的用龜頭擠開根本不是用來交配用的後穴口！</p><p>「嗯咕嗚嗚！！」遭遇到比小穴還要激烈的抵抗，<br>不停的嘗試用充滿淫水與精液的肉棒強行擠入杜林的後穴，<br>感覺到緊閉著的後穴口慢慢鬆開來，龜頭一點一點的插入到後穴裡，<br>爽的自己不停的喘氣，身上充滿了汗水，感覺就連周圍也只剩下自己精液的腥臭氣味，<br>看著眼前即便被侵犯至此還仍未醒來的杜林，心裡的慾望徹底壓過理智，<br>同時腰用力一挺，肉棒直接完全插入到後穴內，<br>緊窄的穴口後卻是柔軟無比的腸道，被如此舒服的反差感征服，<br>我抓著杜林的腰，馬上又開始新一輪的抽插。</p><p>已經射精過好幾次的肉棒不只沒有疲軟，甚至還比剛剛更硬，<br>享受著連排泄用的穴口都被自己當成性交專用穴侵犯的快感，<br>一邊興奮的不停猛幹杜林的後穴，看著杜林臉上半乾的精液，<br>雙手抓住那對酥胸不停搓揉著，無視於杜林的意願，不停的強姦侵犯杜林，<br>把杜林當成肉套子一樣的抽插，沉浸在性侵幹員的快樂中。</p><p>「哈啊啊…杜林連後穴也好爽…我的肉便器杜林…<br>一輩子都當我的洩慾工具！只要你睡著就是我的肉便器…！<br>一輩子都是！！」一邊發洩著自己內心的下流慾望，<br>一邊不停抽插杜林的後穴，感受著杜林越來越放鬆的後穴口，<br>抽插也變得越來越順利，甚至不時還有從小穴口溢出的精液做潤滑，<br>讓自己更加興奮的抽插不停，從不停喘氣的口中滴出的口水盡數落在杜林的臉上、<br>身上，用著不把杜林讓給任何人的激烈勢頭狠狠的強姦侵犯杜林的後穴，<br>被充分潤滑的後穴發出噗嗤噗嗤的交配聲響，刺激著自己的神經，<br>侵犯著眼前熟睡的美人。</p><p>「嗚嗚嗚…又要射了，都是杜林的錯…用這麼淫蕩下流的身體誘惑我…哈啊啊…！！<br>幹壞你！我的肉便器杜林！！」在慾望驅使下，內心已經不把杜林當成幹員看待，<br>而是為自己處理性慾的性奴隸，是自己用來發洩慾望的飛機杯，<br>肉棒因為接近射精的快感更加膨脹，一邊猛幹不停隨抽插發出悶哼的杜林，<br>直到射精敢再也無法壓抑！</p><p>「咿咿咿！！射給你！杜林的後穴也要裝滿我的精液啊啊啊！！！！」<br>用力的『啪！』的一聲，肉棒連根部都完全沒入杜林的稚嫩後穴中，<br>對著彷彿沒有盡頭的腸道開始噴出濃稠又滾燙的精液，<br>一下又一下的不停射精，甚至壓抑不住慾望的一邊射精一邊還抽插不停！</p><p>一邊射精一邊還能感受到杜林的身體一顫一顫的，<br>看著杜林的嘴角流出唾液，眉頭因為快感緊皺著，<br>甚至爽到漏尿的下流樣子，異樣的征服感充斥心頭，<br>內心充斥著還要繼續把杜林幹到高潮的念頭，眼睛稍微撇過牆上的時鐘。</p><p>時間才剛過了兩個小時，現在是下午兩點，已經被慾望沖昏頭的我喃喃自語道<br>：「到半夜之前都還有時間呢…」，<br>拔出肉棒，插入杜林的小穴又開始新一輪的激烈抽插！</p><hr><p>時間已經是深夜一點，其他幹員們早已入睡。</p><p>辦公室內的瘋狂卻尚未停止。</p><p>「啊啊啊啊！果然杜林的身體最棒了！杜林！！杜林啊啊啊啊～！！！」<br>我抱緊懷裡的杜林，肉棒不停進出著杜林的小穴，<br>發出黏稠無比的噗嗤噗嗤的聲響，持續姦淫著杜林的小穴。</p><p>內褲與制服早已穿回杜林身上，<br>雖然早就在這幾個小時不停得抽插與射精中沾滿精液，<br>散發著腥臭的氣味，輕巧可愛的杜林正好可以直接抱在懷中，<br>就像一個攜帶式飛機杯一樣，一邊欣賞著杜林的睡臉一邊侵犯杜林的小穴，<br>感受著高潮小穴不時緊縮著吸吮肉棒的性服務，<br>我滿足的再一次朝著早已被精液佔滿的子宮注入更多新鮮的精液！</p><p>興奮的不停射精的同時，我的眼角撇到了自己放在椅子上的博士制服，<br>又一個下流的想法在腦裡生根，雙手抓著杜林的屁股，<br>我一邊繼續用不知疲軟的肉棒猛幹杜林的小穴，一邊走到椅子前，<br>將制服穿到身上，完美的蓋住懷中的肉便器杜林。</p><p>「我們一起回宿舍吧…我的肉便器…」<br>明知熟睡著的杜林根本聽不到，我仍一邊說著，<br>一邊帶著杜林打開辦公室的門，開啟空氣淨化後便將門關上。</p><p>走廊上空無一人，只有日光燈保證照明，我假裝雙手插在口袋，<br>實際上雙手完全是縮在衣服內，捧著杜林沾滿黏稠精液的挺翹臀部，<br>一邊不停的搓揉不時輕輕拍打，一邊隨著走路的步伐一下一下的猛幹杜林的淫穴，<br>隨時都會暴露的刺激感與在公共場所交配的興奮感讓自己更加口乾舌燥，<br>肉棒更是硬挺的不得了，一邊走路一邊發出啪嚓啪嚓的淫浪聲響，<br>如果此時有人路過完全能知道發生了什麼。</p><p>一邊走著一邊還不停猛幹杜林的小穴，享受抱著幹的快感，<br>走廊空調的冷風根本吹不散身上的炙熱，<br>雙手捏緊杜林的屁股用力往自己的肉棒按，<br>龜頭順勢頂住子宮口，直接狠狠的頂開來，<br>用肉棒開始不停侵犯子宮！</p><p>「嗯呼嗚嗚…嗯…嗯…！！」不知何時在走廊正中央停了下來，<br>專注於侵犯懷中肉便器淫穴的快感，享受著溫熱的，全都是精液的子宮，<br>龜頭一下又一下的撞擊著子宮壁，已經毫不在意杜林到底會被自己侵犯成什麼樣子，<br>只知道將自己所有的慾望完全發洩出來，在走廊上發出噗嗤噗嗤啪嚓啪嚓的交配聲響，<br>一邊抱緊杜林猛力抽插！</p><p>「哈啊啊…啊…好爽…杜林的肉穴幹幾次都好爽…！！」<br>甚至連在走廊上都已經毫不在乎的發出變態的呻吟，<br>懷中的肉便器杜林也因為激烈的抽插又開始不停發出悶哼，<br>隨著抽插，一滴又一滴的淫水滴落在走廊的地板上，<br>在空無一人的走道上，液體滴落的聲音、抽插聲與呻吟聲格外清晰！</p><p>「嗚！嗯嗚嗚嗚！！」完全忍受不住激烈的快感，我又一次挺腰，<br>這次則是在公共場合、在大家每天都會經過的走廊上，<br>對著杜林的子宮不停噴出大量新鮮濃稠的精液，<br>過量的精液迅速滿出整個小穴，<br>隨著持續不停的射精一點又一點的落在地上！</p><p>「哈啊…哈啊啊…」怕精液堆積過多到時根本乾不掉，<br>我只能一邊走著，一邊忍耐著隨著走路而不停抽插的激烈快感，<br>還有杜林的緊窄小穴高潮時用力吸吮肉棒的性刺激。</p><p>明明只是走到走廊盡頭而已，卻因為快感不時還得停下來忍著，<br>感受著小穴不停收縮著，一路走來路上沾滿了一滴又一滴的淫水與精液的混合物，<br>接著將宿舍門打開，一走進宿舍裡馬上不管不顧，甚至連門都不關，<br>直接開始大力的猛幹杜林的淫蕩小穴，<br>完全就是為了射精的激烈抽插，<br>甚至連走廊上都充斥了啪啪啪啪啪啪的變態聲響</p><p>「嗯嗚嗚嗚！！好爽！無套抽插好爽！杜林！！<br>在公共場合無套中出杜林好刺激咿咿咿咿！！」<br>雙手用力的抱緊杜林，肉棒直接插入到子宮深處，<br>對著杜林早已被中出無數次的子宮又一次不停的射出新鮮的滾燙精液，<br>一堆又一堆的精液隨著自己的中出不停灌滿杜林的子宮，<br>過量的精液一灘又一灘的灑落在宿舍地板上，讓自己爽的意識發白的射精持續了不知多久才終於停下。</p><p>「哈啊…哈啊…」慢慢的把制服打開，將滿臉通紅的，<br>被自己幹了整整半天都還沒醒來的杜林放到床上，<br>我才回到自己的辦公室，簡單的洗澡後用剩餘的理智頂液把工作全做完。</p><p>隔天早上。</p><p>「博士，您是不是熬夜了？博士您是羅德島重要的領導人，身體也要顧好，知道嗎？」<br>阿米婭有些擔憂的看著我，在她手中的則是跟昨天同等份量的公文。</p><p>「啊…我…我知道了，下次不會熬夜了…」<br>回想起昨天的經歷，我的回應有些乾，<br>阿米婭露出了好似在說『真拿你沒辦法』的笑容，<br>放下公文後又摸了摸我的頭才走出辦公室。</p><p>有機會我該跟阿米婭說說把我當成小孩這種事情不該有的。</p><p>接著辦公室的門再次被打開，杜林一如既往地穿著制服走了進來，<br>一邊唸道：「博─士─」一邊把門關好。</p><p>「博士，這個給你，緊─緊的握著看看。」走到桌前，<br>杜林將一個精加工過的小塊源石製品放到我手中。</p><p>我照著杜林的話做了，在緊握住這顆源石製品後，<br>莫名其妙的精神好了許多，感覺到精力充沛。</p><p>「啊…！？」與此同時，下半身的肉棒也不聽話的直接聳立起來，<br>我放開源石，看了看已經坐到沙發上的杜林。</p><p>「效果很好吧？博士…」露出意味深長的微笑，<br>杜林脫下制服掛在沙發椅被上，隨即開口道：<br>「博士晚安──」接著背對著我，側躺在沙發上入睡。</p><p>稍微有些掀開的裙子，隱約能看到，杜林貌似沒有穿內褲。</p><p>吞了吞口水，我看著手中小塊的源石製品，看來接下來的日子會很有趣呢。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;「博士，您還有很多事情需要處理，現在還不能休息喔。」&lt;br&gt;正當我完成手上工作在伸懶腰的時候，一句聽了無數次的話語毫不留情的把我拉回夢鄉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;回過神來，阿米婭一如既往的笑容映入眼簾，其手中已經能堆成建築模型的公文也進入視線。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「這批公文已經是今天最
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他刀客塔" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E5%88%80%E5%AE%A2%E5%A1%94/"/>
    
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
      <category term="Arknights" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Arknights/"/>
    
      <category term="Durin" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Durin/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【祭品】那個人的未來</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2020/01/18/2020-01-19/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2020/01/18/2020-01-19/</id>
    <published>2020-01-18T19:51:14.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>西元2069年，一隊探險家於亞馬遜雨林深處未開拓地區發現了一種新植物物種，因其外觀奇特，全世界人以「觸手」稱之。</p><p>　　來自世界各地的科學家在當地對觸手的研究持續30年，至今對該物種的生態仍有諸多疑問，其與香蕉類似，所有發現的觸手只不過是母體的「吸芽」，而這些塊莖則具有類似動物肌肉一樣的組織，其中更發現了有類似注射器結構的觸手存在，科學家對觸手的研究只得出以下幾點結論：<br>　　─行為模式不明。<br>　　─僅有一點水分與養分就能急遽生長。<br>　　─觸手的品種從毫無反應能力的植物到擅長捕食動物的食肉植物都有。<br>　　─某些觸手表現出了類似小動物的智慧。<br>　　─所有觸手都由本體生成。</p><p>　　在經歷長時間的研究後，迫於當地惡劣的衛生環境與持續攀高的疾病發生率，各國科學家決定採集樣本帶回國繼續研究。</p><p>　　這是，發生在島國「台灣」的故事。</p><p>─────────────────────────────────────────────────────</p><p>　　「啊！去他的終於解放了！」走出補習班，我不禁破口大罵，拎著書包快步趕回家。</p><p>　　明明今天應該是大學寒假第一天才對，卻硬是被補習班留到半夜…不過看到那些還要繼續留到一點兩點多的人，感覺我已經幸運的要死了吧。</p><p>　　幸好我也沒什麼要聯絡的家人，晚飯在外面吃也沒差，不用向其他人一樣被罵的生活還是很隨意的。</p><p>　　更何況接下來好幾天都排休啊，終於不用再被『灯啊你來處理這個、灯啊你來收銀一下』的呼來喚去了，真開心！</p><p>　　「嘿嘿…明天吃拉麵吧！」決定明天要來大吃特吃，我的鬱悶一掃而空，雖然只有路燈照著的馬路有夠陰暗，但我還是為接下來的假期興奮。</p><p>　　周圍的店家早已關門，只剩幾家專賣消夜的豆漿店還開著，肚子早就餓翻的我當然是跑進去買了份煎餃準備回家享受。</p><p>　　在等煎餃的時候我抬頭看了看電視，內容果然又是在報導科學家又發現觸手怎樣怎樣的，那種玩意到底哪個白癡會喜歡啊。</p><p>　　「又在報這個喔？唉唷，現在人真的很愛沒事找事欸。」老闆把包好的煎餃放到我手上，我回道；「嘿啊，啊不搞這些沒錢拿啦。」並把錢給了老闆。</p><p>　　「小妹妹下次再來嘿！小心別被觸手抓走喔！」</p><p>　　「都說我小妹妹了，觸手對小孩子身材沒興趣啦！」我笑著回應老闆，走出店裡。</p><p>　　「啊靠，忘記醬油了…」拿著煎餃苦笑，我鑽進小路裡，走在熟悉的路上，感受著夜晚微冷的空氣。</p><p>　　拿起手機看著最近的新聞，都多久時間過去了，政黨間的爭權奪利還是從沒停過，<br>　　忽然，前面傳來「砰硿」一聲，吸引了我的注意。</p><p>　　「幹，三小？」把手電筒模式打開照過去，原來只是個被打開的水溝，周圍被工人的路擋封住，估計明早才要開始修繕，惹得我一陣不爽：「什麼鬼，水溝蓋還會嚇人了？」我咒罵了下，關掉手電筒，逕直走過水溝蓋。</p><p>　　走到一半我忽然停了下來。</p><p>　　不對啊，如果剛剛的聲音是水溝蓋發出的，那水溝蓋去哪了？總不可能消失了吧。</p><p>　　不對不對，也許是我眼花了沒看到水溝蓋而已，肯定是最近電腦盯太多，眼睛不好使了。</p><p>　　我轉過頭想再確認。</p><p>　　映入眼簾的，只有滿滿的觸手。</p><p>　　感覺一下子就能將一頭巨熊裹住悶死的觸手堆佔滿了我的視線。</p><p>　　糟糕，這個數量，我不想死。</p><p>　　「啊…」才剛出聲就被堵住嘴，無數黏膩的觸手捆住我的身體，直接將我拖進下水道內。</p><p>　　似乎是已經確保我逃不掉了，捆住嘴的觸手放開，伸了上去，將水溝蓋給關了起來。</p><p>　　怎麼回事，觸手有這麼聰明的嗎？那些科學家不是說這東西就只是一種植物嗎，這種事我沒聽說過啊！</p><p>　　無視於我的驚訝，在蓋上水溝蓋後，觸手又開始把我往裡拖行，觸手體液黏膩的咕啾聲與下水道的水聲把我拉回現實。</p><p>　　「放開！噁心…去你媽！」一條觸手伸過來想再次捆住我的嘴，我毫不猶豫張口狠咬，似乎這招起了作用，連同捆住我身體的觸手用力抖了一下後就不動了。</p><p>　　接著，那條被我咬住的觸手稍微遠離了些，表面開始變得有點結實。</p><p>　　那略微圓滑的前端忽然狠狠打向我的腹部，痛得我嘴巴大張，卻幾乎出不了聲：「啊…嘎…」完全不給我恢復的時間，觸手又對著我的小腹痛毆好幾下，疼的我連呼吸都做不到，只能縮著身子發抖。</p><p>　　就像是要處罰我的囂張一樣，那條觸手馬上纏了過來，狠狠掐住我的脖子，連呼吸都做不到的我只能難看的不停掙扎著，冀望著能活下去，口裡也只剩下些微的呻吟：「呃…嗯…嗚…」然而觸手根本不鬆開，甚至越纏越緊。</p><p>　　意識漸漸的變得模糊，感覺到下身一陣濕熱，對死亡的恐懼漸漸的被缺氧帶來的窒息淡化，耳邊只傳來細微的拖拽聲，我就這樣失去意識。</p><p>「嗯…」終於醒來，耳邊全是黏稠液體被翻攪的噁心聲響，睜開眼，如同噩夢一樣，無數觸手佔據了整個空間，我想大概有小型棒球場那麼大吧。</p><p>　　稍微看了看周圍的情況，比我想的還要更糟，眼前所見每個地方，就連我現在坐著的地面也全都是黏膩的、不停蠕動的紫色觸手糾纏形成的，粗細、大小、品種不一，甚至有些觸手的樣子根本沒有在電視上公布過。我的手腳被觸手捆著，衣物早就不知道丟在哪裡了，雖然一定程度上的行動並不受限，但背上、腿上沾滿了透明的黏液，癢癢的難受。</p><p>　　「哈哈…怎麼跟本子的劇情差不多啊。」連自己都對這種狀況下還能開玩笑的心境感到訝異，可以確認的是除了手腳沒受點傷，肚子有點瘀青以外基本上是根本逃不出去的狀態。</p><p>　　整個空間貌似是由天花板上那些會發光的觸手照明的，至少有光的話內心也不會那麼快崩潰吧，雖然在這個好像沒有出口的空間，待久了也會發瘋就是了。</p><p>　　稍微靠近『牆面』看了看，感覺有股跟觸手一樣很臭的風吹出來，我到底被帶到哪裡去了？</p><p>　　唯一能確定的是這面牆…這個地方估計是由無數觸手像編竹籠一樣編成的，而且牆面比我想的還要更厚。</p><p>　　幹，這不就沒出路了嗎？</p><p>　　「好餓啊…」摸著自己的肚子，從剛剛開始肚子就餓的都開始痛了起來，但是在這種地方，難道我要吃觸手過活嗎？</p><p>　　看來不等我發瘋我就會先餓死了吧，早知道昏迷前該把煎餃握著才對，握爛了起碼比沒飯吃還強。</p><p>　　在我這樣想的時候，一條長的就像男人肉棒一樣的觸手慢慢伸了過來，前端的開口緩緩向外滲出透明的液體，散發著有些難聞的腥臭。</p><p>　　啊，這就是本子劇情裡那個餵食環節嗎？</p><p>　　施捨我？我需要你施捨我？還用這種噁心的玩意施捨我！？</p><p>　　對於還要被觸手施捨的恥辱還有對觸手的厭惡，我張口抱怨：「要我吃這東西？去學學人類文明以後再說吧，又臭又噁心的垃圾、殘渣、臭肥料！」</p><p>　　可惜觸手似乎不喜歡我的怒罵，強行伸了過來抵住我的嘴，噁心的液體直接沾在嘴唇上。</p><p>　　擴散的臭味與噁心感，還有不想認輸的傲氣讓我還能逞強似的閉緊嘴巴，觸手不停蹭著嘴唇，似乎是發現沒辦法撬開我的嘴，又慢慢的退開…接著直接堵住我的鼻子不給我呼吸的空間。</p><p>　　「嗯…嗯…」窒息感馬上充斥全身，不服輸的我伸起手，揪緊觸手想扯到一邊，卻被無情的拉到一邊去，氧氣也消耗的更劇烈。</p><p>　　「哈啊啊！嗚…」戰勝不了本能的我張嘴大吸口氣，卻馬上就被觸手趁虛而入，粗大的觸手直接撐開我的下顎，連抵抗都做不到的情況下嘴裡就被注入大量噁心的黏稠液體，腥臭的氣味充斥鼻腔與口腔，喉嚨卻為了不讓身體又一次窒息乖乖地開始吞嚥。</p><p>　　「嘔嗚！咕…嗯嗚…嗯嗚…」吞嚥著觸手的『施捨』，我屈辱的流下淚水，內心不停咒罵著口裡的噁心畜生，一邊為了生存不停吞下那一坨一坨不停噴出的，黏稠到會沾在喉嚨上的液體。</p><p>　　不知道到底吞了多久，觸手終於拔出我的口腔，卻不等我有機會吐出，直接將我的嘴給捆住，逼我將口裡剩餘的噁心液體吞下。</p><p>　　「嗚…噗嗚…嗯…嗯咕嗚…」難受的閉上眼，將嘴裡的骯髒液體全數吞了下去，期間因為噁心感不停咳嗽，讓液體從鼻腔噴濺出來，疼痛感與腥臭的氣味不停刺激大腦，卻因為觸手的行為，連嘔吐都做不到。</p><p>　　過了一會，觸手似乎已經對我的行為感到滿意，終於鬆開嘴，獲得釋放的我不停咳嗽，但那些噁心的液體早已進入胃袋內，觸手也不可能會允許我嘔吐出來的。</p><p>　　感受著從肚子傳來的，自己根本不希望有的飽足感，我縮成一團哭了起來。</p><p>　　好想回家…</p><hr><p>空氣好臭。</p><p>　　到處都是噁心的臭味。</p><p>　　好煩躁。</p><p>　　好想出去。</p><p>　　「煩死了！放我出去！放我出去！」不知道被關在這多久了，煩躁感充斥內心，我開始不顧體力的浪費不停掙扎亂跑，但每次都被捆著手腳的觸手拘束住拖回原位。</p><p>　　不知道這種連自己都感到愚蠢的嘗試到底做了幾次，我坐回原本的位置。</p><p>　　我想上廁所啊！</p><p>　　『在觸手放棄以前能拖多久就多久吧…』我抱著這個想法閉上眼，想辦法在忍著尿意的情況下入睡。</p><p>　　………</p><p>　　……</p><p>　　…</p><p>　　好難受。</p><p>　　一開始還能靠睡意支撐的，現在已經完全睡不著了，下腹的難受越來越強烈，感覺已經來到動一下就會尿出來的地步。</p><p>　　好想上廁所。</p><p>　　好想出去。</p><p>　　想尿尿</p><p>　　快放開我啊。</p><p>　　放我出去。</p><p>　　想上廁所。</p><p>　　「廁所…」不小心開口講出內心的想法，觸手似乎完全聽懂我的意思一樣，直接把我的身體拉起來。</p><p>　　「啊！？要做什麼！」無視於我的掙扎，雙腿被用力撐開來，幼嫩無毛的私處被迫暴露在觸手前，羞恥感馬上充斥心頭。</p><p>　　「不…不要…放開我！放開！！」即便想要將雙腿併攏，也只會被無情的撐開，甚至還有更多的觸手過分的將雙膝彎曲，強迫我擺出更加羞恥的姿勢。</p><p>　　似乎是看我還沒有尿出來，其中一條觸手貼到恥丘上開始輕輕按壓，被刺激尿意的我放聲大叫：「啊啊啊啊啊！！不要不要不要！住手！住手啊啊啊！！」看見我反應激烈，更多的觸手伸到私處前，分開陰唇，直接對著尿道口用那裹滿液體的觸手不停磨蹭著，刺激個不停。</p><p>　　「咿咿咿咿咿！！！住…住手…要…要尿出…啊…」下身不小心鬆懈了一下，尿液直接漏了出來，這時，觸手忽然往前擠壓，用力堵住尿道口，強行終止排尿。</p><p>　　「嗯嗚嗚嗚…為…為什麼…」對觸手的行為表示困惑的我很快就得到解答，對恥丘按摩著的觸手動作稍稍激烈了一些，才剛剛得到宣洩又被中止的膀胱根本受不了這種刺激，過於劇烈的憋悶感刺激的我不停求饒：「啊啊啊！！不要了！不要了啊啊！灯會乖乖的！不會做壞孩子的啊啊啊！所以讓我尿尿！拜託了讓我尿尿咿咿咿咿！！」</p><p>　　對我的求饒感到很滿意的樣子，觸手終於鬆開了對尿道的束縛，尿液馬上不受控制的不停噴出，尿液噴濺到觸手上的淅瀝聲在略為廣闊的空間裡清晰可聞。</p><p>　　「啊…啊啊…不要看…嗚…」雙手本能的想遮住臉，卻被觸手給捆的牢牢實實，直到最後一滴尿液完全宣洩為止，都只能維持著這羞恥的姿勢。</p><p>　　「咿！」在我尿完後，觸手甚至還貼上私處磨蹭著，就好像在將尿液擦掉一樣，在『清理行為』結束後才終於解開對姿勢的束縛，我躺在觸手上喘氣。</p><p>　　是不是因為觸手的關係呢，腦裡一直在回味剛剛的感覺。</p><p>　　這種體驗再來幾次的話…我…</p><hr><p>「嗯姆…嗯…」主動的將液體吞入喉嚨裡，我含著觸手，雙眼半閉著，甚至有點…享受？</p><p>　　被關在這裡這麼久，我大概也已經開始不正常了吧。</p><p>　　每天每天，只要餓了就被灌食觸手的液體、想上廁所的話觸手就會『幫忙』。</p><p>　　為了滿足空腹感，我開始主動的索求著觸手的『果醬』，主動的用嘴服務觸手、取悅觸手。</p><p>　　只要我乖乖的，觸手就不會生氣，就會對我好，會給我很多果醬吃。</p><p>　　「嗯哈啊…嗯嗚…」觸手忽然抽出我的嘴，對著我的臉蛋噴出濃稠腥臭的果醬，我馬上張開嘴，甚至連舌頭都吐出來，迎接著觸手射出的甘露。</p><p>　　「好像精液一樣…」有時，明明只是腦裡忽然閃過一些想法而已，嘴巴就老老實實地說了出來，就像這次一樣。而觸手也聽得懂人話的樣子，在射完以後拍了拍我的頭，就好像是在說我沒講錯話一樣，這我感覺心裡暖暖的。</p><p>　　本來感覺很臭的氣味似乎也漸漸習慣了，變的甜甜的，就像在聞著蛋糕一樣的氣味。</p><p>　　就在我胡思亂想的時候，從牆面伸出了一根至少有我的手臂那麼粗的，比起其他肉棒都還要更粗大的觸手。</p><p>　　鮮紅色的觸手散發著蒸騰的熱氣，還有更加劇烈的腥臭，碩大的龜頭對著我的下體，慢慢的向我靠過來。</p><p>　　「要…要做什麼？」感到害怕的我稍微後退些，卻被觸手狠狠綁住，根本無法逃脫。</p><p>　　同時，從身旁冒出了好幾條細小的觸手，趁我來不及反應的時候直接鑽入到耳道內。</p><p>　　「不要啊啊！！拔出…拔出來！不要進去…不要不要不要！！」對接下來會發生的事情感到害怕的我不停地扭動身體掙扎，然而被觸手完全綁死的現在，這點掙扎根本只是徒勞。</p><p>　　「啊…」忽然，雙耳完全聽不見外面的聲音，完全聽不見外面聲音的恐懼充斥內心，取而代之的是觸手一點一點侵入體內的聲音越來越明顯，同時周邊又伸出一條針狀觸手，直接刺到我的脖子上，開始注射著什麼液體。</p><p>　　隨著液體一點一點注入到體內，從注射處開始，麻癢感慢慢傳遍全身，從下腹開始蔓延的燥熱感漸漸淡化了恐懼，就連觸手侵入體內的感覺也一點一點變成快感。</p><p>　　「不…啊…嗯啊啊…」眼前的景象慢慢變的模糊，觸手的液體也漸漸的變得好像糖水一樣刺激味蕾，耳朵內的觸手不停的侵入到更深處，直到觸手的前端終於觸及腦部。</p><p>　　「咿！！啊…啊啊啊…不要…不要咕啾咕啾的弄裡面…不要啊啊…」大腦被觸手不停玩弄、做著連自己也根本無法了解的事情，明明應該是恐懼萬分的事情，卻因為注入體內的液體變成過於激烈的快感，甚至連思考都開始變得奇怪了起來。</p><p>　　「不要再…改變我的想法…咿咿咿咿！還要…不對不對…啊啊–還想…不要了啊啊…住手…放過我…放…咿咿咿！！！！」不停搖頭否定著腦內的混亂想法，觸手的洗腦卻又更進一步，過分的翻攪著大腦，強行讓思考改造成觸手想要的樣子。</p><p>　　大腦好混亂…再這樣下去會壞掉的…會變的不是自己的啊…</p><p>　　就這樣接受的話會比較輕鬆吧，如果放棄的話就不會再被觸手處罰了。</p><p>　　不對！我才沒有那樣想！我…我最喜歡觸手肉棒…</p><p>　　不是！沒有！我沒有討厭觸手！啊啊啊不對！我…</p><p>　　我…剛剛在想什麼來著…</p><p>　　大腦好舒服…剛剛在想什麼…想不起…啊啊，不…不可以的…</p><p>　　啊…不可以…不要再…大腦…不要攪動…我不想…咿！會舒服過頭…不行…</p><p>　　咿啊啊…不要…我會乖…請不要…</p><p>　　………</p><p>　　……</p><p>　　…</p><p>　　「觸手大人…喜歡…觸手肉棒最喜歡了…」</p><p>　　在大腦裡的觸手忽然全部抽出，耳朵不知為何漸漸恢復聽力，視野恢復的同時，看到粗大的觸手肉棒大人，好幸福。</p><p>　　「所以…請奪走…奪走我的一切…無論是我的思考、人格、處女、還是這個身體…全都給觸手大人…」</p><p>　　啊啊，現在的我是什麼樣子呢？</p><p>　　「我會當個乖孩子…不會反抗的…會當觸手大人的乖孩子」主動的張開雙腿，用手指將幼嫩小穴掰開來，對著眼前的粗壯觸手肉棒露出淫亂的笑容，已經濕潤到極限的小穴期待著觸手大人的臨幸。</p><p>　　感覺心裡好幸福。</p><p>　　「所以…請觸手大人…」</p><p>　　不要拋下我。</p><p>　　接著，粗壯的觸手用力的撐開未經人事的肉穴，狠狠插入到深處，過於激烈的快感衝擊我的意識，眼前白了一下。</p><p>　　「啊…嘎啊啊…裡面…嗯嗚嗚嗚！！？」小嘴都還沒辦法把話講全，就忽然被沒見過的盤狀觸手遮住口鼻，比起之前聞過的更加濃郁甘甜的味道直接灌入鼻腔，連最後一點理智都被徹底壓垮。</p><p>　　身體火辣辣的好難受。</p><p>　　小穴好癢。</p><p>　　想被觸手肉棒搞壞。</p><p>　　想被觸手肉棒幹壞。</p><p>　　請觸手大人把灯當成母狗一樣強姦。</p><p>　　「嗚嗚嗚…嗯…呼嗚…呼嗚嗚…」又一次被擺成雙腿張開的交配姿勢，自己卻主動的想把雙腿張的更開，小腹已經被粗壯的觸手肉棒擴張出輪廓了，腦袋卻還妄想著更多更刺激的侵犯。</p><p>　　想被觸手大人當成肉便器發洩。</p><p>　　想和觸手大人結婚。</p><p>　　想為觸手大人生孩子。</p><p>　　變成觸手大人的所有物好幸福。</p><p>　　把一切都送給觸手大人好幸福。</p><p>　　觸手大人願意要這樣的自己好幸福。</p><p>　　接著，觸手肉棒開始緩慢的抽插起來，被加強敏感度的身體馬上就被徹底擊潰，興奮的淚水不停流出，難看的扭動著身體，發出下流的悶哼：「呼嗚嗚嗚！！嗯嗚嗚嗚嗚！嗚姆…嗚嗚嗚！！」</p><p>　　每被抽插一次就激烈的吸氣一次，每吸氣一次那甘甜的氣體就又一次直衝腦門，已經分不清楚自己到底是為了什麼而呼吸的，即便盤狀觸手放開自己的口鼻，大腦也已經記不住除了快感以外的一切。</p><p>　　「咿啊啊啊啊！喜翻！大雞雞喜翻咿咿咿！觸手大雞雞好棒！愛尼！最愛觸手大人咿咿咿咿！！」連話都說不清楚，耳邊也只能聽到粗壯的觸手肉棒不停搗弄自己下流肉穴的噗嗤聲，只能祈求著肉棒大人更激烈的抽插肉穴，攪拌著下流的不停流出淫水的小穴，甚至…連子宮也一起弄壞也沒關係。</p><p>　　一定是因為理解了我的想法，觸手肉棒忽然停了下來，龜頭頂在稚嫩的子宮口上，甚至能感覺到從馬眼冒出來的液體沾黏到子宮口上，一點一點的軟化子宮口的行為。</p><p>　　「要…要侵犯小寶寶房間…嗎？可以喔…我的身體都是觸手大人的…請觸手大人…奪走…」話未說完，肉棒忽然用力地往前頂，子宮口一下就被完全頂開來，小腹被粗大的觸手肉棒狠狠頂起，甚至連龜頭的輪廓都清晰可見。</p><p>　　「────────────！！！」連叫聲都發不出，只能張著嘴吐出舌頭，過於激烈的快感甚至讓自己爽的失禁了。</p><p>　　「咿！！？」雙眼忽然被觸手完全遮住，眼前什麼都看不見，就在這種情況下，觸手肉棒忽然又開始更加激烈的抽插，每一下都狠狠抽出到只剩龜頭在小穴裡，又重重的直接頂到子宮壁上，每次頂入身體就狠狠抖動一下，淫水隨著抽插不停噴濺。</p><p>　　「啊啊啊啊啊啊！！好爽！大肉棒！！觸手大肉棒咿咿咿咿！！母狗灯要壞了啊啊啊！還要觸手大人的大肉棒！！」因為看不見，反而能用身體更加的感受到觸手肉棒，完全能想像到此刻自己到底有多麼淫蕩下流，估計就和自己看過的那些本子裡的女主角一樣，成了只會對觸手大人獻媚的淫肉了吧。</p><p>　　但是好幸福，能把身體送給觸手大人洩慾好幸福，最愛觸手大人了…</p><p>　　「咿咿咿！！要死了！要壞掉了！最愛你了！觸手大人！老公！老公嗚嗚嗚！！！」小嘴馬上就又被塞入一根觸手，粗暴的抽插著口腔，連後穴也被插入擴張，本該要感受到的痛苦全都變成強烈的快感，就連大腦深處那不停喊著不對的聲音也被觸手激烈的噗嗤噗嗤響個不停的抽插聲蓋過去，彷彿連大腦也變成觸手大人的形狀一樣。</p><p>　　忽然，觸手大人毫無預警的，將肉棒深深的插入到我的體內，三穴都被大肉棒給徹底佔領，就在這種連呼吸都困難無比的情況下肉棒開始噴出大量新鮮濃稠又腥臭的熱燙精液！</p><p>　　「嗯嗚嗚嗚嗚嗚嗚！！！！！！」過量的精液直接溢出嘴角，甚至從鼻腔噴了出來，後穴與淫穴則一點都沒漏出，精液不停累積在子宮內，小腹馬上就傳來漲痛感，不用看也知道，觸手大人的精液肯定把小腹給灌的像懷孕一樣了…</p><p>　　過激的射精持續了不知多久才終於結束，感覺身體已經被觸手大人當成儲精罐一樣，每個角落都已經被精液給灌得滿滿的，這段日子一植束縛著手腳的觸手也終於放開來，攤在地上的我不停喘氣，就連呼吸也不時會吹出淫蕩的精液泡。</p><p>　　已經有些模糊的視線勉強能看到更多的觸手肉棒圍繞了過來，明明都已經快要失去意識了，我還是勉強露出笑容，表達自己希望被更多肉棒姦淫、改造身體的意願，任由身體被大量的觸手肉棒侵犯不停，連意識的所有都被觸手吞沒。</p><p>　　好幸福。</p><p>「哈啊…啊…」站在觸手編織成的『床』前，我興奮得不停喘著粗氣，為接下來要做的最後一個改造做準備。</p><p>　　不知道交配到底持續了多久，身體感覺像被觸手大人的精液給徹底醃漬了好幾回一樣，回過神來時身體已經被改造的連大腦被咕啾咕啾的抽插不停都能恢復了，事實上也已經被抽插了好幾次了呢。</p><p>　　慢慢地躺到床上，雙腿張開來，看著紫色的觸手上捆著的粉色種子，我開口道：「那就是觸手大人的秘密對吧…那些白癡大人找不到的…觸手大人的繁殖方式…」</p><p>　　那顆高貴的種子正是廢物科學家們一直找不到的兩件事情；觸手的本體與繁殖方式。</p><p>　　「可以喔…」張開雙腿，雙手掰開已經被觸手大人幹過無數次的淫穴，我開口邀請：「請觸手大人將肉便器的身體作為苗床使用…讓肉便器灯跟觸手大人合而為一吧。」</p><p>　　說完，觸手大人豪不客氣的插入小穴內，將那枚種子塞入到子宮中。</p><p>　　啊啊，種子破殼了呢，好棒！</p><p>　　嗯嗚！好痛…但是…但是為了觸手大人，我會好好忍耐的喔。</p><p>　　直到成為觸手大人希望的樣子為止，我絕對不會失敗的！</p><p>　　大量的觸手大人將我連同床一起裹住，就如同繭一樣，靜靜地守護著蛻變。</p><hr><p>本該是觸手的，已經枯萎的殘塊掉落地面，一下子就碎了開來。</p><p>　　原本充斥著這個空間的觸手，如今已經完全乾燥，露出底下的泥土。</p><p>　　擺在這座『廢墟』正中心的，正是觸手的希望。</p><p>　　我就在裡面呢。</p><p>　　哈啊啊…睡了好久呢，雖然已經知道會這樣了，但觸手大人都枯萎了還是好難過啊…</p><p>　　不過呢，已經成功了喔，觸手大人。</p><p>　　作為您的妻子，『觸母』誕生了喔。</p><p>　　我慢慢踏出守護著這個空間的觸手大人的遺骸，自言自語道：「接下來，來創造屬於我的國度吧。」我低頭往下看，小腹已經如同紋身一般，印上由無數線條勾勒出的愛心，而在那之下的，則是一根與觸手大人一樣雄偉的肉棒。</p><p>　　我可不是變成男生了喔，只是變成了可以製造孩子的扶他而已呢，為了將這個國家收為己有這可是必須的喔。</p><p>　　看向天花板，觸手大人已經為我開了一個連通地面的空洞，我對著那處伸出手，從手上迅速蔓延出的無數觸手直接攀住出口，將我拽了上去。</p><p>　　時間是深夜，天氣已經明顯變冷了，這樣的日子讓我想起一開始被觸手大人帶入那裡的經過呢。</p><p>　　「接著…」我的視線轉向不遠處的電線杆那，大概是不聽家長的話偷偷跑出家門的少女躲在那偷看著我。</p><p>　　看著大概也是高中生了吧，渾身散發著發育成熟的雌性氣味呢。</p><p>　　真滑稽呢，都已經被看的一清二楚了喔。</p><p>　　「也好呢…」從手上長出一條觸手，直接將正要轉身逃跑的少女捆住，拖拽到自己面前。</p><p>　　「就從你開始…嗯啾」雙手抱住害怕得瑟瑟發抖的少女，我豪不客氣的吻上她的雙唇，直接將觸手大人那能讓普通人直接發情的氣味灌入其口中，普通人是絕對抵抗不了這氣味的。</p><p>　　「嗯姆…啾…嗯哼哼…」激烈的接吻持續了好幾分鐘，我才終於放開少女的唇，少女如我所料的眼神渙散，舌頭吐出嘴巴，還不停的滴出唾液，完全就是發情到混亂的樣子。</p><p>　　將少女的衣物全部扯破扔到一邊去，雙手按在膝蓋上強硬的掰開來，長著稀疏陰毛的小穴早已完全濕透。</p><p>　　話說回來，我好像還不知道這孩子的名字呢？</p><p>　　管他的，就叫她『肉便器』不就好了嗎。</p><p>　　粗壯的肉棒抵住不停向外滴著淫水的小穴口，我豪不憐香惜玉的用力挺腰，肉棒直接將小穴狠狠擴張開來，隨著肉棒插入，一絲落紅滲出接縫。</p><p>　　「你還是第一次啊…我會教你的喔，人類根本沒辦法給予你的快感…嗯姆…」將少女的雙腿架到肩上伏下身來，強行吻住少女柔軟的嘴唇阻止少女淫叫，同時灌入更多的發情氣體，雙手長出的觸手開始將能讓身體感度倍增的液體塗抹在少女身上，撥弄著敏感的乳頭，同時開始像打樁機一樣，對著少女的小穴開始不停激烈的抽插。</p><p>　　………</p><p>　　……</p><p>　　…</p><p>　　「嗯姆…啾嗚…嗯哈啊啊…」意識混亂的少女含著我的肉棒，諂媚似的吸吮個不停。</p><p>　　周圍地上幾乎都被淫水與愛液徹底染透，少女的小腹高高鼓起，小穴還在向外流著新鮮精液。</p><p>　　「要乖乖地孕育孩子，把觸手生下來…知道嗎？」少女不停點頭，小嘴卻根本不肯放開肉棒。</p><p>　　「那生下觸手後要做什麼？」撫摸著少女的頭，我詢問著少女，少女聽到問題馬上吐出肉棒回應：「要…要把觸手寶寶…偷偷送給朋友們…讓觸手寶寶們可以快快長大，跟女孩子們一起製造更多觸手寶寶…」說完又一口含住肉棒，甚至將肉棒全根吞入口中。</p><p>　　「答的真好…那在工作前，先給肉便器獎勵吧。」雙手抓住少女的頭，將小嘴當成飛機杯一樣用力的不停抽插，感受著少女口腔的吸吮，我舒服的將肉棒插入到喉嚨，直接朝著咽喉噴出新鮮的濃稠精液！</p><p>　　「嗯呼嗚嗚！嗯…咕嗚…呼嗚嗚…」少女似乎是被射精給弄到高潮了，身子用力抖了好幾下，居然直接尿了出來，我直接拔出肉棒，握著肉棒敲打著還在淫笑著的少女的臉頰，將殘留的精液塗抹上去。</p><p>　　「好了，開始工作了喔…趁沒人發現你以前快回家去吧？」扶起少女，向一抖一抖的走回家的少女道別。我從身上長出進似布料的觸手充當衣物，走在街上物色著下一個，能為我與觸手大人生產孩子的健康女性………</p><p>　　三年後，台灣淪陷，成為觸手與人類『共存』的國度。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;西元2069年，一隊探險家於亞馬遜雨林深處未開拓地區發現了一種新植物物種，因其外觀奇特，全世界人以「觸手」稱之。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　來自世界各地的科學家在當地對觸手的研究持續30年，至今對該物種的生態仍有諸多疑問，其與香蕉類似，所有發現的觸手只不過是母體的「吸芽」，而這些塊
      
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>扶他觸墮地獄─失敗的代價</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2019/04/19/2019-04-19/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2019/04/19/2019-04-19/</id>
    <published>2019-04-19T12:15:38.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>不小心打破結界，放出阿芙莉芒分身的神權國天子青龍薇薇，<br>為了補償過失，決定協助馴養師等人重新封印阿芙莉芒。</p><p>然而即便是神權國御子也難抵邪神威風，眾人遭到阿芙莉芒與異界魔物的圍攻，<br>輕而易舉地被擊敗，薇薇留下斷後，其餘人等只得暫時撤退以尋救回薇薇的方法。</p><p>然而在風之源頭深處，薇薇早就沒了從容等待的時間……</p><hr><p>「滾開！邪惡的怪物之流！」薇薇操縱暴風結陣自守，<br>等待夥伴搬救兵的同時盡可能地為夥伴們減少更多敵人。</p><p>排山倒海的觸手魔物團包圍住薇薇，奮不顧身的衝上前，再被風暴絞碎、吞沒。<br>然而結界守的了一時卻沒法永遠保護自己，<br>隨著那來自異界的觸手魔物排山倒海的自殺行為，<br>狂躁的風暴也在層層減弱。</p><p>不只是魔力一點一點地消耗殆盡，觸手魔物噁心的視線透過暴風緊盯著薇薇，<br>就像在舔舐著薇薇的全身，最要命的是這視線也在層層剝奪薇薇對風的掌控，<br>結界因此變得散碎不堪。</p><p>而阿芙莉芒卻還只是站在遠處，<br>姣好的睡容上卻是個類似帽子一樣的邪眼，<br>看了看薇薇又看了看結界，眼裡表現出一絲興趣。</p><p>緊接著，不停呼嘯的暴風突兀散去，光是擋住觸手魔物的攻襲就讓薇薇竭盡全力，<br>可魔物連視線都有特殊效果，就算魔力還有大半保存著，<br>對風的掌握也會被完全切斷，結界破碎的瞬間，<br>蜂擁而至的觸手直接把薇薇的手腳纏緊不放。</p><p>「噁心的…放開我！」連龍尾都被死纏住不放，<br>薇薇徒勞的掙扎著，魔物的視線無時不刻影響著薇薇的思緒，<br>沾滿液體的觸手滑過肌膚與尾巴時帶起一陣陣火熱，不停削弱薇薇的體力。</p><p>「我的夥伴們絕對會跑來把你們全都打倒的！給我洗乾淨脖子等著你這個混帳邪神！」對著阿芙莉特叫囂的薇薇，趁著一點空隙直接出手攻擊阿芙莉芒。</p><p>忽然間，阿芙莉芒頭上的邪眼瞪了一下薇薇。</p><p>刺眼的光芒衝擊薇薇的意識，驅散了薇薇僅存的所有魔力，<br>小到微不足道的弱風輕輕吹過阿芙莉芒熟睡的臉龐，連讓她皺個眉頭也做不到。</p><p>於此同時，觸手魔物的愛撫也更加激烈，無數黏液滲入龍鱗內側，<br>就連身上的龍麟服也被觸手的黏液一點點浸染，逐漸擴散的火燙、<br>體內逐漸變得激烈的疼痛感讓薇薇有些恍惚。</p><p>一直在睡的阿芙莉芒，說著夢話似的開口道：「唔姆……養料……壯大族群……唔姆……」</p><p>「什……什麼養料……要壯大族群回你的異世界壯大啦！我警告你！我的夥伴馬上就啊啊啊！！」<br>話都還沒說完，魔物的觸手伸入薇薇的衣服縫隙內，挑逗性的撫摸著薇薇的嬌嫩肌膚，<br>甘甜的像要麻掉一樣的刺激衝擊薇薇的大腦。</p><p>「別摸……啊！我叫你別摸啊……」無力的掙扎著，薇薇試圖擺脫下流觸手的糾纏，<br>可因為自己太鬧騰的關係，魔物們反而將更多觸手纏到薇薇身上：<br>「好噁心……放開我！很燙……很燙放咿咿咿咿咿！」<br>被無數觸手下流撫摸著的尾巴，那一處逆麟忽然被觸手刮過，<br>電擊一樣的快感傳遍全身，薇薇甚至差點就氣絕了。</p><p>頭上的邪眼注視薇薇，阿芙莉芒依舊只是說著夢話：<br>「唔嗯……侵犯……」說完，地上長出了兩叢粗壯的觸手，<br>纏住薇薇的雙腳用力分開來，即便只是隔著連身衣也能看到私處的濕潤，<br>魔物們更是毫不客氣的將目光聚焦於水痕明顯的私處，盡情的視姦。</p><p>「啊……！住手………不准看！嗚……不要了啊啊……」明明正在被魔物羞辱，<br>身體卻老老實實的產生快感，尾巴興奮的甩動著、尋求著對逆麟的挑逗，<br>觸手卻巧妙的避開那讓龍人輕易發狂的敏感處，焦躁感與快感在體內不停堆積，<br>薇薇心神凌亂，雙腿也無意識的張的更開。</p><p>不知不覺間，魔物們又伸出完全不同的觸手，<br>比起其他的還要更粗壯的紫紅色觸手，長的就跟男根沒兩樣，<br>前端滴著透明色的液體，一陣陣腥臭氣息從觸手處飄散開來。</p><p>「欸……你們要做什麼……」不知何時，薇薇的聲音也變得軟弱無力，<br>變得只能看著魔物們對自己做的變態行為，直到其中一條觸手捲住薇薇私處的衣物拉到一旁，<br>露出因興奮而濕潤無比的幼嫩縫隙時薇薇才感覺到不對勁：<br>「等……不行！住手！退……退開！」用盡最後力氣努力的掙扎著，<br>可內心深處自己也在不停渴望著更多的刺激。</p><p>似是覺得薇薇的態度讓人不爽，其中兩個魔物的觸手纏上了薇薇的長耳：<br>「啊啊啊！！做……做什……」不給薇薇更多反應時間就迅速侵入到耳內，<br>朝著那不該碰觸的位置注入大量黏稠透明的、充斥媚藥成分的液體。<br>液體迅速地滲入周圍，侵入到薇薇思考的中樞，<br>將快感毫無限制的增幅到甚至連呼吸都能感受到快感的地步。</p><p>「咿咿咿咿咿！！」剛剛還在掙扎著的龍女忽然用力的弓起身子，<br>從私處噴出透明的淫水，在魔物面前不知羞恥的潮吹了。<br>噴出的淫水把身前的魔物淋的滿身濕，雙腿張的大開，<br>就像是在方便魔物緊盯著自己的小穴縫一樣。</p><p>激烈的潮吹持續了數十秒才停下，薇薇早已精疲力竭，<br>連最後一絲力氣都浪費在下流的高潮上，<br>自己卻連舉起手遮住臉蛋都做不到，<br>周圍還全都是那散著腥臭味的紫紅觸手，<br>羞恥的天子只能發出一陣嗚噎：<br>「嗚……不要了……拜託放過我……我……我不會再攻擊你們了……」</p><p>然而魔物完全沒有停手的意思，<br>阿芙莉芒也只是站在那看著魔物們將那些猙獰的觸手插入到衣服縫隙內，<br>享受著內側滑順的衣料與細膩的肌膚，將那噁心的汁液抹上薇薇的嬌軀，<br>發出咕啾咕啾的下流聲響。</p><p>「啊啊啊！不要……拔出去！不要用那東西碰啊啊啊啊啊啊啊！！」<br>連話都不給說完，耳內的觸手馬上又開始攪拌著充滿液體的耳洞，<br>劇烈的咕啾聲充斥在腦海裡，激烈的侵犯著薇薇。</p><p>此時更多的觸手纏繞上了薇薇的龍角上，魔物仔仔細細的用紫紅色的觸手下流的愛撫著，<br>連逆麟也被魔物用觸手滿是液體的前端用力亂蹭，發出啪嗒啪嗒的聲響，<br>受不住刺激的薇薇發出一陣大叫：<br>「啊啊啊啊啊啊！！不要不要不要……不想再去了！不要！又要去了！去了啊啊啊啊！！！」<br>在魔物激烈的玩弄下，薇薇又一次不受控制的高潮，甚至連尿液都噴出來，<br>魔物們趁著薇薇還在高潮時馬上湊上前，將薇薇的小穴掰開來，正對著阿芙莉芒。</p><p>不知何時，阿芙莉芒已經走到薇薇的面前，明明是女子身，<br>下身衣料遮住的部位卻已高高鼓起，邪眼再次凝視著薇薇。</p><p>身體變得僵硬，思考完全停頓，只剩在邪神面前的無力感，薇薇第一次落淚了。</p><p>被拉開的雙腳，正中粉嫩潮濕的私處毫無保留的暴露在阿芙莉芒面前，<br>魔物用觸手激烈的玩弄薇薇的肉體，幾乎就只是把薇薇當成洩慾道具一樣，<br>甚至連衣服也沒脫下，作為青龍象徵的長角與尾巴，<br>此刻也早已染滿了黏膩不堪的觸手黏液，羞恥感與快感交織，<br>化成更加劇烈的刺激，不停削弱薇薇僅存的理智。</p><p>「唔嗯……交配……後代……！」趁著薇薇還處在僵硬狀態，阿芙莉芒撲了上去，<br>將薇薇壓在身下，衣料此時也被翻開，露出藏在下面的粗壯肉棒，<br>紫黑色的肉棒上血管明顯的浮起，有力的跳動著，輕輕敲打著薇薇的小穴。</p><p>看著阿芙莉芒，薇薇害怕的求饒著：<br>「咿！！不……不要……那樣的不可能……不可能進來的……」<br>聲音因恐懼而顫抖個不停，甚至都沒法把話好好說玩，<br>但阿芙莉芒卻一點反應都沒，只是機械式的抓住薇薇的雙腿<br>盡量分得更開。周圍的魔物更是用觸手纏住薇薇的雙手，<br>控制薇薇的同時也用薇薇細嫩的手掌作為自己的發洩道具。</p><p>「放……放過我……拜託你……原諒我……原諒啊啊啊！！」<br>阿芙莉芒忽然挺腰，龜頭直接撐開未經人事的私處，<br>被強行擴張的痛苦疼的薇薇不停慘叫，扭著身子試圖反抗侵入體內的男根，<br>可越是掙扎，肉棒就越深入，從接縫處流出一絲落紅，<br>此時，耳內的觸手忽然噴出一股熱燙的濃白精液，<br>甚至多到從耳洞滿出來，滿滿的媚藥成分滲入到大腦內，<br>同時阿芙莉芒忽然凶狠的用力挺腰，怪物肉棒完全插入到薇薇體內。</p><p>「啊……呃嗚……嘎哈！……」像被刺穿一樣的痛苦因為腦內的媚藥自動轉換成快感，<br>強烈的刺激讓薇薇甚至都忘了怎麼呼吸，只能張大著嘴發出不成樣的乾叫，<br>而阿芙莉芒則低下頭來，睡臉之上的邪眼與薇薇的視線相交，直接使用魔力催眠薇薇，<br>更大幅增加其身體的敏感度。</p><p>敏感度再次增加的身體，就連說話時喉嚨的顫抖都是刺激，薇薇的求饒也變得更加卑微：<br>「咿咿♥♥♥不要……不要了……會死……饒了我……」<br>此時的姿態根本不像個高高在上的天子，而魔物們根本不管薇薇的求饒，<br>又開始大幅度的抽插起來，享用著薇薇的身軀與耳內，阿芙莉芒更開始粗暴的扭腰，<br>享受著身下青龍的肉穴。</p><p>「咿啊啊啊啊♥♥♥會死的啊啊啊♥♥♥大腦要壞掉了咿咿咿♥♥♥<br>不要！不要啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥」<br>明明內心不想承認，身體卻老老實實地產生暴力的快感，<br>觸手快速抽插著薇薇的耳道，就像是要把薇薇的大腦狠狠搗壞一樣，<br>身上的觸手一遍又一遍的刮蹭著薇薇最最敏感的部位，乳頭、龍腳、逆麟，<br>平時根本不會被摸到的地方此刻卻被觸手熟練的挑逗、蹂躪，<br>阿芙莉芒更是只為了交配、為了產子而不停用力侵犯著薇薇，<br>龜頭不停撞擊到最深處的子宮口，一點一點的侵入，激烈的快感讓薇薇的表情扭曲，<br>身體一陣一陣的抽搐。</p><p>「嗚咕！嘎哈啊！不要再……往裡……啊啊啊……嗯咿！！」<br>隨著粗暴的交配時間變長，身體也漸漸適應快感，<br>原本扭曲的表情也漸漸顯出一絲歡愉，肉棒不停地進出著薇薇的小穴，<br>發出一聲又一聲啪啪啪啪的下流聲響，接著觸手又更快速的抽插著耳洞，<br>讓薇薇發出更下流的叫聲：<br>「咿咿咿咿！好舒服……嗯嗚嗚！！！<br>大腦像……被侵犯了……啊啊啊啊♥♥♥」。</p><p>阿芙莉芒也明顯興奮了起來，整個人壓到薇薇身上，<br>讓薇薇屁股翹高，由上而下重重的侵犯薇薇滿是淫水的粉穴，<br>對著薇薇細語著：「嗯呼……懷孕……懷上我的孩子♥……」<br>同時用力的挺腰，龜頭撞開子宮口，直接插入到稚嫩的子宮內。</p><p>「咿咿咿咿咿♥♥♥♥♥♥」被插入子宮的快感直接把薇薇推至高潮，<br>阿芙莉芒卻視若無睹的繼續侵犯，小穴不停抽搐著、吸吮著肉棒，<br>迫使阿芙莉芒更加重抽插的力道，發出噗嗤噗嗤的激烈抽插聲，<br>插的薇薇雙眼上翻，牙關緊咬，發出不成樣的淫叫。</p><p>「還……還要……還要更多的♥好舒服♥♥♥♥哈啊……要壞掉了啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥」<br>邪神的肉棒不停衝撞著薇薇的子宮，持續著種付交配，觸手也更加粗暴的玩弄薇薇的身軀，<br>將黏液一層又一層塗抹在薇薇的身上，<br>肌膚被無數次塗抹的結果就是連微風吹過都會產生強烈快感，<br>此刻的薇薇早就忘記自己還是天子，只知道借助尾巴用力的挺起屁股，<br>享受著異界肉棒的姦淫。</p><p>「要射……了……」阿芙莉芒說著，緊壓住薇薇，像打樁機一樣粗暴的抽插薇薇的小穴，<br>淫水隨著每次抽插不停噴濺，子宮壁被撞擊的快感催促著薇薇的高潮：<br>「啊啊啊啊♥♥♥又要……去了咿咿咿咿♥♥♥♥要去了啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥」</p><p>「嗯嗚♥♥」重重的向下插入到底，阿芙莉芒用力挺著腰，保持著龜頭抵住子宮壁的狀況下，<br>在薇薇的子宮內噴出一坨又一坨滾燙濃稠的精液，同時觸手魔物們也受到刺激，<br>紛紛的在薇薇身上繳械，大量腥臭的液體射在衣服、耳朵內，刺鼻的味道侵入薇薇的鼻腔，<br>混雜在精液內的媚藥浸染薇薇，直接將薇薇推向高潮。</p><p>「咿咿咿啊啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥♥♥♥」高聲淫叫著再次高潮，<br>混雜在精液內的媚藥流入薇薇體內，射的薇薇雙眼上翻還吐出舌頭來，<br>露出下流無比的啊嘿顏。阿芙莉芒的射精卻完全沒停下來，<br>甚至在射精時還不停的抽插淫穴，過量的精液把薇薇平坦的小腹一點一點的灌鼓起，<br>周圍的魔物們更是爭先恐後的湧上前，將自己的慾望全都射在薇薇身上每個角落，<br>下流無比的群射與抽射持續好幾分鐘後才停止。</p><p>阿芙莉芒慢慢地拔出肉棒，龜頭拔出的瞬間還發出了『啵』的一聲，<br>濃稠的精液直接逆流出來。「啊啊啊……好……好爽♥已經……沒辦法回去了♥♥♥」<br>無力地躺在觸手射成的精液池中，薇薇雙目無神的看著天空，在徹底暈過去前，<br>薇薇只看到無數觸手朝自己伸來。</p><p>幾個月前，風之源頭的深處被無數觸手魔物盤踞，<br>馴養師們在這幾個月間只能重複著攻入與被擊退，<br>就連妮雅等人也再無法深入半分，眾人堅信薇薇還在裡面等待著自己，<br>拚盡全力想打出個突破口。</p><p>而薇薇──</p><p>「啊啊啊啊啊啊♥♥♥♥要生出來了♥♥♥♥<br>觸手寶寶要生出來了啊啊啊♥♥♥♥♥」</p><p>被阿芙莉芒抱著雙腿拉開來，薇薇高聲淫叫著，<br>不知被侵犯了多少次的小穴不停滴出精液，鼓鼓的小腹上畫著粉色的淫紋，<br>而小腹的肌膚不時就會被頂起一點。</p><p>無數次的交配早已讓薇薇懷孕不只一次，被徹底改造的身體，<br>就連懷孕都是激烈的刺激，觸手魔物的生長速度極快，只需七天就能成熟。</p><p>「咿咿咿咿咿♥♥♥♥♥♥♥♥」隨著薇薇的高潮，<br>小穴一張一縮的噴出一堆淫水，好幾隻小觸手跟著被擠壓出來。<br>初時的恐懼蕩然無存，如今的薇薇只是個被肉棒抽插幾下就高潮個不停的小母龍而已。</p><p>小母龍的生產持續了整整一小時，隆起的小腹才完全平坦下來，<br>而阿芙莉芒也不急著放下薇薇，高聳著的肉棒貼住穴口上下磨蹭，<br>發出咕啾咕啾的水聲。</p><p>而薇薇臉上則露出了一副發情雌性才有的下流表情，用軟呼呼的聲音應道：<br>「阿芙莉芒大人……請……請用那高貴的肉棒插入薇薇的下賤小穴……<br>讓薇薇繼續生一堆……阿芙莉芒大人的觸手寶寶♥♥」</p><p>忘記了身為天子的使命、以及正在苦苦戰鬥的夥伴們，<br>如今已經淪為邪神肉便器的薇薇，主動的江雙腿張的更開，<br>滿懷感恩與興奮的接受那根肉棒又一次凶狠的插入。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;不小心打破結界，放出阿芙莉芒分身的神權國天子青龍薇薇，&lt;br&gt;為了補償過失，決定協助馴養師等人重新封印阿芙莉芒。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然而即便是神權國御子也難抵邪神威風，眾人遭到阿芙莉芒與異界魔物的圍攻，&lt;br&gt;輕而易舉地被擊敗，薇薇留下斷後，其餘人等只得暫時撤退以尋救回薇薇的方
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="牧羊人之心" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E7%89%A7%E7%BE%8A%E4%BA%BA%E4%B9%8B%E5%BF%83/"/>
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
      <category term="KarDia tou Abel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/KarDia-tou-Abel/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>5 逆轉</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2018/04/16/2018-04-17/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2018/04/16/2018-04-17/</id>
    <published>2018-04-16T19:09:14.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「所以說啊，G11每次只要出事都是我抱著，為什麼嘛！」<br>416坐在我旁邊抱怨道，而我則笑笑的回應：「不是很好嗎？抱女孩子的機會什麼的。」</p><p>今天是難得的休息日，一大早，416就直接闖進指揮室裡纏著我聊到現在。</p><p>老實說我並不排斥這個狀況，416很可愛，也很體貼，<br>雖然有時候被她撞見和其他人形聊天時她的視線總冷冰冰的，<br>可總體來說她還是我的戰術人型。</p><p>不過硬要說有哪裡不滿意的話…大概就是非常愛抱我吧。</p><p>「如果可以我更想抱指揮官！」說完，416看了我一眼，眼裡充滿期待，開口又說：<br>「指揮官，我有個不情之請…」未等他說完我當即回應：「停，我知道你想說什麼，答案是不行！」</p><p>平時的話我是不會拒絕的，只因為了今天的休假，<br>我吃了帕斯卡試做的扶他消除藥，而帕斯卡也警告我盡量不要做些H的行為，<br>否則不保證會發生什麼。</p><p>而416聽到我的拒絕，不僅沒有放棄，還變本加厲的要求道；<br>「不管，今天可是屬於我日子！指揮官是屬於我的！」<br>說完，不等我拒絕就直接抱了過來，我驚慌的往旁邊挪了一大步同時回道：<br>「就算今天是四月十六也不代表這就是你的節等等，放…放開啊…」<br>結果我還是被416抱了個滿懷。</p><p>「嘿嘿，指揮官的身體真軟，還是抱著指揮官比較舒服。」<br>說罷，416抱得更緊，我的臉直接壓在416的胸上，能聞到416身上還有和自己同牌沐浴乳的香味。</p><p>好香啊…還有，真的好軟…這樣的…我根本沒法拒絕啊…</p><p>這麼想的同時，我的雙手也輕抱住416，閉著眼享受這份柔軟。</p><p>416明顯被我的舉動嚇到了，能感覺到她的身體抖了一下，<br>可她卻沒有把我放開，反而空出一隻手來輕輕摸我的頭。</p><p>這狀態持續了不知多久，我才戀戀不捨的抬起頭來，正要開口說些什麼，<br>可416卻直接低下頭來，用自己的嘴唇堵住我的話。</p><p>「嗯…嗯哼…」我享受著416帶來的溫暖，主動的將舌頭送入她口中，<br>回應我的，則是對方的挑逗，能感覺到自己的舌頭被一次又一次的翻弄，柔軟的觸感讓我意亂情迷。</p><p>「哼…嗯嗚！嗯…嗯姆…」無數次的口舌相交撩起我的性慾，我主動的挺起身子，<br>盡可能讓自己更貼近416，而416也回應了我的主動，緊緊將我攬在懷裡，更激烈的親吻我。</p><p>如此激情的接吻持續良久，緊密交合的雙唇才終於分開，我感覺自己的臉頰熱呼呼的，<br>無可壓抑的大口喘氣，甚至還不由自主的伸出舌頭，<br>才看到還有一線口水絲連接著我倆，在我注意到時，那條絲也斷開來，黏在我的下巴上。</p><p>416笑了下，看著我說：「指揮官，不去房間嗎？」</p><p>進到休息室，416馬上就將我按到床上，脫下我的衣物，而我完全不想抵抗，不一會兒，純白的訂製軍服被脫個精光，而416在過程中也把自己的衣物脫下，我倆的裸體互相呈現於對方眼前。</p><p>手指摸上我腰間的傷口，416道：「指揮官…好可愛呢…」說完，416從口袋裡拿出了一顆膠囊吃了下去。</p><p>於此同時，416再度伏下身來，吻上我的唇，手也摸上了我的胸部，慢慢的搓揉起來，快感馬上開始擴散開來，更勾起我的慾望。</p><p>「嗯呼…啾…哈啊…4、416，好舒服…嗯…」我發出呻吟，看著眼前的愛人，而對方放開我的唇後開口回應：「指揮官也想要更舒服對吧…」說完，她挪了下身，低頭含住我的乳頭用力一吸，突如其來的刺激使我忍不住大叫出聲。</p><p>「啊啊！好舒服…416…嗯啊啊♥♥♥」416的口手不斷挑逗我的雙乳，又麻又癢的快感從乳尖傳到大腦，我不斷扭動身體迎合快感，大腿卻蹭到了根又硬又熱的棒狀物，熟悉的感覺讓我驚訝了下，而416也抬起頭，開口道：「指揮官，注意到了呢…」說著說著，416起身，一根粗壯的肉棒聳立在她的跨下。</p><p>「我從帕斯卡那裡都知道了喔…無論是指揮官是扶他的事，或是指揮官今天吃藥的事情。」416分開我的雙腿，同時將肉棒抵住我早以濕透的私處，那熱燙的感覺讓我忍不住又發出悶哼，同時，416再次開口：「既然今天沒辦法讓指揮官奪走我的第一次…那就反過來，讓我奪走指揮官女孩子的第一次吧？」</p><p>「那…那麼大的…進不來的吧…？」我看著416問道，但對方只是笑了下，隨即用力挺腰，肉棒直接用力的插入到最深處，使我發出一聲大叫：「啊啊啊啊啊啊♥♥」激烈的快感讓我一下就達到高潮，小穴能清楚感覺到肉棒的存在。</p><p>「嗚！…指揮官剛剛去了吧？我…比誰都了解指揮官，所以…指揮官只能是我的…！」說著416雙手抓住我的腰，一開始就毫不留情的用力抽插了起來，粗大的肉棒隨抽插越來越深入，我感覺自己就像要被肉棒完全貫穿一樣，快感使我放聲大叫！「啊啊啊♥好厲害♥肉棒…肉棒好厲害啊啊♥♥還要…還要更多的♥♥」</p><p>「哈嗯♥♥指揮官…好緊…好舒服…♥」語畢，416的抽插根本沒停過，一次比一次更用力，不斷的抽插也讓我舒服的無以復加，離高潮越來越近。</p><p>「我…我要去了…♥要…嗯啊啊♥♥」膨脹的快感讓我即將陷入高潮，可就在我快要去了的時候，416卻忽然停止抽插，得不到滿足的我盡顯心中失望，急迫的扭動身體想要更多快感，可416卻緊緊抓著我的腰，不讓我有任何機會。</p><p>「指揮官…想高潮對吧？」我喘著粗氣不停點頭，看著我，416再次開口：「那…指揮官，請你成為我的東西，好嗎？」對著我露出笑容，416低下頭來看我。</p><p>「唔…」聽到這，我猶豫了下，而416見我猶豫，也嘆了口氣，作勢要將肉棒抽出，我趕忙開口：「不…不要…拔出來…」同時雙腿盡可能的夾緊416的腰，盡可能的讓肉棒不要拔出體內。</p><p>見我拼命的阻止，416再開口：「那…指揮官該說什麼？」說著，416調整姿勢，伏下身來看著我的臉，雙手撐在床上，由此我的屁股也只能盡量抬高，連雙腳都懸空。而我為了得到更多快感，只能開口回應：「我…我願意…成為416的…東西…」見狀，416又露出微笑，同時重重挺腰將肉棒完全插入我的體內。</p><p>感覺龜頭撞到很不妙的地方，過激的快感使我張大了口，卻連一點叫聲都叫不出來：「─────♥♥♥♥♥♥」，但身體卻無可壓抑的高潮了，大量的淫水甚至噴出接縫處，打濕了416的跨下，流到我的肚子上。</p><p>「指揮官，被頂到子宮口後又高潮了呢…可是我都還沒去喔？」416說完，不等我緩過神來，又開始激烈的抽插，由上而下的抽插每一下都重重頂到底，一次一次擊垮我的理智，使我口不擇言：「啊啊啊♥♥416，請…請盡情的幹我，把我…把我變成你的玩具…要壞了呃嗚嗚嗚♥♥」腦子裡只剩下”好爽”兩個字，我不斷淫叫，416似乎受到我的刺激，也開口回應：「指揮官是我的…專屬於我的…嗯嗚！哈啊…好…好舒服…♥」說著，挺起身，抓住我懸著的雙腳向下壓，迫使我的屁股更往上抬，而416的抽插也越來越激烈。</p><p>從陰道能完全感覺到，416的肉棒比起剛剛更加膨脹，還一跳一跳的，理解到這是什麼的我非但沒有恐懼，還歡愉的開口道：「可…可以喔♥射進來吧…？416…請射進我的體內吧…♥♥」416明顯被我的話影響，抽插的力度更加大，說話時還喘著粗氣：「我…哈…要射…了！要射到…指揮官體內…啊啊啊♥♥」只見416用力挺腰，龜頭狠狠的頂在我的子宮口上，開始不斷射出滾燙的精液。精液的熱燙化成快感襲來，我發出一聲驚叫，身體又不爭氣的高潮了。</p><p>雙雙高潮後，416的上身壓在我身上，只停下短短幾息，又開始更激烈的抽插，同時開口：「還不夠…指揮官的…還遠遠享受不夠…！」如此暴力的、侵犯一樣的抽插使我感覺像被強姦一樣，心理上的快感不斷堆積，淫猥不堪的話語此刻也因快感脫口而出：「416的肉棒好厲害♥好爽…咿咿咿咿♥幹我…更用力的幹我…幹壞我啊啊♥♥」，而416回應我的期待，挺腰的動作更加用力，瘋狂的強暴我，在我身上宣洩著自己的獸慾。</p><p>激烈的抽插不知過了多久，我的雙手抱緊416，而416的扭腰也更加快速，啪啪啪的肉體碰撞聲與噗哧噗哧的抽插聲迴盪在小小的休息室裡，使我完全無法思考，口裡發出的聲音也只剩毫無意義的淫叫：「啊♥啊♥啊♥啊♥♥好爽…還要…啊♥♥♥♥」</p><p>此時，416的抽插速度又再度加快，我知道這是她又要射精的前兆，但本能的反應卻促使我將她抱的更緊，雙腿也緊緊扣住416的腰，透露出只許內射的訊號。「哈啊啊啊…又…射了…♥」416也用力的挺腰，直接將肉棒狠狠插入到底，龜頭在頂住子宮口的情況下再次噴出大量的精液，熱燙的精液一次一次的衝擊敏感的子宮口，瞬間傳來的快感又讓我發不出任何聲音的高潮了一次。</p><p>高潮過後，我躺在床上渾身無力，只能不斷大口喘氣，而416也挺起上身，但肉棒卻完全沒軟下來，她的雙手也再度抓到我的腰上。</p><p>今天的時間，看來還長的很。</p><p>激烈的性愛持續了不知道多久，我與416在這期間變換了各種各樣的姿勢，此時的我渾身上下無一不被她的精液玷汙，腥臭的氣味在整個房間飄散著，而我此時正趴在床上，翹高著屁股，迎合416如同野獸般激烈的抽插。</p><p>「好爽…指揮官的小穴好棒♥」雙手用力抓揉我的屁股，416瘋狂的抽插我的小穴，而我也因數小時的交媾與淫亂的氣味喪失理性，腦裡只剩更多更多的快感：「我也是…416的肉棒…好大…要壞了…嗚啊啊啊♥♥♥♥」</p><p>床上被各種各樣的液體染濕了一大片，而我趴在這張床上，鼻子裡能聞到的盡是濃郁的精液臭，但這氣味卻使我更加興奮，舌頭吐出來貼著床單，發出不成樣的淫叫：「哦！啊啊啊…好棒…咿咿咿♥♥那裡…就是那裡啊啊…♥♥」無數次被頂在子宮口上，我的思考也只剩下肉棒而已，我想我現在的表情一定很難看吧，頭髮也因為被精液濡濕的關係全黏在背上，儘管如此我卻享受於現在的狀況。</p><p>而416也終告堅持不住，大喊著：「嗚♥♥要…又要射…了…指揮官…喜歡♥喜歡♥喜歡你♥♥」雙手轉而抓緊我的腰，用力的做著最後的抽插，而我更是因為416激烈的衝撞，龜頭不斷衝擊子宮口的快感而不要命的大叫著：「射進來♥416的精液…射進我的子宮裡♥把我…把我染上你的味道…讓我壞掉咿咿咿咿♥♥♥」</p><p>就在這淫蕩的浪叫中，416用力的挺腰，肉棒完完全全插入到底，我甚至能感覺龜頭撞開了子宮口，而416也低吼了一聲，狠狠的朝著我的子宮射出大量精液，熱燙的精液直接灌入子宮內，使我發出了淫亂的叫聲：「咿咿咿咿咿♥♥♥♥♥♥♥♥」身體無視意願反弓著，就在這像隻母狗一樣的體位下高潮了。</p><p>激烈的高潮持續了十幾秒後，我與416雙雙倒在泥濘不堪的床上，大口大口的喘氣，根本沒法再多思考，便沉沉睡去。</p><hr><p>「唔…」凌晨，我醒了過來，頭還有些痛，腰更是根本使不上力，身旁的416還在沉睡著，發出沉穩的鼾聲，股間的肉棒不知何時早已完全消失，看著416，我露出笑容輕輕摸頭。</p><p>接著我再往自己身上看，明明昨天已經消失的肉棒卻又再次出現，身上到處都黏黏的，還一股墨魚臭。</p><p>「算了…之後再想辦法吧…。」身體的疲累還遠遠未恢復，我躺回床上，倚在416身旁再度睡去。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;「所以說啊，G11每次只要出事都是我抱著，為什麼嘛！」&lt;br&gt;416坐在我旁邊抱怨道，而我則笑笑的回應：「不是很好嗎？抱女孩子的機會什麼的。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今天是難得的休息日，一大早，416就直接闖進指揮室裡纏著我聊到現在。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;老實說我並不排斥這個狀況，416
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他指揮官" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E6%8C%87%E6%8F%AE%E5%AE%98/"/>
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>4 眠慾</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2018/04/01/2018-04-02/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2018/04/01/2018-04-02/</id>
    <published>2018-04-01T19:46:00.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>最近我有個不算小的煩惱。</p><p>「指揮官……。」門被打開，一個矮矮的女孩子走了進來，銀色的長髮隨著其走路晃動著，她揉著眼開口：「借我沙發……。」</p><p>「你啊，又要睡了？你兩小時前才剛醒欸。」我看著眼前的女孩揉了揉自己的太陽穴，一臉苦惱的樣子：「G11啊，你總不能這樣每天來這睡吧，你不是有自己的宿舍怎麼就躺了！」</p><p>我話正說到一半而已，G11就毫不猶豫的直接倒向沙發，沒幾秒就開始發出沉穩的鼾聲，甚至還換了個更舒服的姿勢睡覺。而當G11扭動身體時，原本的衣服被向上撩起，露出潔白的肚子。</p><p>「嗚……。」一不小心就看得入神了，我感緊轉頭專注於桌上的報告，但腦中的畫面勾連起下身的躁動，害我根本就無法專心的寫報告。</p><p>　　這就是我的煩惱，G11的睡姿實在太惹火了，每天每天我都在經歷精神上的苦戰，而95與97這幾天參加後勤根本沒時間回來，這讓無處發洩的我更加無法抵抗內心的惡魔。</p><p>　　想著想著，我的視線再度轉向那個沒睡滿十二小時怎麼叫都不會醒的女孩，盯著光滑的大腿以及肚皮，感覺喉嚨好乾。</p><p>　　是最近太沉迷女色的原因嗎？明明自己是女孩子，可是對周遭的女性卻越來越在意，就比如眼前的G11，不看還好，一看腦子裡就開始充滿各種遐想。</p><p>　　不知道那雙腿摸起來是不是也跟看起來一樣滑。</p><p>　　那肚子感覺好軟啊，摸起來手感一定很棒吧？</p><p>　　內褲是什麼顏色的呢？</p><p>　　有沒有穿內衣？還是乾脆內空？</p><p>　　好想試試看……主動的侵犯女孩子。</p><p>　　當內心冒出這想法時，感覺自己整個人都輕鬆了起來。</p><p>　　「可……可別怪我啊……。」我吞了吞口水，徑直走向那惹火的嬌軀，隨著大腦被興奮占領，下身的脹痛感也不斷增強，讓自己也愈發急迫了。</p><p>　　蹲下來，看著G11的睡臉，聽著沉穩的呼吸聲，我試探性的伸手拍了拍臉，輕聲開口：「G11……起床囉……。」說完，見其毫無反應，我再搖了下G11的身體。</p><p>　　毫無反應，甚至連鼾聲都沒有。</p><p>　　「哈啊……哈啊……。」感覺自己的心跳得好快，我顫抖著雙手，將G11的衣服往上拉，『再往上點、再往上點』，我的內心充斥著這些想法，一吋一吋的拉起那單薄的上衣，直到G11粉嫩的乳頭進入我的眼簾。</p><p>　　在見到那兩點粉紅後，我已經無法把持住自己了。</p><p>　　「好可愛……。」看著粉色的乳頭，我伸出手來輕輕的將手指放上去，接著，G11就像是有感覺一樣的發出悶哼，嚇的我馬上收手，觀察G11的反應。</p><p>沉穩的呼吸、閉上的眼瞼，無論哪樣都在向我訴說著G11沒醒的事實，然而，我卻被G11的唇吸引住了。</p><p>小小的、水潤的雙唇奪走了我的視線，也奪走了我思考的能力……。</p><p>當我回過神來時，我已經奪走了G11寶貴的初吻，沉浸於玷汙她的行為中。</p><p>「嗯……嗯哼……。」一次又一次吻上那不醒人事的雙唇，感受那份柔軟，接著吻住不放，用舌頭來回的舔著嘴唇，再侵入G11的口內。</p><p>　　舌頭好軟……口腔裡也暖暖的，G11的口裡好棒，感覺甜甜的……。</p><p>　　「嗯呼……嗯……啾……。」將G11的舌頭小心的吸入口中來回的舔弄著，纏住舌頭不放，同時雙手急迫的將自己的褲子脫下，握住肉棒不斷套弄。</p><p>　　先走汁不斷流出來，很快的就將自己的手染濕了，無論嘗試幾次都欲罷不能的倒轉快感、以及自己正在玷汙一位熟睡少女的事實混雜在一起，催動著我的雙手套弄得更快。</p><p>　　舌頭不斷蹂躪著G11的口腔，每個角落都被自己仔細的舔過好幾回，雙手不斷加快著套弄肉棒的速度，快感一次又一次的把理智沖淡，自己也越來越沉淪於此。</p><p>「嗯噗……哈啊……！」我終於放開G11的嘴，同時挪動身體，讓肉棒靠近G11的臉龐，盡力壓抑著自己的喘息，內心一次又一次的自問。</p><p>如果就這麼射上去就只能繼續做下去，要收手的話大概就只有現在了吧？</p><p>但是不想放棄現在的快感啊，也許只剩下這次機會了，而且G11不是沒醒嗎？</p><p>不要讓G11發現就好吧？</p><p>不要讓G11發現就好。</p><p>當思考到此時，終於再無法壓抑像毒藥般蔓延於體內的快感：<br>「啊啊……！」隨著一陣低鳴，精關一鬆，大量的精液直接射到G11的臉上。</p><p>「哈啊……哈啊……。」不斷喘息著，我看著G11沾滿精液的臉龐，<br>一絲罪惡感湧上心頭，但旋即就被更多更多淫穢不堪的想法淹沒。</p><p>我舔了舔唇，再度將手伸向G11。</p><p>將G11的褲子脫下來後，暴露在眼前的是完全無毛的私處。</p><p>用手指將穴口撐開來，粉色的嫩肉毫無保留的呈現，光是此景就讓我更加興奮了起來。</p><p>「啊……。」慢慢的低下頭來仔細看著，無論是陰蒂還是嫩肉，<br>甚至是更裡面的處女膜都看的一清二楚，我無法克制自己，直接將嘴貼上白虎小穴。</p><p>「嗯姆……嗯……。」沿著穴縫上下上下不停的舔，<br>品嘗著未經人事的處女小穴，我的大腦一陣發麻，肉棒比起剛剛又更加脹痛難受了起來。</p><p>用舌尖撥開陰蒂的包皮，接著再用裹著濃厚唾液的舌面上下翻舔著陰蒂，<br>能清楚的感覺到G11身體隨著舔弄一顫一顫的不停發抖，<br>但混亂的大腦卻完全不允許自己停下，執拗的來回舔弄著陰蒂，<br>再向下舔著穴口，用手指逗弄著充血腫脹的陰蒂。</p><p>「啊……嗯……嗯哼！……。」無意識的呻吟從G11的口中漏出，<br>舌尖已經能感覺到濕濡著小穴的液體不只有自己的唾液，<br>入口的甜美蜜液讓自己更加興奮，將舌頭探入穴內不斷舔著穴壁。</p><p>在感覺到足夠濕潤時嘴巴才終於放過G11的小穴，<br>我抬起身來看了看G11的臉龐。因為興奮，<br>G11的臉龐染上了一片淺淺的紅，<br>能聽到G11略顯慌亂的喘息，以及隨著喘息而起伏的胸口。</p><p>將G11的屁股用自己的雙腿墊高，粗大的肉棒自然而然的抵住穴口，<br>能感覺到自己的內心焦躁不安，罪惡感與興奮感不斷混在一起，<br>思考只剩下無止無休的玷汙而已。</p><p>「要進去了喔……G11的裡面……。」<br>對熟睡著的G11說著，我慢慢的將肉棒壓入那緊窄的小穴裡，<br>能感覺到龜頭正奮力的想擠進那緊密的嫩肉中，<br>焦躁感促使自己更加用力的挺腰，<br>雙眼仔細的盯著前一刻還完全沒有任何性經驗的小穴此刻慢慢的將自己的龜頭吃入。</p><p>「嗯哼♥♥」龜頭被緊窄的穴肉裹住的快感使我不禁發出悶哼，<br>咬著牙一點又一點的深入著，用龜頭頂開嫩肉，長驅直入。<br>我低頭看了下，從G11裹著肉棒的穴口處滲出的一點落紅使我更興奮，<br>用力的將肉棒強行頂住小穴直抵深處。</p><p>終於將肉棒整根插入到底，我稍稍喘了下，保持不動，品味著穴壁的蠕動，<br>同時抬頭看了G11一眼。</p><p>因破處造成的疼痛使G11在睡眠中依然緊皺眉頭，<br>微開的小口不斷呼出熱氣，伴隨著若有似無的呻吟，<br>如此淫靡的景象讓我根本無法把持住，開始慢慢的挺腰抽插起小穴來。</p><p>「好舒服……啊……♥」光是抽出來時小穴的吸力就讓我完全無法忍耐，<br>用力一挺腰，直接在G11的穴內射出第二發精液，<br>能感覺到溫熱的精液正逆流出小穴來，<br>但肉棒卻根本軟不下，忍著射精後的痠麻感，我再次開始挺腰抽插。</p><p>「好緊……好舒服……♥G11的小穴……最棒了……♥」一次又一次用力的抽插，<br>管不住的思緒化做語言從我的口裡說出來，<br>而自己的抽插也因精液的潤滑越來越快，<br>雙手也將G11的雙腿撐起，方便自己毫無道德的姦淫。</p><p>我喘息著，用G11的肉體發洩自己的獸慾，<br>背德的快感催促著自己繼續挺腰，<br>看著G11天真的臉龐此刻染上歡愉的紅，更加激發自己的性慾，激烈的抽插著緊窄的嫩穴。</p><p>啪啪啪的抽插聲與咕啾咕啾的水聲不絕於耳，不斷向上膨脹的射精感終究無法再壓抑住，<br>就這樣射進去的話肯定很不妙吧，但根本不想把肉棒拔出這麼舒服的小穴，<br>內心如此掙扎之時，身體卻無視了掙扎，自顧自的用力挺腰讓肉棒插入到最深處，<br>再次噴出大量滾燙的精液。</p><p>如果剛剛的射精只是場意外，那這次的射精就真真正正是自己的選擇，<br>親手玷汙G11的快感上自己無法自拔的上癮了，<br>看著G11依然熟睡著的臉龐、不斷起伏的胸口、<br>有一點鼓起的小腹、黏滿精液與落紅，此刻還夾著肉棒不放的肉穴，<br>我再度挺起了腰，發洩自己遠遠未完的性慾。</p><hr><p>一轉眼，已經一整天過去了。</p><p>通過打開的窗戶能依稀聽到鳥兒的叫聲。</p><p>此刻的天空遠遠還未亮。</p><p>而我的洩慾行為還未停止。</p><p>「啊啊啊♥♥G11♥好棒♥♥」不斷興奮的扭著腰，將G11抱起來一路邊插邊走到休息室裡，就這樣抱著G11插個不停，發出啪嚓啪嚓的淫亂聲響。</p><p>也許是已經熟悉肉棒的粗大了，熟睡的臉龐不再皺眉，<br>但淫亂的呻吟卻越來越大聲，明明整天都在被抽插著卻完全未醒，<br>對G11這麼會睡這件事我由衷的感謝，為了表達我內心的感恩，<br>我更用力的抽插起那根本插不膩的無毛小穴。</p><p>整個休息室乃至指揮室都散發著墨魚一樣的性臭，<br>但這種淫亂的氣味卻只是令我更加興奮，不停激起性慾，<br>將G11當成飛機杯一樣的拿來發洩。</p><p>「好爽♥♥G11最棒了♥♥最棒了啊啊♥♥♥」無法克制的從口中不斷說出淫語，<br>光是使用著G11發洩慾望這件事就讓自己感到興奮難耐，<br>不斷升高的射精感讓自己更激烈的挺腰，肉棒也變得更粗了些。</p><p>「咿咿咿♥♥♥好緊啊啊啊♥♥又要……又要射了啊啊♥♥射了呃呃呃呃♥♥♥♥♥」<br>雙手用力的抱緊G11的嬌軀，同時將G11的身體用力向下壓，<br>肉棒數不清第幾次在G11的穴裡噴出精液，<br>原本平坦的小腹此刻早已因為無處洩出的大量精液而高高鼓起，<br>淫亂不堪的樣子使我在射精的同時依然無法停止扭腰抽插。</p><p>「啊啊啊啊♥♥♥」發出無意義的淫叫，一邊射精一邊不斷抽插著G11泥濘不堪的下身，<br>持續了不知道多久才終於累得倒在地上。</p><p>疲軟的肉棒滑出小穴，同時大量的精液噴湧而出，地上很快的就積起了一灘滿是精液的水窪。</p><p>『等等還得收拾才行。』腦海裡浮現了這麼一句話，然後我終於累的睡了過去。</p><p>「嗚……指揮官早安……。」少女從沙發上起身，揉了揉眼。</p><p>「早個頭，你已經睡一天了。」我擺出一副斥責的態度說著，但語氣裡卻只有溫柔。</p><p>「嘿嘿……所以我才喜歡到指揮官的房間睡覺啊……。」<br>G11慢悠悠的離開沙發，走向門口時開口：「等等我還要來睡覺。」</p><p>「你還來！給我去工跑掉了！？」我話還沒說完，G11已經溜出了房間。</p><p>而我很敏銳的捕捉到，G11的大腿內側黏著些什麼。</p><p>光是回想起那一夜放縱，我就再次興奮了起來。</p><p>「呵呵……歡迎再來喔。」舔了舔唇，我再次埋首於報告中，等待著睡鼠光臨。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;最近我有個不算小的煩惱。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「指揮官……。」門被打開，一個矮矮的女孩子走了進來，銀色的長髮隨著其走路晃動著，她揉著眼開口：「借我沙發……。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「你啊，又要睡了？你兩小時前才剛醒欸。」我看著眼前的女孩揉了揉自己的太陽穴，一臉苦惱的樣子：「G11啊，你
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他指揮官" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E6%8C%87%E6%8F%AE%E5%AE%98/"/>
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>3 兩人的玩弄。</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2017/12/10/2017-12-10/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2017/12/10/2017-12-10/</id>
    <published>2017-12-10T07:31:00.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>在９５的壓力下，我與９７分別進入浴室簡單的清洗過後就跪坐在地上聽候審判，連衣服都還來不及穿。</p><p>　　「指揮官～可以解釋一下為什麼９７會在你的房間嗎？」９５面帶微笑的問著，輕柔的聲音裡帶有的卻是前所未有的壓力。</p><p>　　「唔！老姐怎麼能藏著這麼好的東西！」還沒等我回答，９７已經先對９５表達自己的不滿了。</p><p>　　「等、等等，先把槍收起來９５，有話好好說！」看著已經把槍拿出來的９５，我下意識的馬上阻止９５的暴走。</p><p>　　「唉……指揮官請解釋吧……。」收起槍後，９５似乎有點頭痛的揉了揉太陽穴。</p><p>　　在這之後，我將後來發生的一切，閉路通訊、９７不請自來、在床上的事情，全都一五一十的和９５交代。</p><p>　　聽完這些的９５，臉上的表情從原本的煩悶到充滿笑容，讓人感覺不寒而慄。</p><p>　　而看到９５的反應，９７的情緒倒是從一開始的不滿到後面冷汗直流，與９５形成鮮明的對比。</p><p>　　「９７～」接著９５用非常甜膩的聲音呼喊了９７。</p><p>　　「老、老姐……有何吩咐……？」９７則以有些顫抖的音調回答。</p><p>　　「心智雲圖備份好了對吧！」再度舉起槍，９５將槍口對準９７的腦袋，憤怒的說著。</p><p>　　「噫！老姐饒命啊！」看到９５的槍口，９７馬上以土下座的姿勢向９５求饒。</p><p>　　……不對啊。</p><p>　　「等等！受害者是我才對吧！你們兩個都對指揮官做了什麼啊！而且我可是女的！女的！」一想起自己的身分，我用極度誇張的語氣大聲的吼了起來。</p><p>　　被這陣怒吼嚇到的９５和９７只是呆然的看著我，手邊的動作完全停止。</p><p>　　「所以說應該是你們對我道歉吧！真是的……。」露出一臉無奈的表情，我看著兩人抱怨。</p><p>　　「可是指揮官那時候看起來明明就很享受阿。」接著９５馬上講出了這句讓人不知如何辯駁的話。</p><p>　　「對啊！明明指揮官就很享受，整個指揮室都是那個味道。」９７則乘勝追擊的繼續補充。</p><p>　　「明明在我身上射了那麼多……。」「剛剛在床上明明就射了好多！」</p><p>　　９５與９７你一言我一語的，將那讓人害羞的情景一字一句的全都說了出來，聽著這些描述的我卻差點又興奮了起來。</p><p>　　「那、那是這個附加設備的錯！對，是這個東西的錯！」就像是想揮去那倒錯的快感一樣，我大聲的反駁起來。</p><p>　　無論如何我都還一樣是女性，怎麼能對同性的身體感興趣！</p><p>　　對……怎麼……能……。</p><p>　　「指揮官。」突然，９５的呼喚使我的意識回歸，只見９５的雙眼注視著我的下面。</p><p>　　「什麼……唔！？」循著她的視線向下看才發覺，自己的肉棒不知何時，居然又堅挺了起來。</p><p>　　「這、這個是生理現象！沒有別的意思！」看到９５炙熱的視線，我趕緊揮揮手，像在狡辯一樣的解釋了起來。</p><p>　　「指揮官又想玩了嗎？」一旁的９７同樣也注意到了，只見９７伸出手來握住肉棒，慢慢的上下套弄了起來。</p><p>　　「嗚！等……９７，把手移開！」我馬上嚴令喝斥９７，試圖阻止９７的誘惑。</p><p>　　聽到這命令，９７先是愣了一下，接著馬上恢復過來，露出了惡魔一樣的笑容，手的動作也開始加快起來。</p><p>　　「嗯啊啊！住、住手！９５你也說點……９５？」雙手馬上撐開９７的身體，我試圖向９５求救，然而９５的樣子卻讓我了解到我想的太美了。</p><p>　　只見９５的雙眼緊緊盯著我的股間，那種眼神，簡直就是掠食者見到了可口的獵物時才會有的。</p><p>　　接著９５馬上強硬的將我壓倒在地上，連９７都因為９５的反常而驚訝，然而９５並沒有任何一點遲疑，馬上就將裙子拉開來，除了誘人的黑色絲襪外，裡面連內褲也沒有。</p><p>　　「指揮官……接下來，也請和我……。」熾熱的視線緊緊盯著我的臉龐，９５將私處抵上我的肉棒來回的磨蹭著，隔著絲襪早已能觀察到小穴的濕潤。</p><p>　　「嗯嗚！！９５……停下來……呼啊啊……。」隔著已經濕了的絲襪，９５的小穴不斷在我的肉棒上摩擦著，舒服的觸感讓我又開始享受了起來。</p><p>　　「等、等等！老姐你怎麼可以搶先！」一旁的９７馬上回過神來想將９５拉開，但卻是徒勞。</p><p>　　「９７，你剛剛都已經跟指揮官做過了，現在指揮官是我的。」９５完全不在意９７的抗議，只是壓著我不放，並且用下體不斷的摩蹭著肉棒。</p><p>　　「呼……啊嗯！！９、９５……別這樣……。」承受不了如此挑逗的我已經完全無法反抗，只是接受著快感而已。</p><p>　　「唔！指揮官居然被老姐給……啊唔！」似乎是出於不甘心的動作，９５馬上伏下身來一口含住了我的左乳頭，手也放到右乳上不斷的搓揉起來。</p><p>　　同時，９５也將雙腿夾緊，用大腿夾住肉棒，絲襪的觸感不斷的刺激著我的神經。</p><p>　　「啊啊啊！不、不行……會……嗯咕嗚！！」上下不斷傳來的快感讓我的大腦麻痺了起來，肉棒馬上不爭氣了噴出大量的精液，染濕了９５的黑絲。</p><p>　　看著被精液染濕的絲襪，９５露出了滿意的微笑。</p><p>　　接著，停下動作的９７與９５，將因為射精而脫力的我拉了起來，直接放到剛清理好的床上去。</p><p>　　「嘿嘿，指揮官就躺在我的身上吧～」不容我發出一點拒絕的聲音，９７將我的上半身攬在懷裡，同時雙手不安份的在我的身上遊離著。</p><p>　　被撫摸著的舒服感，以及一直都無法被安撫的搔癢感刺激著我的心神，原本疲軟的肉棒又再度聳立。</p><p>　　「那麼指揮官……接下來，請以女孩子的身分好好舒服一次喔……。」這麼說著的９７，將我的雙腿分開來，同時手指輕輕碰觸了一下我的小穴。</p><p>　　「咿！？等……等等！９７……不行……。」至今從未被碰觸過那裡的我感到有些恐懼，扭捏著身體想掙脫開來。</p><p>　　「嘿？指揮官不准逃喔！」９７見狀，趕緊將我的身體壓住，雙手直接放在我的胸部上慢慢的搓揉起來。</p><p>　　同時９５的手指慢慢的侵入自己體內，修長的手指抵著穴壁深入的感覺清晰的讓人無法分神。</p><p>　　「指揮官果然也濕了呢……畢竟也是個女孩子啊……。」９５抬起頭來看著我，手指抵在穴壁上來回的撫摸著，好似在找著什麼。</p><p>　　「啊！……咕嗚……９５……別……啊啊！！？」在我專注著想抵抗９５帶來的快感時，９７的雙手忽然捏上了我的乳頭。</p><p>　　「指揮官的乳頭也硬了呢～」如此說著的９７，手指靈活的捏著乳頭以食指按搓著。</p><p>　　「嗚啊啊啊！！等……不行了……啊啊……。」上下兩邊的刺激讓我的思考漸漸遲鈍了起來，逐漸委身於兩人的挑逗中。</p><p>　　「啊。」隨著９５突如其來的一聲叫喊，９５的手指蹭過穴內的一觸。</p><p>　　「嘰咿咿咿！！！」電擊一樣的快感使我的身體弓了起來，比起剛剛的一切還要更加強烈的快感不斷襲向全身。</p><p>　　「指揮官的這裡……。」觀察著我的反應，９５的手再次蹭上了粗糙的Ｇ點。「反應很激烈呢……。」</p><p>　　「啊啊啊啊！！９５……不行不行啊啊！！住手啊啊啊啊！！！」過於強烈的快感使我哀求了起來，全身就像被電擊一樣的激烈扭動著。</p><p>　　「指揮官好可愛呢，嘻嘻～」９７的手指也捏著乳頭稍微用力的拉扯了起來，同時９５的手指緊緊抵著Ｇ點磨蹭起來。</p><p>　　「咿咿咿咿！！去了！！去了啊啊啊啊啊！！！！」隨著兩邊不斷加強的刺激，我的大腦陷入一片空白，同時下身也隨著９５的動作不斷噴出淫水。</p><p>　　「指揮官……很好的高潮了呢……。」慢慢的將手指抽出來，９５帶著笑顏看著我。</p><p>　　接著，９５就在我的面前，把自己的衣物一件一件的脫了下來，不一會兒，９５已經赤身裸體。</p><p>　　看著９５的裸體，我又更興奮了起來，感覺口乾舌燥的……。</p><p>　　「指揮官的肉棒更硬了呢～看到老姐的裸體就誠實起來了嗎？」低下頭來看著我的９７露出不懷好意的笑容。</p><p>　　「啊……我……！這……。」被點出真相的我無法反駁，只能支支吾吾的不知道該說什麼。</p><p>　　然而９５看來並不打算給我解釋的時間，一下子就跨坐了上來，同時用那光滑的大腿夾住了硬挺的肉棒。</p><p>　　「嗯咕嗚！？」細膩大腿的觸感使我的興奮更進一步，肉棒傳來的觸感使我終於臣服於異樣的快感下。</p><p>　　「指揮官……。」略帶甜膩感的聲音將我的意識拉了過去，只見９５慢慢的抬起下身，讓私處抵在龜頭上。</p><p>　　陰唇被龜頭擠開來，在小穴內大量分泌出的淫水順著龜頭慢慢的流出。</p><p>　　「請好好的享受吧……～」語音剛落，９５便沉下腰來，龜頭馬上就進入緊窄又溫熱的小穴內。</p><p>　　「咿！！好緊……啊啊啊……！！」隨著肉棒的深入，穴肉緊緊的纏上肉棒，大量的淫水被擠出來，讓下身濕濡一片。</p><p>　　「嗯！！……指揮官的……全都……進來了喔……。」終於完全吃下肉棒的９５看著我微笑著，開始慢慢的上下騎乘了起來。</p><p>　　「嗚！老姐跟指揮官都忘記我了！」感覺被冷落的９７一下子將我的上身抱起，讓我整個人躺在她身上，雙手揉著胸部的同時，９７的嘴貼上了我的耳朵，伸出舌頭開始舔了起來。</p><p>　　「咿咿咿咿！！！」咕啾咕啾的舔弄耳朵的聲音以及身體上激烈的刺激使我根本無法再做多餘的思考。</p><p>　　「啊哈！……指揮官的……好粗……嗯嗚！！」９５開始忘情的扭起腰來，同時胸部也大幅度的上下甩動著，而９７更是將舌頭伸入耳洞內盡情的舔著，雙手不斷搓揉著胸部。</p><p>　　「不行……啊啊啊！！住手……！！要壞了！要壞掉了啊啊啊啊♥♥♥♥♥」隨著９５漸漸加快的騎乘，射精感也開始快速湧上來，肉棒也因為興奮而更加堅挺、脈動著。</p><p>　　「指揮官……給我……請把你的精液……全部都射到９５的最深處啊啊♥♥」啪的一聲，９５用力的坐到底，同時肉棒被忽然緊縮起來的小穴包裹住。</p><p>　　「咿啊啊啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥」快感刺激我用力的弓起背，同時精關一鬆，熾熱的精液不斷射入９５的體內。</p><p>　　「指揮官肯定射了對吧～？」９７故意用諂媚的聲音在我耳旁說著，然而我卻沒有多餘的心思回應，只是不斷的將精液射到９５的子宮內。</p><p>　　在射精完全結束後９５才無力的起身，啵的一聲，肉棒離開小穴的同時大量的精液漏出小穴滴了出來。</p><p>　　「那麼接下來～」９５才剛退開，９７便麻利的跨坐到我身上，同時依然硬挺的肉棒毫無阻礙的進入了９７早已濕潤的小穴內。</p><p>　　「嗯嗚嗚！！指揮官……很行嘛……！」露出有些得意的笑容，９７一上來就開始激烈的騎乘。</p><p>　　「啊嗯！！９……９７！別……嗚啊啊……！！」和９５比起來，９７的動作粗暴了許多，就像是在把我當成玩具一樣的激烈侵犯著。</p><p>　　而原本在一旁觀望的９５，突然就從背後抱住９７，同時手向下撫摸到９７的陰蒂。</p><p>　　「咿咿咿！？老姐……！？」一下子被碰到敏感處的９７大大的抖了下身體，同時小穴大大的縮緊了下。</p><p>　　「９７，這是我給你的懲罰喔……。」９５邊說著，手指按著濕潤的陰蒂慢慢的左右搓揉起來，發出咕啾咕啾的聲音。</p><p>　　「啊！！別……嗯嗚嗚嗚！！！！」被９５玩弄的９７沒多久就無力的向後躺，完全沒了剛剛的衝勁，然而小穴卻因為刺激而變的更緊。</p><p>　　「嗚！！啊啊！！！９７……啊……！」無法忍耐快感的我，終於選擇向上挺起腰來主動的抽插，肉棒在過於緊窄的小穴內挺動著，龜頭不斷的被皺摺刺激。，全身充斥著發狂的快感。</p><p>　　「咿咿咿咿！！？連指揮官也……啊啊啊！！我……嗯啊啊啊啊！！！」被我與９５不斷玩弄的９７，發出了舒服的呻吟。</p><p>　　「嗯嗚！呼……哈啊……嗯啊啊！！」挺腰的速度與力道漸漸的增大起來，我貪求著更大的快感，開始不斷抽插９７的小穴。</p><p>　　還想要更多的想法充斥在我的腦海裡，當注意到的時候，我的雙手已經放在９７的腰上，專注的向上不斷挺腰抽插著９７。</p><p>　　「咕嗚嗚！！啊啊啊啊！！指揮官……咿咿咿咿～♥♥」不斷發出淫叫的９７，雙眼似乎已經有些失焦了，而９５對陰蒂的玩弄卻不減反增。</p><p>　　「嗯啊啊！！９７的……不行了……！！又射了啊啊啊！！！」忍耐終於到了極限，啪的一聲插入到最深處後，肉棒終於在９７的體內射出精液。</p><p>　　「咿咿咿咿咿♥♥♥♥♥♥」同時９７也到了極限，在被內射的同時也誇張的弓起身體高潮了起來。</p><p>　　令人陶醉的射精持續了有十幾秒長，當射精結束時，９７與我也直接倒了下去。</p><p>　　９５將暈倒了的９７放倒在我身旁，肉棒拔出小穴時發出啵的一聲，大量的精液馬上流出小穴，滴到床上。</p><p>　　「啊……啊……。」我則是脫力的躺著，感受著被激烈的玩弄後的餘韻。</p><p>　　眼角餘光，看到９５拿出一瓶熟悉的粉色藥劑，喝下整整半瓶。</p><p>　　接著，９５馬上將我的上身拉起，吻著我的嘴唇，將口中的藥慢慢灌入毫無反抗之力的我口中，順著食道慢慢的進入胃中。</p><p>　　「嗯嗚！！」思緒與體力慢慢的恢復，伴隨著身體的恢復，火熱的感覺流遍全身，肌膚開始染上一片嫣紅。</p><p>　　之後，９７拿起剩下的半瓶藥，一口氣全喝了下去。</p><p>　　「嗯……呼啊……♥」喝光藥的９５吐了口氣，看向這裡的眼神比起剛剛有了明顯的不同。</p><p>　　那個眼神是充滿情慾卻又讓人無法別開視線的，狩獵者的眼神。</p><p>　　「指揮官……。」再次跨坐到我的身上，９５的手握住了我的肉棒，對準了她的小穴。</p><p>　　「我們，繼‧續‧吧♥」露出充滿愛慾的笑容，９５再度帶領著肉棒進入更加濕熱的小穴。</p><p>　　夜晚似乎還很長的樣子。</p><p>「嗯……呼唔……９５好……厲害……♥嗯姆……♥」</p><p>　　「指揮官也……好棒……精液好多……♥嗯嗚……啾……♥還要……♥」</p><p>　　經過了不知道幾個小時，窗外早已照進了刺眼的陽光。</p><p>　　但與這陽光成反比的，是充滿了墨魚般腥臭氣味的指揮官專用的休息室，以及滿是汗水、淫水與精液的床。</p><p>　　一整晚下來，９７在中途醒來過一次，也加入了戰局，但沒多久又再度被玩弄到睡著，現在也還是倒在床上熟睡著。</p><p>　　而９５，則是趴在我的身上，碩大的巨乳壓在我顯得有些小的雙乳上，下身則盡力的扭動著，露出疲憊但卻愉悅的笑容，無數次的與我接吻著。</p><p>　　啪嚓啪嚓的，沾在身上的濃稠精液被強拉開來的聲音，以及噗哧噗哧的黏膩的抽插聲，再度將快感拉高到極限。</p><p>　　「嗚！……９５……我……又快要……♥」接近射精的感覺充斥著大腦，連話都無法好好說清楚的我露出放浪的表情看著９５。</p><p>　　「指揮官……我也……請讓我也……一起……♥」９５也以放蕩的笑容回應我，同時緊緊的抱住了我的身體，淫亂的腰振也變得愈發激烈。</p><p>　　「咿！！射了！射了射了♥♥射了啊啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥」高聲叫喊著的我，身體用盡最後的力氣挺起腰，將肉棒完全的插入９５早已泥濘不堪的小穴內，同時在那鼓鼓的小腹內添入更多濃稠又滾燙的精液。</p><p>　　「好燙啊♥♥我也……我也高潮了啊啊啊啊啊♥♥♥♥♥♥」再度被中出的９５弓起腰，從小穴內噴出了大量的淫水，與過多的精液一同噴出來，將原本已經半乾的床又噴了個全濕。</p><p>　　隨後，盡情發洩了的９５倒在同樣已經無力的我身上不斷的喘息著。</p><p>　　絕對不能再像今天一樣這麼激烈了！</p><p>　　才剛想到這句話而已，我已經疲憊的閉上雙眼陷入沉睡。</p><p>　「指揮官，這個。」９５走進指揮室後，將新的報告放到我的桌上。</p><p>　　「居然還有……。」看著眼前堆積如山的報告，我的頭又開始痛了起來。</p><p>　　昨天一整天沒進去過指揮室，加上我很懶的緣故，一堆又一堆的報告在我眼前只是徒增我惱火的程度而已。</p><p>　　「需要幫忙吧？」拿了張椅子過來，９５直接坐在我身旁，開始幫我整理報告。</p><p>　　「謝啦。」露出笑容，我再度埋首於報告堆。</p><p>　　突然，指揮室的門砰的一聲被大力推開。</p><p>　　「我聽到啦！指揮官需要幫忙的聲音！」９７充滿朝氣的跑了進來，接著拿起一旁的椅子直接坐到我身旁。</p><p>　　「你到底是哪來的消息……。」看著９７逕自抽走一份戰略報告開始簽名，我無奈的嘆了口氣。</p><p>　　「哎唷～不用管那種事啦～」９７笑笑的，將身子挨在我身旁，也開始幫忙。</p><p>　　９５見狀，不甘示弱似的又坐近了些，兩人直接將我夾在中間。</p><p>　　「唉……。」不知道該說什麼的我只能嘆口氣，繼續埋頭於報告內。</p><p>　　就在此時，閉路通訊又再次開啟。</p><p>　　「唷，我親愛的白老鼠指揮……你在幹嘛？」帕斯卡熟悉的面孔出現在螢幕上，而在對方看清楚這邊的狀況後很明顯的疑惑了。</p><p>　　「不要在意。」被９５與９７’夾住’的我只能擺擺手示意對方不用管。</p><p>　　「我本來就不在意，」清了清喉嚨，帕斯卡接著開始說，「之前說的……移除那東西的事情。」</p><p>　　「嘛……反正也沒對生活造成影響，算了。」有點難為情的搔搔臉，我回答帕斯卡，同時９５與９７似乎聽懂了是什麼意思，紅著臉撇過頭。</p><p>　　「噢……不用就好，還有兩件事情要你去做。」說著說著，帕斯卡拿出了一份報告表端詳了起來。</p><p>　　「第一件事情……嗯，這個滿有趣的。」帕斯卡少見的露出微笑。「有個指揮官對你的事情好像滿有興趣的，對方的目的是找出某個鐵血……看你要不要做吧。」</p><p>　　「好吧……我會考慮的。」這件事情就先記在心裡吧。</p><p>　　「第二件事情……把你身邊那兩個管好，那傢伙應該快到了。」帕斯卡指了指９５與９７，與此同時指揮室的大門打開來。</p><p>　　「哈囉～」走進來的是……建築師！？</p><p>　　在我還沒反應過來時，身旁的９５與９７馬上舉起槍對準對方。</p><p>　　「先等等。」舉起手制止９５與９７，我看著閉路通訊另一端的帕斯卡，聽聽她有什麼理由。</p><p>　　「她就交給你了，」帕斯卡頓了下，又繼續說「別搞死她，她對我來說有用。」說完，帕斯卡馬上就把通訊關閉。</p><p>　　「就是這麼回事，請多指教啦～」建築師將上半身趴到桌子上，近距離的看著我微笑，完全無視９５與９７充滿敵意的眼神。</p><p>　　「請多指教……。」看了看眼前嘻皮笑臉的建築師，以及身旁對前者充滿敵意的９５與９７，我有預感今後的日子大概會非常不好過。</p><p>　　頭好痛啊……。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;在９５的壓力下，我與９７分別進入浴室簡單的清洗過後就跪坐在地上聽候審判，連衣服都還來不及穿。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　「指揮官～可以解釋一下為什麼９７會在你的房間嗎？」９５面帶微笑的問著，輕柔的聲音裡帶有的卻是前所未有的壓力。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　「唔！老姐怎麼能藏著這麼好的東西！
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他指揮官" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E6%8C%87%E6%8F%AE%E5%AE%98/"/>
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2 欲念遊戲</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2017/08/11/2017-08-11/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2017/08/11/2017-08-11/</id>
    <published>2017-08-11T11:13:00.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「我才不管怎樣，快把這東西給我拿下來啊你！」透過封閉通訊，我對眼前的科學家怒吼著。</p><p>「不是挺好的嗎，能同時感覺到兩性的刺激喔？」科學家笑著回應。</p><p>「好個頭啊！總之這幾天就快點把這東西移除！」怒吼完後單方面的把通訊關閉，我疲累的坐在椅子上。</p><p>那之後，剩下的時間全都在95的玩弄中度過，無數次接近氣絕的快感就連現在稍微回想一下都是種刺激。</p><p>直到天色開始暗下來，95才意猶未盡的離開。</p><p>「原來……那麼舒服啊……。」開啟空調讓空氣流通，我還在回憶著剛剛發生的事情。</p><p>95都這麼厲害的話，那97又是如何呢？剛剛似乎也差點被她發現，而且之後回過神來才發現97出勤的時間似乎晚了很多。</p><p>「等等，我為什麼會想到97？」雖然驚訝於自己的想法，但想法一出現，就完全停不下來了。</p><p>腦海中滿滿都是97的身影，總與95成雙成對出現的她，對95感覺更加上心。</p><p>總是充滿元氣的她對我是什麼想法呢，那時候看著我的眼神總覺得有點奇怪，乾脆離開的樣子感覺也怪怪的啊……。</p><p>而且……其實97的身材也不輸她姐姐吧……凹凸有致的……雖然胸部確實是輸了些，但是……。</p><p>「不行不行我怎麼在想這些！我是女孩子、女孩子啊！」用力拍了下自己的臉，將剩餘的報告整理好以後，我起身走入休息室。</p><p>然而，在休息室的門關上的瞬間，指揮室的門也馬上被打開了……。</p><hr><p>「唔……下半身都是精液的味道……。」在休息室的浴室內，我還在努力洗掉下身的氣味。</p><p>同時，手也摸到了條不自然的痕跡。</p><p>下半身與腰部的皮膚上明顯有條線，看著那手術的痕跡，我再度陷入回憶。</p><p>「差點就不能繼續做指揮官了啊，真是……。」苦笑著搖搖頭，我關上了水龍頭，擦乾身體只換上一件單薄的襯衫後就離開浴室。</p><p>一下子直接趴上床，疲勞也馬上充斥全身。</p><p>「嗯……真是，太散漫了吧我。」接著撐起身子坐在床上，拉開襯衫的下擺，早已軟化的肉棒垂著，一點也沒有被95玩弄時的堅挺。</p><p>「原來戰術人形的感覺跟人體的感覺沒兩樣啊……。」用手指觸碰肉棒，就跟觸碰身體時一樣的感覺傳達了過來。</p><p>但是，不僅沒有刺激感，也沒有95玩弄肉棒那時的快感。</p><p>「累死了……明天一定要跟這東西告別，然後恢復正常……。」拉好下擺後躺回床上，疲倦感與睡意馬上侵襲著意識。</p><p>被瘋狂榨精好幾個小時的我早已身心俱疲，才剛閉上眼睛，意識就陷入深沉的睡眠中。</p><p>而此時，休息室的門也慢慢的被打開來，從門縫中露出了深棕色的馬尾。</p><p>「哼哼……指揮官，門沒鎖上可是會被夜襲的喔……！」探出頭來，97竊笑著自言自語。</p><p>進入房間後，97將門給關上，不讓任何人進入。</p><p>接著，看到目標物的97，朝著在床上熟睡著的指揮官慢慢的靠近。</p><p>「嘻嘻……和老姐的遊戲結束了以後，換我了喔……。」手上拿著粉色的藥瓶，97微笑著，慢慢的將指揮官的襯衫鈕扣給解開。</p><hr><p>睡夢中，總感覺下身有種奇怪的觸感。</p><p>黏膩又溫熱的，那種刺激不斷傳遍整個肉棒，而且感覺有點熟悉。</p><p>感覺，就像是95口交時的給予的刺激……。</p><p>……等等！</p><p>「什……？」感覺到怪異的我張開了疲倦的雙眼，模糊的視線中只看到下半身位置上多了一個人影。</p><p>「指揮官，醒來啦？」視線慢慢恢復，同時那人影也抬起頭來。</p><p>露出無邪的微笑，97關懷一樣的問候著。</p><p>「97，你在做什麼？」感覺到自己的衣服已被脫去，我看著97詢問。</p><p>「指揮官怎麼這麼問呢，我當然是在──」還沒說完，97的右手已經握上了半硬的肉棒。「幫老姐分擔業務啊。」</p><p>僅僅只是被握著肉棒，興奮的電流卻走遍全身，使得肉棒越來越硬。</p><p>「咕嗚……97住手……。」疲累感與快感不斷侵襲自己，連反抗的力氣都沒有，我只能一邊喘氣一邊看著97。</p><p>「指揮官看起來很累呢，所以我準備了這個喔～」一點也不理會我的話，97自顧自的拿出了一瓶藥劑。</p><p>透明的玻璃瓶裝著的是粉色的藥水，一看就知道絕對不是好東西。</p><p>接著97打開軟木塞，將藥水含入自己口中。</p><p>「等等，97……嗯唔！」沒等我阻止，97便將雙唇蓋上了我的唇。</p><p>同時，帶著甜味的藥劑，慢慢灌入我的口中。</p><p>「嗯……嗯唔……唔呼！！」嘗試著反抗，不願吞下藥劑的我，馬上感受到97濕滑的舌頭伸入自己口中。</p><p>那小舌翻攪著我的口腔，舔弄著我的舌頭，由於刺激來的太突然，我不小心就把藥水吞了下去。</p><p>「嗯……哈啊……指揮官，很好喝對吧？」露出微笑，97看著我詢問著，同時握著肉棒的右手也開始溫吞的套弄起來。</p><p>「好熱……97……你給我喝了什麼……啊啊啊！！」隨著疲倦感慢慢退去，身體擅自開始火熱了起來，而當肉棒被套弄的瞬間，電擊一樣的快感差點使我的思考停頓。</p><p>「只是精力藥而已啦，副作用……好像是強力的催情跟敏感化呢～」97悠哉的回應著，同時套弄肉棒的右手速度也更加快速。</p><p>「不行……！住手！！住手啊啊啊！！！！」完全忍受不了這強烈的刺激，肉棒擅自射出了大量濃稠的精液出來。</p><p>精液的量之大，馬上就染滿了97的右手，腥臭的氣味馬上就開始擴散。</p><p>「哼哼……就是這個氣味呢，果然指揮官跟老姐在指揮室裡……。」露出小惡魔一樣的笑容，97不顧肉棒才剛射精過，大拇指按上冠溝搓揉著。</p><p>無暇顧及與95在指揮室裡的事情曝光這件事，快感不斷的敲擊我的理智，使我更加瘋狂。</p><p>「咕嗚嗚！！！」激烈的快感又再度傳遍全身，過度敏感化的身體被快感完全支配。</p><p>「嘻嘻，那這樣……。」接著改以食指跟中指夾著肉棒，97的右手再度上下撸動著肉棒。</p><p>「嗚啊啊啊啊！！！不行！！不行啊啊啊！！！！」我發出了不成樣的慘叫，熱燙的精液再度射出。</p><p>「好多呢……指揮官也很舒服對吧？」張開了滿是精液的右手，97的表情略為興奮。</p><p>看著沾滿精液的白皙小手，我的腦袋暈呼呼的，早已無法思考。</p><p>「指‧揮‧官♥」發出甜蜜的聲音，97慢慢靠近我的耳旁。</p><p>「變‧態♥嗯哈……。」就像是在責備我一樣，97才剛說完，馬上用舌頭舔了一口我的耳朵。</p><p>「啊……咕啊啊……！！」明明是被責罵的，我卻更加的興奮起來，肉棒也更加堅挺的一跳一跳。</p><p>「指揮官真好玩，老姐居然霸占這個好東西，好過份！你說對吧，變態指揮官──。」用甜蜜的音調說著，97用頭髮纏著肉棒，小手又開始撸動起來。</p><p>柔順的髮絲在肉棒上被撸動著，細膩的觸感使人發狂。</p><p>「咕嗚嗚嗚！！！不……好……好舒服嗚嗚嗚！！！！」發出了變態的淫叫，我幾乎放棄思考，沉溺在97給予的快感裡。</p><p>「還想聽指揮官更多的哀嚎呢。」不懷好意的笑了起來，97的手套弄得更加快速。</p><p>「受……受不了了嗚嗚嗚嗚！！！要射了！！真的要射了啊啊啊！！！」我不斷淫叫著，上身不斷扭動，射精感越來越強烈。</p><p>然而，在即將射精的時候，97卻突然用大拇指按緊輸精管的位置，強迫精液停下來。</p><p>「咕嗚嗚！！不……不要……快放開……。」射精感被強制停下，我開始焦躁了起來。</p><p>「不行呢，畢竟指揮官不喜歡這樣對吧？」看著我，97故意露出有點遺憾的眼神看著，同時用另一手手掌不斷磨蹭龜頭。</p><p>沾滿精液的龜頭被磨蹭的咕啾作響，黏膩的液體聲不斷迴盪在休息室中。</p><p>「啊啊！！沒有……沒有討厭啊啊！！！」龜頭被這樣子刺激，舒服的感覺以及強烈的射精感不斷的衝擊我的大腦。</p><p>「太好了～那……只要指揮官說自己是最喜歡射精的變態扶他的話，我就讓指揮官射精喔？」露出開心的表情，97笑著用手掌包裹住龜頭。</p><p>「嗯嗚！！……我……我……。」一想到自己得說出如此羞恥的話，僅存的理智不斷與快感抗衡著。</p><p>「不說的話……我就離開了喔？」97如此說著，作勢要放開雙手。</p><p>「嗚！！我說！我說！ ！我是最喜歡射精的變態扶他指揮官！拜託快點讓我射精啊啊！！」為了獲得更多的快感，我最終放棄了理智，大聲的叫喊出能讓自己的尊嚴毀滅的淫語。</p><p>「太好了～那麼……。」97露出燦爛的笑容，強壓住輸精管的手指移開來後馬上握著棒身快速的套弄著，另一手緊緊握住龜頭不放。</p><p>「嗯嗚嗚嗚！！射了！！射了啊啊啊啊！！！」被柔軟的小手刺激的肉棒劇烈的發抖著，接著將滾燙的精液全都射出來，把97的手染的又濕又黏。</p><p>而同時，97也更快速的套弄著肉棒，強制榨取更多精液出來。</p><p>「咿咿咿！！！！」完全屈服於快感下的肉棒，被那雙手不斷榨取出濃稠的精液，才沒多久，97的雙手以及我的下半身就全是黏糊糊的白濁，散發著陣陣的熱氣。</p><p>「指揮官射的真多呢！那麼……。」這樣說著的97下床站好，同時將黏糊糊的雙手伸入裙子裡。</p><p>接著，97慢慢的拉下了裡面穿著的黑色絲質內褲，並且拿著內褲在我的面前晃啊晃的。</p><p>少女的體香從內褲上飄入我的鼻內，看著那條還帶著體溫的內褲，我又興奮了起來。</p><p>「指揮官真是變態呢……但是不行喔，因為接下來……。」97這麼說著，以左手掀起自己的裙子露出那沒有任何一點毛的小穴，透明的淫水早已把兩腿內側給濕濡了。</p><p>「指揮官的精液，只能射進這喔……。」右手將小穴給打開來，紅潤的穴肉不斷縮張著，擠出一點又一點的淫水，量甚至多到滴出幾滴到地上了。</p><p>看到如此淫亂的景象，我的大腦完全無法思考，肉棒更是比剛剛被玩弄時還要更加挺直。</p><p>「指揮官……就讓我……。」接著97再度爬上床跨蹲在我身上，左手握著肉棒摩擦著自己的小穴。</p><p>「好好的表現一下吧！」接著腰一沉，肉棒馬上就完全沒入小穴內。</p><p>「啊啊啊啊！！！！」97的小穴裡又暖又濕的緊的不得了，才剛插進去而已，肉棒就已經瀕臨射精邊緣了。</p><p>「啊啊～指揮官的肉棒……好粗好硬……！」就像第一次嘗到甜點的小孩子一樣，97馬上就開始貪婪的上下搖晃起身體來。</p><p>咕啾咕啾的抽插聲不斷從97的跨下傳來，肉棒被小穴不斷的吞吐著，淫水更是多到把黏在下半身的精液沖淡了些。</p><p>「不……嗚啊啊啊啊！！！」忍不住不斷升起的射精感，精關一鬆，大量滾燙的精液又從我的肉棒裡不斷射出來，全都進了97的子宮裡。</p><p>「啊啊啊～！指揮官的肉棒太厲害了！我還要……暖呼呼的精液……給我～！」初次品嘗到被內射的美妙，97一下就高潮了起來，暖熱的淫水大量的洩出來，同時97依然不斷的扭腰著。</p><p>「啊啊！！好厲害！肉棒要壞了……真的……啊啊啊啊！！」還在射精的肉棒被不斷騎乘，使的射精的時間延長，過了幾十秒後射精才結束。</p><p>「不行……還要……指揮官的精液，我還要～」貪求著更多的精液，97對我露出了淫亂的笑容，同時小穴收縮起來使得肉棒抽插更帶感。</p><p>「咕嗚嗚嗚！！！！」又黏又緊的小穴不斷榨著肉棒，聽著不斷傳來的咕啾聲，不知道什麼時候藥效才會結束，我再度射出了濃稠的精液。</p><hr><p>時間已經經過數小時，我的床上，由其是下半身的位置，早已被溫熱的精液跟淫水給染得徹底濕透。</p><p>然而，97的騎乘與我的射精根本停不下來。</p><p>「指揮官的精液……好多……肚子裡都是……嗚啊～～」不知何時已經把衣物完全脫去，97的身上沾滿了腥臭的精液，小腹也被精液灌的有些鼓脹，但97依然持續的上下晃動著身體。</p><p>噗哧噗哧的，濃密的液體抽插聲從未停過，我與97的交合處下，精液與淫水早已積成一攤小水窪。</p><p>「咕嗚嗚！！好爽……肉棒好爽啊啊啊～～！！」再度達到快感的頂峰，我挺起腰將濃厚的精液灌入那早已滿是精液的子宮裡。</p><p>「嗯嗚！！！」同時97也迎來高潮，從小穴的隙縫裡噴出了精液與淫水的混合物，而同時97也終於失去力氣倒在我身上。</p><p>「咕啊……哈啊……哈啊……。」我與97不斷的喘息著，精液一股一股的不斷注入那緊窄的穴內，不知過了多久，射精才完全停下。</p><p>藥效終於完全過去，疲軟的肉棒滑出小穴，同時大量的精液從小穴裡噴出來，使得小水窪更充滿精液。</p><p>腥臭的氣味在休息室內飄散著，我無力的抱著懷中的97，享受著大肆發洩後的溫存。</p><p>然而就在這時。</p><p>「指揮官、97，還要繼續做嗎？」</p><p>熟悉的、帶點冷意的聲音從門口傳來，使得我與97同時往門口看去。</p><p>站在門口的，是微笑著，同時能感受到濃厚殺意的，95式。</p><p>「請好好解釋一下，好嗎？」</p><p>面對眼前的95，我與97不知道該怎麼解釋……。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;「我才不管怎樣，快把這東西給我拿下來啊你！」透過封閉通訊，我對眼前的科學家怒吼著。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「不是挺好的嗎，能同時感覺到兩性的刺激喔？」科學家笑著回應。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「好個頭啊！總之這幾天就快點把這東西移除！」怒吼完後單方面的把通訊關閉，我疲累的坐在椅子上。&lt;/p&gt;
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他指揮官" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E6%8C%87%E6%8F%AE%E5%AE%98/"/>
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>1 倒轉欲求</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2017/08/01/2017-08-01/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2017/08/01/2017-08-01/</id>
    <published>2017-08-01T04:55:00.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「指揮官，您早。」面帶笑容，95朝我打了個招呼。</p><p>如果是平時的話，我大概早就露出傻呼呼的笑容回應了吧。</p><p>但……。</p><p>「早……早安啊95式！！」就像在掩飾著什麼一樣，甚至都口吃了起來，只是草草的打了個招呼而已。</p><p>接著，無視95錯愕的樣子，我很快的跑進指揮室裡，還將鐵門給鎖上。</p><p>「可惡……明天得好好道歉才行……。」身體無力的靠在指揮室的鐵門上，看著天花板，內心的罪惡感不斷湧現。</p><p>但是沒辦法啊，如果是平時的我才不會有這問題。</p><p>「如果是平時就沒事了……。」往自己的下身，軍裝褲的褲襠看過去，平時應該是平坦的那裡，今天卻有些隆起。</p><p>「可惡……帕斯卡，我會恨你一輩子……。」懊惱的跌坐在地上，閉上眼睛回想著今早發生的事情。</p><hr><p>「保養的時間又到了喔。」天還未亮，一個身著白大掛的身影直接走入指揮官休息室。</p><p>「早就知道了啦，我這不是醒著等你了嗎？」看著眼前的科學狂人，睡臉惺忪的我不滿的抱怨。</p><p>「喔？你這雙腳哪天不能動也沒關係的樣子。」她挑眉看著我，接著轉身準備離開。</p><p>「對不起帕斯卡小姐你人最好了我以後會盡全力為你收集鐵血的數據的！！」接著馬上誇張的跪了下來，我抱住帕斯卡的雙腳祈求帕斯卡別離開。</p><p>「算了，反正今天的實……保養不醒來也可以，應該說醒來就麻煩了。」撥開我的手，帕斯卡回過頭來看我，同時催促我趕緊躺上床。</p><p>在某次作戰中我成了半身不遂的殘廢，帕斯卡知道後以封閉通信聯絡我，在我身上進行實驗，把我的下半身替換成戰術人形的零件。</p><p>雖然已經能再站起來，但每個月都得讓帕斯卡檢查身體。</p><p>「唔喔！痛啊！！嗚！」回想到一半，激烈的疼痛馬上走遍全身，以前根本沒有過這種痛楚，正想抬頭看的我突然就被帕斯卡戴上了一個面罩。</p><p>刺激性的氣體馬上入侵我的鼻腔，在意識到這是麻醉氣體後，視野也漸漸模糊了起來。</p><p>「等你醒來以後一切就結束了，好好睡。」這是我失去意識前聽到的最後一句話。</p><p>醒來後，帕斯卡早已離開，桌上放著這個月的藥品，下半身有著些許的異樣感。</p><p>因為那異樣感而看向自己的下半身後，我發出了至今沒有過的最大慘叫。</p><p>休息室的隔音良好真是太好了。</p><hr><p>「工作還是得做啊……為什麼一看到人形們這東西就會起反應啊！我可是女的啊！」站起身慢慢走向自己的座位，努力想讓下身暴動的東西平靜下來。</p><p>然而雖然很想冷靜下來，腦袋卻開始想些別的東西。</p><p>一瞬間閃過95的臉龐，接著對95的想像就完全停不下來了。</p><p>艷麗的嘴唇、雄偉的雙峰，屁股也很挺俏，身高也比自己要高上一些，以及烏黑的秀髮……越想身體就越無法冷靜，褲襠也比早上的時候還要更加隆起。</p><p>慢慢的拉下褲子的拉鍊，一根巨棒就馬上挺立了起來。</p><p>看著眼前女孩子的身體不該有的東西，我的內心掙扎了一下，隨即將左手伸了過去。</p><p>「嗚……這……這可不是我……的錯……。」腦裡充斥著對95下流的幻想，左手慢慢握住肉棒，有如通電般走遍全身的快感使我本能的開始上下撸動。</p><p>想像著95用那傲人的雙峰夾住自己的男根，雙唇含住前端不斷吸吮著，同時向上看著自己的樣子，又或是用那雙細膩的手仔細的為我上下套弄著肉棒，一邊抬頭觀察著我的反應的樣子。</p><p>「哈啊……哈啊……。」寂靜的指揮室內，只剩下我一個人發出下流的喘息聲，在倒錯的快感中，一邊意淫自己重視的95一邊撸動本不該有的男根，享受這背德的性刺激。</p><p>就在我即將去了的時候。</p><p>「指揮官。」指揮室的門突然開啟，而打開門的人，正是剛剛還在我的腦海裡意淫著的對象。</p><p>左手還握著脹痛的肉棒，毫無遮掩的我呆愣的看著95走進來。</p><p>95將門關上後馬上就走到我的身旁，那視線令我羞愧難當，完全不敢看著她。</p><p>接著，95將她的左手放到了我完全沒消退的肉棒上。</p><p>「指揮官，我說過了吧，請讓我幫你。」就像在責罰我一樣，95的左手緊緊的握住肉棒，大姆指更壓著繫帶上下的搓揉著。</p><p>「嗚啊啊！！」強烈的刺激，加上剛剛一直處於射精的邊緣，令我不爭氣的噴出了大量的精液，染髒了95的手。</p><p>「指揮官。」看著因為強烈的快感而顫抖的我，95慢慢開口了。「請讓我幫你吧。」</p><p>而我，只能看著95緊緊握住肉棒，染上一片白濁的手，腦裡一片白。</p><hr><p>「我回來了，出門最好玩啦！」眼前的97一臉開心的將後勤報告放在桌上。</p><p>「我……我知道了……請繼續……後勤……。」然而，我只能支支吾吾的回答她。</p><p>上半身維持著正坐的姿勢，然而被桌子遮住的下半身早以赤裸，95就在桌子下，不斷的玩弄著我無法消下的肉棒。</p><p>「話說回來，指揮官有看到老姐去哪了嗎，今天都沒有看到老姐。」沒有注意到我的異樣，97對我發問。</p><p>就像是聽到97的發問一樣，肉棒的前端感受到了黏滑的觸感，執拗的舔著開口處，同時又感受到棒身被那絲質的手套快速套弄的感覺。</p><p>「嗯咕！！我……也不知道……。」壓抑著呻吟，我只能艱難的回應她。</p><p>同時，感覺到肉棒的前端，被溫暖濕熱的東西包裹住。</p><p>「咕嗚嗚嗚！！！」龜頭被含入口中的快感令我不由得發出了嗚咽。</p><p>「嗯？指揮官怎麼了嗎，臉色看起來不太好啊。」似乎只是單純的出於擔心，97靠近了過來。</p><p>「不……沒什麼……我沒事……執勤中別太靠近……。」我只能努力維持正常的音調命令97。</p><p>口交真的好舒服！被95含住前端的我腦裡只剩下這句話，能感受到那輕微的吸吮力，舌頭執拗的上下舔著前端的感覺更讓我幾乎無法思考。</p><p>突然，濕熱的觸感離開前端，取而代之的是由下往上，黏滑的舌頭從根部慢慢往上舔的快感，舌尖在舔到頂部時更是更用力的舔了一下，肉棒因為無比激烈的快感而不斷的抖動著。</p><p>接著，那張小嘴又再度將前端含住，同時舌尖也一個勁的不斷鑽弄著前端的小口。</p><p>「嗯嗚嗚！！」無法忍耐這種快感的我，就在指揮室內還有人在、還是95的妹妹在場的情況下，用力的朝95的嘴裡射出濃厚滾燙的精液。</p><p>「嗯咕……」喉頭一個鼓動，95將白漿全都吞入自己的喉嚨裡，那聲音不大不小，正好傳入我的耳中，使我更加興奮。</p><p>接著。</p><p>「指揮官不覺得，這裡好像有什麼聲音在嗎？」97的一句話，將還沉溺在快感的我強行拉回現實。</p><p>「有嗎！應該是……咕嗚！！是錯覺……吧……。」似乎連95也驚訝了起來，握著肉棒的手更加用力了些，使我舒服的差點就叫出聲來。</p><p>「有啊！感覺就在指揮官的桌子下而已……。」這樣說著的97，想一探究竟一樣的更加靠近。</p><p>「等……等等！97，我剛剛有命令過你……繼續出勤……！」以稍微強硬的口氣，我命令她快離開指揮室。</p><p>「啊，說的也是呢，大千世界，我來啦！」似乎是成功的打發掉了，97離開了指揮室，門也重新關上。</p><p>「啾嗚嗚！」才剛關上門，95馬上一口含住前端，用力的吸吮起來，同時左手也不斷上下上下的套弄棒身，右手更是握住玉袋不斷搓揉著。</p><p>「咕嗚嗚！要……95……我會射……唔啊啊啊！！」連話都無法說完整，只是被這樣猛攻而已，肉棒就屈服於快感下，再次射出了更多濃厚的白漿。</p><p>這次，95沒有選擇用嘴接住白漿，而是在射精的那瞬間退開來，任由大量的精液全都射在她身上。</p><p>空氣中充滿了腥臭的氣味，連自己也驚訝於自己射出的量，95的身上掛滿了白濁的黏液。</p><p>「指揮官，剛剛真的好險呢。」才剛說完，95便將胸部貼上男根，一點一點的將肉棒塞入乳溝內。</p><p>「咿咿！！」肉棒感受到令人發狂的乳壓，快感襲捲了我的全身，理智馬上就被粉碎，只知道享受快感。</p><p>「嗯哼哼……這樣子……也很舒服嗎……？」上下上下的用胸部磨蹭著，95的雙手壓著自己的雙峰，使雙乳更加貼緊肉棒，暴力的乳壓加上內衣絲滑的觸感讓肉棒興奮的挺立著。</p><p>遮住前端的布料因為這動作而脫落，透過白色的薄紗內衣，能清楚看到95粉嫩的乳頭。</p><p>「好熱啊……指揮官……很舒服對吧？」用胸部緊緊的包住棒身只留前端，95開始將小嘴貼上去吸吮著，舌頭更執拗的鑽弄著小孔，敏感的肉棒馬上就因為過激的快感不斷發抖著。</p><p>「9……95啊啊！會……會又……咕咿咿！！」發出了不檢點的呻吟，我只能雙手抓著95的肩膀，徒勞的試圖阻止這榨精一樣的行為。</p><p>「嗯呼……！」接著嘴巴放開，碩大的胸部又開始快速的上下磨蹭，乳壓帶來的快感以及因為流汗而無比滑膩的乳溝，咕啾咕啾的水聲，將快感一瞬間推向頂峰。</p><p>「嗚啊啊啊啊！！！！」無法抵抗95榨精式的服務的我，在95的胸部裡以及臉上第三次噴出大量滾燙的精漿。</p><p>白濁又黏稠的精漿不斷的射出著，將95的乳溝射滿，而95更是退開身子，用手握著沾滿精漿的肉棒不斷套弄著，使得射精完全停不下來。</p><p>持續了十幾秒的射精最後也終於結束，95的臉上與身上早已掛滿了濃稠的精液，乳溝內更是黏糊糊的一片，還在慢慢的滴下來。</p><p>而我早已精疲力竭，無力的靠坐在椅子上喘息著，雙眼卻完全無法從95身上移開來。</p><p>眼前淫亂無比的95的身姿，使我原本疲軟的肉棒又慢慢挺立了起來。</p><p>「哎呀……看來指揮官還需要我的幫助……嗯嗚……。」剛說完，95就將重新硬挺的肉棒再度含入口中。</p><p>我一邊發出不成樣的淫叫，一邊享受著95的『幫助』。</p><p>「原來老姐在做這麼有趣的事情啊。」站在門外的97，偷聽著指揮室內的聲音，沒有鎖上的門裡傳來的是指揮官的呻吟，以及95的吸吮聲。</p><p>「哼哼，大千世界，我來啦！」走在空無一人的走廊上，97露出耐人尋味的微笑，開始後勤作業。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;「指揮官，您早。」面帶笑容，95朝我打了個招呼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;如果是平時的話，我大概早就露出傻呼呼的笑容回應了吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;但……。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;「早……早安啊95式！！」就像在掩飾著什麼一樣，甚至都口吃了起來，只是草草的打了個招呼而已。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接著，無視
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="扶他指揮官" scheme="http://russet-burbank-novel.com/categories/%E6%89%B6%E4%BB%96%E6%8C%87%E6%8F%AE%E5%AE%98/"/>
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Futanari" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Futanari/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>格里芬的女指揮官。</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2017/07/27/2017-07-28/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2017/07/27/2017-07-28/</id>
    <published>2017-07-27T19:59:23.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>「指揮官早啊！今天想來點什麼，咖啡？蛋塔？還是……更多採購～？」<br>剛走入採購室而已，格琳娜便馬上湊過來活蹦亂跳的吸金了起來，<br>然而我只是面無表情的點了杯咖啡，便草草的回到指揮室。</p><p>任職S09指揮區已經接近半個月，<br>對於作戰的指揮也已經稍微熟悉了，<br>隨著建造出來的戰術人形越來越多，<br>指揮區也變得越來越受格里芬的重視。</p><p>然而，這也開始造成了一些問題。</p><p>「指揮官，下次請穿好衣服後再選擇離開。」<br>剛回到指揮室，穿著純白軍裝的人形便一臉認真的提醒我的穿著。</p><p>「隨便。」將咖啡放在桌上後，<br>完全不在乎的我坐上辦公椅，馬上就全神投入文件的處理了。</p><p>「請別說出這麼任性的台詞，您是女孩子，請更看重自己一點。」<br>身旁的人形依然不辭辛勞的提醒我。</p><p>「……我知道了，95式。」<br>被打斷思緒的我一臉厭煩的跳下椅子，回到休息室換裝。</p><p>而被我稱為95式的人形，只是一臉苦澀的看著我。</p><p>看向鏡子裡的自己，偏矮的身體只穿著白襯衫跟短褲，一頭長髮亂亂的絲毫不整理，過氣的粗框眼鏡以及那死人一樣的眼神，我是從何時開始變得這麼不在乎自己的？</p><p>在格里芬的生活就是指揮人形與鐵血戰鬥，<br>戰術人形是與人類相同但又有所不同的機械，<br>他們一定程度上擁有自己的感情、認知，但卻是人型的兵器，<br>有著自己所屬的槍械，以及無法擺脫的使命。</p><p>可惜，與鐵血的作戰並非每次都如此順利。</p><p>在我沉浸在自己的思緒時，指揮室的電腦突然發出警報。</p><p>而這個警報聲，我非常熟悉。</p><p>『遭遇鐵血突襲！我方已經沒有庫存的彈藥跟口糧了！重複！遭遇鐵血突襲……。』<br>第八梯隊的傳訊，在整個指揮室迴盪著，95面有難色的看著我，<br>而我只是面無表情的走回位置上。</p><p>螢幕的另一端，是慘遭鐵血蹂躪的第八梯隊，<br>從該人形的視角，我能看到從壕溝裡發動奇襲的鐵血人形們，<br>以及倒在地上的我方人型。</p><p>這種情況要反擊早就不可能了，唯一能做到的只有……。</p><p>「第八梯隊隊長AKE-999，梯隊的所有人，心智雲圖都備份了嗎？」打開通訊口，我詢問了對方。</p><p>『是的，全員在出擊前已經備份好了。』通訊口的另一端，傳來了堅定的聲音，敲擊著我的內心。</p><p>「是嗎……那我命令你們……。」想到接下來要說出口的話，我不禁停了下來，能感覺到內心就像針刺一樣的難受。</p><p>但，一想到不這麼做的下場，無視於這份痛苦，我堅定的發出了命令。</p><p>「還存活的人員，請以自爆將鐵血的主力擊潰。」將命令發出後不久，從對面傳來了『遵命。』的回應。</p><p>接下來螢幕裡，我方的人形衝入鐵血堆裡引爆了體內的安全機制，伴隨著強烈的火光與煙塵，零件、機油四散，緊接著是一陣更加響亮的爆炸聲，通訊完全的中斷了。</p><p>看著只發送出雜訊的螢幕的我一言不發，接著粗暴的拿起桌上的咖啡，直接一口喝光，任憑那份過量的苦澀刺激我的味蕾。</p><p>「指揮官……。」一旁的95似乎想說些什麼，但我早已沒有聽的心情了。</p><p>「派出人員回收第八梯隊的殘骸並進行重修。」發出如此的命令後，不等95的回應，我馬上回到休息室。</p><p>看著鏡子裡映照著的自己，將手放上鏡子，內心卻已經什麼感覺都沒有了。</p><p>「又做了呢……。」從口裡吐出若有似無的低語，我無奈的低下頭，苦笑著。</p><p>為了這個指揮區，我犧牲她們多少次了呢？</p><p>為了全人類的未來，她們還得再受多少次傷害呢？</p><p>為了我這種人……她們還得再去死幾次……才能結束……？</p><p>面對這些無解的問題，我只是放聲的大笑，冀望著藉由這種瘋狂的行徑來麻痺自己。</p><p>「指揮官，第八小隊的成員殘骸已經回收，目前正在進行修復。」已經換好正裝的我，坐在位置上聽著95的簡報。</p><p>「嗯。」草草的回答，我再度埋首於作戰的分配上。近期格里芬將開始針對盤據著的鐵血進行清掃，位處前線的這個指揮區自然會是格里芬關注的目標。</p><p>彈藥、口糧都很充足，配置也很完整，對於可能的突襲也已經配備相應的裝備來應對了，這次絕對會萬無一失。</p><p>也許是因為95也得上戰場的緣故，我無比的專注，已經聽不見周圍的聲音。</p><p>「指揮官！！」一陣響亮的呼喊將我拉回現實。</p><p>抬起頭，95看著我，似乎面有難色。</p><p>「95，怎麼了？」看著眼前的95，我發出疑問。</p><p>「那……那個，指揮官，我從格琳娜那買了兩張餐卷……可、可不可以……。」平時溫柔懂禮的95，此刻卻連話都有點說不清楚，我草草的將檔案歸檔。</p><p>「正好我也餓了，走吧？」站起身，將通行證收入口袋裡，我抬頭看著95。</p><p>「啊……是的。」95的表情好像呆了一下子，之後馬上滿臉笑容的點了點頭。</p><p>是受到感染了嗎？我感覺，我的嘴角似乎上揚了一下。</p><hr><p>買了兩份咖哩飯後，我與95面對面坐在靠窗的位置上開始享用，看著這景像我疑惑了起來。</p><p>「戰術人形也能吃人類的食物嗎？」看著95，我不客氣的將內心的疑惑吐露出來。</p><p>「嗯……是的，我們戰術人形的體內具有能將攝入口中的物體轉換成能量的特殊消化裝置，必要時也能吃子彈過活。」端莊的吃著咖哩，95吞下口中的食物後才回應。</p><p>看著95，我不禁想著真是賢淑啊，一邊將咖哩送入口中。</p><p>適中的辣度在舌尖上舞動，我一口一口的吃了起來。</p><p>「指揮官，您好久沒有這麼笑了。」看著我，95突然說了起來。</p><p>「啊……欸……不，這、這是……。」驚訝於95所指出的事實，我稍微有點不知所措，只得用手遮住自己的嘴。</p><p>「請別覺得害羞，您笑起來很好看。」95的讚美並沒有使我的狀況好轉，反而使我一臉羞紅的不知如何是好。</p><p>「嗯……嗯唔……才沒……。」撇過頭，我只能吐出這兩個字，95見狀也只是露出溫柔的微笑，繼續吃著咖哩。</p><p>「……吶，95。」經過思考後，我轉過頭來看向她。</p><p>「你還是別參加這次的作戰了……就算我們不做也有其他人會去做吧！我、我不想失去你們……特別是……。」話還沒說完，95就將手指抵上我的嘴唇，示意我別再繼續說了。</p><p>「我相信指揮官，我們都相信您，所以才會一直聽您的命令。」95一反常態，認真的、一字一句清楚的將飽含信任的話語道出。</p><p>「所以，我也希望能成為指揮官的助力，請讓我參加這次的作戰，好嗎？」再度恢復溫柔的微笑，看著我的95，眼裡充滿的是對我的期望與信賴。</p><p>「真是……我知道了啦！」嘆了口氣，我看似不耐煩的答應，並且起身。</p><p>「等你作戰回來後，我有話跟你說，你先回指揮室吧。」頭也不回的離開了位置，我慢慢走向格琳娜所在的採購部。</p><p>「真是的，餐盤都忘記收了。」95露出淡淡的笑容，將空盤收拾好後回到了指揮室。</p><hr><p>「是的，收到命令，開始行動！」一如既往溫柔的聲線，我坐鎮於指揮室，在螢幕的另一端對著所有梯隊下命令。</p><p>殲滅、防禦、救援，在夜色的掩護下，我們一方面回收失散的格里芬人形，一方面將鐵血的據點穩扎穩打的一步步擊垮。</p><p>報告裡提及的部分可以先做防備、沒有提到的地方就隨機應變，梯隊們接受著我的命令，以毫無損傷的情況一步一步的推往敵方的指揮部。</p><p>就在我覺得勝卷在握的瞬間。</p><p>『糟、糟糕，是建築師！！』從通訊口傳來的喊叫將我拉回到現實，我看向螢幕。</p><p>從螢幕的另一端，透過95的鏡頭，我看見了那個提著大砲的身影。</p><p>而她的身旁，圍繞著無數的美洲豹(Jaguar)。</p><p>我愣住了，接著馬上振作起來。</p><p>因為她信任我，所以我得過去。</p><p>「全梯隊保持警戒！！拉開戰線，迴避砲火！」下達這些命令後，我馬上將視覺傳輸與通訊轉為手提式的，拉開了桌旁的抽屜。</p><p>那是一把M29左輪手槍。</p><p>將槍從抽屜裡拿出來，檢查狀況、上膛。</p><p>「作為指揮官還是第一次真的上戰場啊……。」將手槍收入皮套內，我馬上起身。</p><p>「95……拜託你，不要死。」接著，奔赴戰場。</p><p>坐在格里芬用吉普車內，能看見遠處的黑煙滾滾升起，遮蓋了天空。</p><p>越是趕路，我的內心就越著急，握著方向盤的雙手也變的顫抖起來。</p><p>「P7，真的是往這裡對吧！」我著急的再次確認。</p><p>「沒錯喔，筷子的雷達顯示有高等鐵血人形跟三等鐵血在這附近徘徊！」P7懷裡抱著兵蟻───那個她取名為筷子的三等鐵血，認真的回答我。</p><p>「抓好握把！」內心的著急促使我將油門一下子加催，吉普車以高速衝行在損毀的森林道路上，到處可見已經被摧毀的鐵血人形。</p><p>一想到95可能也會變成這樣，我的內心就焦躁不已。</p><p>穿過毀壞的道路後，眼前的視野變的廣闊，能清楚的看到我的小隊在與對方苦戰。</p><p>而我也打定主意，將油門直接踩到底，目標直指還在高興得亂轟亂炸的建築師。</p><p>接著在接近目標之時。</p><p>「P7，就是現在，跳！！」隨著我一聲令下，P7與我同時打開車門跳了出去，我的雙手緊抓著手提式裝置護著頭，在被炸得坑坑疤疤的泥土地上滾了起來。</p><p>而吉普車則以高速撞向一臉錯愕的建築師，強行使其退出戰場。</p><p>而我，在地上磕磕碰碰的了不知道多少次才停下來，躺在戰場中央喘息著，全身感覺到激烈的疼痛，雙腳早已麻痺，失去逃跑的力氣了。</p><p>「指揮官！！！」看到這個景象，最先回神的是95，在稍後才回過神來的友軍火力的掩護下，95馬上衝了過來將我抱離戰場中央。</p><p>「指揮官！為什麼您要跑到戰場來啊！您……。」她話未完，我就將手指放到她的唇上，示意她別再說了。</p><p>「作戰……還沒結束，扶我起來，我現場指揮……還有……別哭了……。」我微喘著氣，露出笑容看著95。</p><p>「……是！」擦乾眼淚，95將我扶了起來，讓我靠在一旁的石頭上後再度奔赴戰場。</p><p>我看著那道背影，露出淺淺的微笑，接著馬上將手提式裝置打開來，配合眼前的戰場再度指揮作戰。</p><p>一隻一隻，原本猖狂的隨著指令不斷發射砲彈的美洲豹，在失去建築師的指揮後只能以自己的簡易AI行動，被我方不斷碾壓，連發射砲彈的機會都沒有。</p><p>看著眼前的光景，看到每個梯隊都尚在，我逐漸安心了。</p><p>隨著最後一隻美洲豹的倒下，所有人形發出了勝利的歡呼，而我也滿足的笑了起來，按下呼叫指揮部派出直升機的按鈕後，任憑勝利的喜悅充斥自己的內心，緩緩閉上雙眼。</p><hr><p>沒有犧牲任何一人就成功了，指揮官終於做到了！</p><p>回家吧，和指揮官一起回到指揮部，然後開一場慶功宴吧！</p><p>「指揮官！我們勝利了！！……什麼？」我開心的轉過身看向指揮官的位置。</p><p>卻看到，閉上眼彷彿睡著的指揮官，白色的軍裝慢慢的被血染紅的景象。</p><p>剛剛不是還好好的嗎？</p><p>不是……不是還在努力指揮我們的嗎？</p><p>我，沒有保護好指揮官嗎？</p><p>我……讓指揮官……。</p><p>「指……指揮官！！」我馬上奮不顧身的跑向指揮官。</p><p>其他人似乎也發現到指揮官的狀況，一個一個跑上前。</p><p>顧不及塵土弄髒身上的衣物，看到眼前指揮官的樣子，我跪了下來。</p><p>將指揮官稍微抱起來，才看到在下腰部的位置，刺入了一塊鐵血的碎片。</p><p>因為當時還沒滲血所以才沒看出來嗎……。</p><p>「痛死了……人類指揮官裡也有那麼亂來的傢伙嗎……。」隨著一次又一次喀啦喀啦的腳步聲，熟悉的聲音從身後傳來。</p><p>「嗯？……等等，這不全死光了嗎！」看見早已全數陣亡的美洲豹群，才剛走回來的建築師懊悔的在原地踱腳。</p><p>為了保護指揮官，我將我手上的槍對準了她。</p><p>而其他人，也同樣將槍口指向了剛剛注意到這裡的罪魁禍首。</p><p>「等、等等！我知道我輸了啦！我投降啦！」丟下武器，建築師將雙手舉高，看起來沒有反抗的念頭。</p><p>但我依然充滿警戒心的看著她，因為上一秒她還是如此暴虐的轟炸這裡。</p><p>「把武器踢遠，站在那別動！」我保持著警戒，同時令G41以及WA2000上前。</p><p>然而建築師只是笑笑的將自己唯一的武器大砲踢遠，同時舉高雙手。</p><p>「放心啦，本來我就很討厭鐵血了，在鐵血又沒辦法做自己。」露出輕鬆的笑容，她說出了如此的言論。</p><p>「我初見此般臨陣倒戈之人。」WA2000在聽到建築師果斷投降的宣言後講了這麼一句。</p><p>再確認建築師已經無法反擊後，我再度將視線轉回指揮官身上，感覺思考已經冷靜下來了。</p><p>「脈搏還在……血壓偏低……。」逐一檢查著指揮官的生命跡象，同時仔細審視著指揮官的身體。</p><p>軍裝因為剛剛亂來的行為被刮破了好幾處，嬌小的身體此刻只是無力的躺著，一動也不動。</p><p>我馬上將披肩扯破，綁住指揮官的傷口處止血，撫摸著指揮官的頭。</p><p>遠處傳來直升機的引擎聲使我抬頭，上面印著格里芬商標的直升機，一架一架慢慢的接近、降落。</p><p>我將指揮官交給從直升機裡走出來的醫療部隊後，跟著指揮官上了飛機。</p><p>「指揮官，我們回家吧。」坐在指揮官身旁，我透過玻璃望向天空，天亮了。</p><hr><p>「很抱歉，您是這麼受注目的新星……但我們卻……。」眼前年邁的軍醫向我致歉，我看得出來他已經盡力了。</p><p>「不，這是我的問題，醫生你沒有錯。」我背靠在疊起來的枕頭上，微笑著回應醫生。</p><p>「那我先……。」對方點頭示意後，提起公事包離開了休息室。</p><p>接著門又再度被打開，95走了進來。</p><p>「指揮官，您太亂來了。」一進來，95馬上就開始責備我。</p><p>「啊……你說得對……。」我搔了搔頭，苦笑著應對她。</p><p>「身為指揮官居然還親上戰場，搞得傷痕累累的，還差點就這樣死亡，您是想棄指揮區以及所有人形於不顧嗎？」劈哩啪啦的將自己內心的不滿全都發洩出來，95看著我，平時溫柔的眼神此刻稍微有些強硬。</p><p>「這……很對不起。」我只得低下頭來老實的道歉。</p><p>「但，你做到了，不犧牲任何人就做到了對吧？」這句話令我再度抬頭，95露出了溫柔的笑容看著我。</p><p>「是啊，我終於做到了……問心無愧的完成了任務。」望著她的笑容，我露出微笑回應。</p><p>「那，指揮官，接下來您想做什麼呢？」她開始詢問接下來我想做什麼。</p><p>我知道她的意思，當時那句承諾，不只是她，我也記的很清楚。</p><p>但……。</p><p>「我想，我得退休了。」露出苦笑，我看著自己早已失去知覺的雙腳，一字一句的回應。</p><p>對不起，我可能沒辦法實現這個約定了。</p><p>「你……你說什麼？指揮官的雙腳……。」95看著我，露出不敢置信的表情。</p><p>「對，我的雙腳已經不能動了，而格里芬不需要不會行動的殘廢。」我只是一字一句的回應，豪無感情的。</p><p>「但……指揮官這次立了大功，我相信總部一定會網開一面的……！絕對……。」95有些慌張的回應，似乎已經在想辦法讓我流下，但我不等她回應就接著開口。</p><p>「95，夠了，讓我靜一靜吧，這是指揮官給你的……大概是最後一道命令了。」我抬頭看著她，命令其離開。</p><p>而95聽到命令後，只是低著頭，默默的離開房間。</p><p>只剩我一個人了。</p><p>「真諷刺，我犧牲了那麼多次她們以後，最後要犧牲的對象居然是我啊……。」我苦笑著看向自己的雙腿，早已無法移動，甚至連感知都沒有的肉塊，再次向我傳達了我已經殘廢的事實。</p><p>「這個也……沒辦法送給她了。」拿出藏在自己身後的小盒子，這是我向格琳娜訂購來的東西。</p><p>打開來，成對的戒指靜靜的躺在盒子的正中央。</p><p>「我也該退休了嗎……。」縱然心中滿滿的不願，但也無法改變現況，我嘲笑著自己的無力。</p><p>「誰說的？」突然，閉路通訊打了開來，通訊的另一端，是一個有著黑眼圈的粉髮女性。</p><p>我只是一愣一愣的看著眼前的女性，不知道怎麼回應。</p><p>「我聽說了你的事情，你的雙腳不能動了對吧，我有方法可以讓你恢復。」接著，她無視於我的困惑，劈哩啪啦的說了一大堆。</p><p>但我只聽到最後一句，那對我而言最重要的一句。</p><p>「但是這方法很危險，而且違背倫理，所以你必須保密，如何？」她挑了挑眉，看向我。</p><p>「我願意。」我不假思索的直接回應。</p><p>「很好，我叫帕斯卡，合作愉快。」當閉路通訊關閉的瞬間，兩名壯漢闖入，將我強行帶離了指揮區。</p><hr><p>「指揮官……。」95一個人坐在餐廳發呆，聽其他人形說，從七天前，她在這裡一直坐著。</p><p>什麼也不吃什麼也不喝，只是一直坐著發呆。</p><p>看到這種情況，我……。</p><p>「你之前問過我接下來想做什麼吧。」慢慢的往她的方向走去，我故意大聲說。</p><p>而她，則是一臉驚訝的看向我。</p><p>「那很簡單，我想問你一句話。」將手上的戒指盒打開來，我看著她。</p><p>「就算我是女孩子，你也願意一直在我身邊當我的秘書官嗎？」拿出其中一枚戒指，我露出微笑。</p><p>而她，看著我的臉漸漸漲紅，眼淚也從眼角慢慢流下，頭低了下來……。</p><p>良久，她終於抬頭。</p><p>「我願意！」我將戒指套上了她的左手無名指，而她也幫我套上了戒指。</p><p>她露出了幸福的微笑。</p><p>我與她的生活，才正要開始。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;「指揮官早啊！今天想來點什麼，咖啡？蛋塔？還是……更多採購～？」&lt;br&gt;剛走入採購室而已，格琳娜便馬上湊過來活蹦亂跳的吸金了起來，&lt;br&gt;然而我只是面無表情的點了杯咖啡，便草草的回到指揮室。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;任職S09指揮區已經接近半個月，&lt;br&gt;對於作戰的指揮也已經稍微熟悉
      
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Yuri" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Yuri/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>宴會過後。</title>
    <link href="http://russet-burbank-novel.com/2017/07/10/2017-07-10/"/>
    <id>http://russet-burbank-novel.com/2017/07/10/2017-07-10/</id>
    <published>2017-07-10T11:22:43.000Z</published>
    <updated>2020-06-12T07:36:53.704Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>大家好，也許有看過的人對這篇文應該不陌生。</p><p>對喔！我就是那個扶他指揮官司機(?)，<br>這篇是當時與416的文，也是我在司機社的第二篇文！</p><p>今天對內容經過稍加修改後再度放出…<br>沒錯我就是想被誇獎個一兩次嘛！！</p><p>那請多指教，看情況，也許以後也會繼續在P網發文吧，<br>畢竟帳號辦這麼久啥玩意都沒總感覺怪怪的…</p><p>廢話不多說，正文上場！</p><hr><p>「指揮官，來喝一杯吧。」舞會後的夜晚，<br>416坐在我的床上如此邀請，<br>手上拿著一罐啤酒，<br>而一旁的櫃子上則放了五罐。</p><p>416在誓約烙印後也已經過了兩三個月了，<br>在這段時間，我與416的關係維持在很正常的水平。</p><p>但似乎是從最近開始，<br>416變的非常積極，<br>主動幫我拿報告、或是提議一起睡、<br>又或是像今天一樣，拿著啤酒主動邀請我。</p><p>「說的也是呢……難得好好放鬆，好啊！」<br>坐到416身旁，我拿起了放在櫃子上的啤酒，喀滋一聲打開來。</p><p>看著我乾脆的伸手拿啤酒打開的樣子，416開心的笑了。</p><hr><p>「所以說啊！45那時候真的很過份啊！居然叫我跟G11跳下懸崖！」似乎已經有些醉了，416一反常態的大聲抱怨著。</p><p>「啊哈哈，那確實很過份呢。」疑惑著原來戰術人形也會受酒精影響，我享受著現在這幸福的時光，聽著416說話，不知不覺手上的啤酒也已經喝完了。</p><p>也許是想搶先一步邀請吧，她連禮服都還沒換下來，但無論看多少次，這套禮服搭配上她，真的無比的艷麗。</p><p>也許我也已經受了酒精的影響吧，現在的416，感覺比平時還要更加動人。</p><p>「指揮官你也是啊，在舞會上居然都在和其他人形聊天！我可是……你的秘書啊！」馬上將那可愛的臉蛋探過來，416直盯著我的眼睛抱怨著。</p><p>雪白的臉龐因為酒精的作用而染上一片紅暈，平時認真的臉龐此刻卻像是一臉嫉妒的孩子一樣，不禁讓我看得入迷，忘記了回答。</p><p>「唔……指揮官，有我在就足夠了！」似乎是見到我沒有反駁，416搶先動作起來，在我尚未採取行動時將我壓制住。</p><p>「什！」戰術人形的力氣比人類還要更大，416的雙手將我完全的壓在床上，不容許我有一點反抗的舉動。</p><p>「我會為您布置好一切的。」看著我的雙眼，416的臉龐慢慢靠近。「包括他們能給您的……和不能給您的。」</p><p>然而，看著416的臉龐，我卻一句話都無法說出來。</p><p>「所以……請成為我的……指揮官吧……嗯唔……。」語音剛落，416就強行奪走我的雙唇。</p><p>帶著點啤酒的苦澀，以及416唾液的甘甜，連反抗都做不到……不，是不願意反抗的我，完全的屈服於與416的接吻。</p><p>一次、兩次，雙唇交接後又分離，接著又像是不想分開一樣再度交纏起來，重複了無數次無數次。</p><p>「嗯……嗯唔……。」我慢慢的閉上眼睛，享受著與416的接吻，鼻腔內充滿了416的香氣也使我意識迷亂。</p><p>「唔哈！……指揮官……我不會……輸給任何人……！」終於分開雙唇，416左手撐在我身上認真的看著我，同時用右手將我的服裝給脫了下來。</p><p>「等……等等……。」因為剛剛的接吻，酒精早已流竄全身，大腦暈呼呼的感覺使我只能發出不成樣的求饒，身體卻是一點反抗也沒有的任由416將我身上的衣物脫去。</p><p>白色調的儀裝被脫下，露出被衣服緊密保護著的潔白肌膚，她看著我赤裸的身體，同時右手撫摸上了我毫無防備的左乳。</p><p>「指揮官……只屬於我的……嗯唔……。」帶著一臉媚態的416才剛說完，馬上不由分說的低下頭，將嘴唇貼上我的脖頸。</p><p>「啊嗯！等……等等……416……哈啊啊！！」面對這突如其來的刺激，完全沒心理準備的我輕易的被攻陷。</p><p>「嗯啾……。」發出輕微的吮吻聲，脖子感受到被吸吮的感覺，一種被佔有的感覺冒出心頭，並且快速的擴散開來，充斥了我的內心。</p><p>對時間的感受被無限的拉長，僅僅只是幾秒鐘的接觸，對我而言卻如同永恆。</p><p>「啾……啵！」在416移開嘴唇後，我的脖子上被印上了略顯艷紅的唇印。</p><p>「唔……哈啊……。」我難為情的別過頭，只能不斷的喘息著。</p><p>似乎是別過頭的動作刺激到了她，416的右手開始繞圈一樣的搓揉著我的左乳。</p><p>「啊啊！！」從沒被其他人碰觸過的身體，被那戴著黑色絲綢手套的手搓揉起來，未曾有過的刺激使我不由得叫了出聲。</p><p>「還想聽更多……指揮官的叫聲……。」416喃喃自語，看著我的神情已經完全改變，那雙平時認真的雙眼，如今早已變成了充滿支配慾的妖豔眼神。</p><p>「可以喔……佔有我吧……。」是放棄反抗或是渴望被支配早已不重要了，連自己也感到驚訝，看著416的我說出了平時不可能說出來的請求。</p><p>「好的……嗯嗚……。」才剛回應，416就將小嘴貼上了我的左乳頭，開始吸吮了起來。</p><p>「呼啊啊！！」強烈的快感襲向我的大腦，意識感覺模糊了一下，平時嚴謹的口中如今卻發出了愉悅的嬌喘。</p><p>「嗯唔……啾唔……嗯……。」時而吸吮、時而啃咬著，用著不知道從哪學來的技巧，對著敏感的乳頭不斷的進攻著，使我的思考幾乎停頓。</p><p>同時空著的左手，慢慢的往下伸，順著有些平坦的小腹繼續向下，直到碰觸到那連自己都鮮少觸摸的私處。</p><p>「唔啊啊啊！那……那裡……。」感覺到了私處被撫摸，我的雙腿下意識的嘗試著夾緊，然而又馬上慢慢的放鬆起來，任由416的左手長驅直入。</p><p>敏感的身體完全能感受到左手的任何一點動作，416的手指不斷的上下滑過私密處，時而用沾染了淫蜜的手指對著那早已突起的肉芽輕輕搓揉著，絕倫的快感使我完全沉溺了。</p><p>「咿啊啊啊！！那裡……還要……嗯啊！！」接連不斷的刺激，使我發出了不成樣的叫聲，甚至主動哀求了起來。</p><p>「啾嗯……指揮官真敏感……這樣做的話……。」抬起頭來注視著我，416將手指緊貼住完全濕潤的肉縫，快速的左右搓弄著，咕啾咕啾的水聲伴隨著更瘋狂的快感強烈的消磨著我的理智。</p><p>「會……會壞……啊啊啊啊！！！」還未說完，416突然就改為上下快速的用手指摩蹭著肉縫，足夠濕潤的肉芽被絲質的手套強烈的來回摩擦的快感，令我大大的弓起身體後仰著頭，從未有過的激烈快感使我誇張的去了。</p><p>「啊……啊嗚……哈啊……。」持續了十幾秒的絕頂使我有些力竭，無力的躺在床上，雙眼無神的看著天花板。</p><p>「指揮官……夜還長著……。」宣告著還未結束一樣，416的中指指尖，慢慢的陷入我的體內。</p><p>「咕咿！！」原本模糊的意識被這動作完全的喚醒，敏感的腔壁清楚的感受到416的手指進入，已經被徹底染濕的絲質手套刮擦著內壁，使我的意識更加沉淪在肉慾的狂歡裡。</p><p>「啾嗚……嗯……。」手指不斷的進入，同時416的嘴直接貼上了右乳頭啾啾的吸吮著，而右手再度開始搓揉起了左乳來。</p><p>「嗚啊啊啊！416……好……好舒服啊啊！不行了……真的會……壞掉啊啊！！」<br>無法忍耐住的激烈快感擊打著我的心神，敏感的私處將416的手指夾的緊密，臉上的表情盡顯歡愉。</p><p>「嗯嗚……啾嚕嚕！嗯哼……。」<br>416的嘴不斷的吸吮著我的乳頭，<br>接著又突然用牙齒輕咬住拉扯起來，<br>同時舌尖不斷的對著被咬住的乳頭舔弄著，手指也不斷咕啾咕啾的抽插著。</p><p>「咿咿咿！！！好厲害……又要去了……416啊啊！……我……我又要……啊啊啊啊！！！」<br>在416多重的刺激下，我又再度高潮了起來，淫蜜甚至誇張的噴出，將416的左手再度染濕。</p><p>「啾嗚嗚！！嗯……嗯呼……！」<br>然而416並沒有因此放過我，手指抽動的更加快速，<br>帶動液體摩擦起來的咕啾聲更加激烈，同時也更加用力的吸吮著乳頭。</p><p>「咕嗚嗚嗚！！不行了啊啊！！」<br>已經無法壓抑住自己的叫喊，我放聲大叫了起來，<br>身體不斷痙攣著，潔白的皮膚因為興奮而染上了一點粉色。</p><p>「哈啊……哈啊……。」<br>不知道到底持續了多久，<br>高潮終於停下來，精疲力竭的我躺在床上不斷的喘息著，胸口隨著激烈的喘息而不斷起伏。</p><p>「指揮官……我喜歡你……。」<br>將手指拔出來後，416看著我，<br>一字一句的講出自已的心意，同時雙手抱緊了我，使我只能看著她的臉。</p><p>「唔……我……我也……喜歡你……。」<br>我只能害羞的回應著416，享受著416溫暖的懷抱，我幸福的瞇起眼來。</p><p>而416聽到這句話後，也滿足的趴在我身上，靜靜的閉上雙眼。</p><p>這一夜，在我與416幸福的溫存下，終於結束了。</p><hr><p>「指揮官，有我在就足夠了。」路上，416一臉認真的說著。</p><p>今天是久違的上交報告的日子，同時格里芬總部也宣布了下一次行動的主要內容。</p><p>「我知道啦……。」稍微臉紅了的我不改嚴肅，只是簡短的回答。</p><p>我與416走在回程的路上，稍矮一些的我與她並肩同行。</p><p>那晚過後，我與416相安無事的繼續日常的生活，但不一樣的是，我與她的距離更近了。</p><p>像這樣並肩行走，原本是連我也不敢盼望的事情，但現在……。</p><p>「總之快點回指揮室吧，416。」為了掩飾自己的害羞，<br>我故意稍微大聲的命令她，同時稍稍加快步伐。</p><p>「我明白了，指揮官。」絲毫沒有任何抱怨，416回應我的命令，同時也繼續與我並肩行走。</p><p>這再日常不過的景像，唯一的改變就是，我的左手無名指上多了一枚銀色的戒指。</p><p>那是與她成對的戒指。</p><p>是我與她的誓約烙印。 </p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;p&gt;大家好，也許有看過的人對這篇文應該不陌生。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;對喔！我就是那個扶他指揮官司機(?)，&lt;br&gt;這篇是當時與416的文，也是我在司機社的第二篇文！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;今天對內容經過稍加修改後再度放出…&lt;br&gt;沒錯我就是想被誇獎個一兩次嘛！！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那請多指教，看
      
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="novel" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/novel/"/>
    
      <category term="R-18" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/R-18/"/>
    
      <category term="Girls&#39; Frontline" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Girls-Frontline/"/>
    
      <category term="Yuri" scheme="http://russet-burbank-novel.com/tags/Yuri/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
